{"created_at": "Tue Mar 19 08:35:53 +0000 2019", "id": 1107923635040325632, "id_str": "1107923635040325632", "full_text": "RT @Jikampek1: @Robert83498200 Si un seul policier tir\u00e9 et tu\u00e9 un #GiletJaune c'est la guerre civile assur\u00e9e et d\u00e9clench\u00e9e. Le gouvernement\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [66, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Jikampek1", "name": "Jean Ayass\u00ea \u0646", "id": 2243532568, "id_str": "2243532568", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "Robert83498200", "name": "Stephane", "id": 831247344188395520, "id_str": "831247344188395520", "indices": [15, 30]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1469391343, "id_str": "1469391343", "name": "Eda L\u00e9preux n\u00b01336", "screen_name": "edavideee", "location": "", "description": "#GiletsJaunes  #macrondestitution \u2026        #onfray  #todd #chouard #boycottChainesdInfos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 827, "friends_count": 747, "listed_count": 6, "created_at": "Thu May 30 09:50:27 +0000 2013", "favourites_count": 28787, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30901, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074283988079009792/sfCU8FUG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074283988079009792/sfCU8FUG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469391343/1545896522", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 07:36:48 +0000 2019", "id": 1107908766375251968, "id_str": "1107908766375251968", "full_text": "@Robert83498200 Si un seul policier tir\u00e9 et tu\u00e9 un #GiletJaune c'est la guerre civile assur\u00e9e et d\u00e9clench\u00e9e. Le gouvernement l'a parfaitement compris et c'est pour \u00e7a que les policiers ont des consignes strictes. Un policier rou\u00e9 de coups \u00e0 terre ? Combien de milliers de GJ dans ce cas pr\u00e9cis ?", "truncated": false, "display_text_range": [16, 295], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [51, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Robert83498200", "name": "Stephane", "id": 831247344188395520, "id_str": "831247344188395520", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1107906670972284929, "in_reply_to_status_id_str": "1107906670972284929", "in_reply_to_user_id": 831247344188395520, "in_reply_to_user_id_str": "831247344188395520", "in_reply_to_screen_name": "Robert83498200", "user": {"id": 2243532568, "id_str": "2243532568", "name": "Jean Ayass\u00ea \u0646", "screen_name": "Jikampek1", "location": "Cikampek (West Java). \ud83c\uddee\ud83c\udde9 ", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u271d\ufe0f \u2721\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Catholique. Droite forte. R\u00c9SISTANCE face \u00e0 #Macron . #Identitaire #LDS #DLF avec #NDA #UPR #LMPT. Suivi r\u00e9ciproque merci.", "url": "https://t.co/4qMjCMBm1f", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4qMjCMBm1f", "expanded_url": "https://youtu.be/_1MEe-dcjW8", "display_url": "youtu.be/_1MEe-dcjW8", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3717, "friends_count": 3335, "listed_count": 18, "created_at": "Wed Dec 25 17:30:30 +0000 2013", "favourites_count": 29890, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 40170, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/941186916740890624/SFlm2tSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941186916740890624/SFlm2tSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243532568/1546622626", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}