{"created_at": "Tue Mar 19 11:25:57 +0000 2019", "id": 1107966435207401472, "id_str": "1107966435207401472", "full_text": "@BFMTV Et lui \u00e0 Paris il fait quoi ? Qui s\u00e8me le vent r\u00e9colte la temp\u00eate #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [7, 84], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [73, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [0, 6]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1107910114839797762, "in_reply_to_status_id_str": "1107910114839797762", "in_reply_to_user_id": 133663801, "in_reply_to_user_id_str": "133663801", "in_reply_to_screen_name": "BFMTV", "user": {"id": 2253178225, "id_str": "2253178225", "name": "J-C Bernaz", "screen_name": "JCBernaz", "location": "Chablais", "description": "Le dynamisme \u00e0 l'\u00e9tat pur pour tout le Chablais", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 196, "friends_count": 96, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Dec 19 07:59:50 +0000 2013", "favourites_count": 1026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2708, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/414303316491788288/DotM_rZv_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/414303316491788288/DotM_rZv_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}