{"created_at": "Wed Mar 27 08:43:51 +0000 2019", "id": 1110824743089909761, "id_str": "1110824743089909761", "full_text": "RT @rakauto: @fine7156 Faudra bien reconna\u00eetre que les d\u00e9fil\u00e9s du samedi n'apportera rien. Rien ne force \u26f7 \u00e0 c\u00e9der \u00e0 la discussion ou a acc\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rakauto", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "fine7156", "name": "fine71stvMatricule1364 agent classe 2", "id": 2968072960, "id_str": "2968072960", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "screen_name": "rakauto", "location": "Racket automobiles", "description": "Macho id\u00e9al, \u00e9valuateur pr\u00e9coce, apolitique, ath\u00e9e, tous : partis, religions, couleurs. Contre : les causes injustes, le sectarisme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e0 sens unique.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 643, "friends_count": 2216, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 20 13:16:28 +0000 2018", "favourites_count": 2981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2647, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064870090028527616/1550246367", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 15:22:07 +0000 2019", "id": 1110562581096353792, "id_str": "1110562581096353792", "full_text": "@fine7156 Faudra bien reconna\u00eetre que les d\u00e9fil\u00e9s du samedi n'apportera rien. Rien ne force \u26f7 \u00e0 c\u00e9der \u00e0 la discussion ou a accord\u00e9 un + a ceux qui sont dans la mis\u00e8re. Dommage, par 2 fois ce gouvernement a eu tr\u00e8s peur, a 2 doigts d'\u00eatre revers\u00e9, on n'ose pas ? #ActeXX #Acte20 #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [10, 289], "entities": {"hashtags": [{"text": "ActeXX", "indices": [262, 269]}, {"text": "Acte20", "indices": [270, 277]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [278, 289]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fine7156", "name": "fine71stvMatricule1364 agent classe 2", "id": 2968072960, "id_str": "2968072960", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1110485002771406848, "in_reply_to_status_id_str": "1110485002771406848", "in_reply_to_user_id": 2968072960, "in_reply_to_user_id_str": "2968072960", "in_reply_to_screen_name": "fine7156", "user": {"id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "screen_name": "rakauto", "location": "Racket automobiles", "description": "Macho id\u00e9al, \u00e9valuateur pr\u00e9coce, apolitique, ath\u00e9e, tous : partis, religions, couleurs. Contre : les causes injustes, le sectarisme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e0 sens unique.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 643, "friends_count": 2216, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 20 13:16:28 +0000 2018", "favourites_count": 2981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2647, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064870090028527616/1550246367", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}