{"created_at": "Fri Mar 29 00:39:51 +0000 2019", "id": 1111427716539011074, "id_str": "1111427716539011074", "full_text": "RT @France_Mon_Pays: #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #Patriotes, Oui le d\u00e9cret valls de 2016 a abol\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [21, 34]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [35, 46]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [47, 60]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [61, 73]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [74, 92]}, {"text": "Patriotes", "indices": [93, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2669508192, "id_str": "2669508192", "name": "cousty mar", "screen_name": "isocard", "location": "montpellier", "description": "Grand-m\u00e8re,retrait\u00e9e,Matricule 11..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1134, "friends_count": 1385, "listed_count": 28, "created_at": "Tue Jul 22 14:09:34 +0000 2014", "favourites_count": 10630, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 74619, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/706166798253735936/64zQtfDx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706166798253735936/64zQtfDx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2669508192/1457198483", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 15:40:33 +0000 2019", "id": 1111291994771464195, "id_str": "1111291994771464195", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #Patriotes, Oui le d\u00e9cret valls de 2016 a aboli la s\u00e9paration des pouvoirs et Lib\u00e9ration s'est plant\u00e9. #Juriste https://t.co/7x91pK4xCy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [26, 39]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [40, 52]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [53, 71]}, {"text": "Patriotes", "indices": [72, 82]}, {"text": "Juriste", "indices": [175, 183]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7x91pK4xCy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=at0JMI3P3QA", "display_url": "youtube.com/watch?v=at0JMI\u2026", "indices": [184, 207]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}