{"created_at": "Wed Mar 27 17:53:22 +0000 2019", "id": 1110963032988024832, "id_str": "1110963032988024832", "full_text": "RT @iZnoCoN: #GiletsJaunes #GiletJaune\n#\u00c0basLaR\u00e9publique!!! #\u00c0basLaD\u00e9mocratie!!!\n#\u00c0basLesPutes\u00c0j***s!!! et #meRdias faussaires\n#\u00c0basChristi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [13, 26]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [27, 38]}, {"text": "\u00c0basLaR\u00e9publique", "indices": [39, 56]}, {"text": "\u00c0basLaD\u00e9mocratie", "indices": [60, 77]}, {"text": "\u00c0basLesPutes\u00c0j", "indices": [81, 96]}, {"text": "meRdias", "indices": [107, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iZnoCoN", "name": "NoConZi", "id": 916625307410542593, "id_str": "916625307410542593", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? Soutien aux #GiletsJaunes rt.\ud83d\ude42", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3648, "friends_count": 2000, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237612, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 17:51:22 +0000 2019", "id": 1110962531747672069, "id_str": "1110962531747672069", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune\n#\u00c0basLaR\u00e9publique!!! #\u00c0basLaD\u00e9mocratie!!!\n#\u00c0basLesPutes\u00c0j***s!!! et #meRdias faussaires\n#\u00c0basChristianEstrosi!\n#\u00c0basRabahSouchi!\n#ViveLaFranceLib\u00e9r\u00e9e!\n#ViveLaFranceLibre!\ncomme au d\u00e9but de l\u2019affaire R\u00e9mi Fraisse\n#LaV\u00e9rit\u00e9Vaincra!!\nhttps://t.co/fCdGrruQJP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}, {"text": "\u00c0basLaR\u00e9publique", "indices": [26, 43]}, {"text": "\u00c0basLaD\u00e9mocratie", "indices": [47, 64]}, {"text": "\u00c0basLesPutes\u00c0j", "indices": [68, 83]}, {"text": "meRdias", "indices": [94, 102]}, {"text": "\u00c0basChristianEstrosi", "indices": [114, 135]}, {"text": "\u00c0basRabahSouchi", "indices": [137, 153]}, {"text": "ViveLaFranceLib\u00e9r\u00e9e", "indices": [155, 175]}, {"text": "ViveLaFranceLibre", "indices": [177, 195]}, {"text": "LaV\u00e9rit\u00e9Vaincra", "indices": [238, 254]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fCdGrruQJP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkStd7GcYsE", "display_url": "youtube.com/watch?v=OkStd7\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 916625307410542593, "id_str": "916625307410542593", "name": "NoConZi", "screen_name": "iZnoCoN", "location": "From now, Here", "description": "Comme tout a \u00e9t\u00e9 invers\u00e9,\nvous aurez v\u00e9cu une exp\u00e9rience de mort qui a r\u00e9ussi.\n\"Tout a \u00e9t\u00e9 dit, tout a \u00e9t\u00e9 \u00e9crit,\nil ne reste qu'\u00e0 transmettre.\"\nF. Cousin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 25, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 07 11:24:38 +0000 2017", "favourites_count": 2602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 986, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917407297239838721/dXgSjFtC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917407297239838721/dXgSjFtC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/916625307410542593/1507561875", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}