{"created_at": "Fri Mar 29 08:54:46 +0000 2019", "id": 1111552267864473600, "id_str": "1111552267864473600", "full_text": "RT @LaRep77: Le #GiletJaune #ericdrouet condamn\u00e9 \u00e0 2000 euros d'amende pour organisation de manifestations non d\u00e9clar\u00e9es https://t.co/odLrX\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [16, 27]}, {"text": "ericdrouet", "indices": [28, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaRep77", "name": "La Rep", "id": 370013649, "id_str": "370013649", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123061870, "id_str": "123061870", "name": "Lorraine-Actu", "screen_name": "LorraineActu", "location": "France", "description": "@LorraineActu, m\u00e9dia r\u00e9gional en Lorraine et dans le Grand-Est. Anim\u00e9 par @NicolasZaugra et @DonSpeciale Int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 @actufr - Groupe #Publihebdos - @OuestFrance", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 79620, "friends_count": 2807, "listed_count": 264, "created_at": "Sun Mar 14 21:33:26 +0000 2010", "favourites_count": 116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32862, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921322923184488448/FwrdFreN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921322923184488448/FwrdFreN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123061870/1546513955", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "0A050A", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 08:44:51 +0000 2019", "id": 1111549771066544128, "id_str": "1111549771066544128", "full_text": "Le #GiletJaune #ericdrouet condamn\u00e9 \u00e0 2000 euros d'amende pour organisation de manifestations non d\u00e9clar\u00e9es https://t.co/odLrX6JLM7 https://t.co/Sw3UIsfNqt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [3, 14]}, {"text": "ericdrouet", "indices": [15, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/odLrX6JLM7", "expanded_url": "http://bit.ly/2I1xgVd", "display_url": "bit.ly/2I1xgVd", "indices": [108, 131]}], "media": [{"id": 1111549755455356928, "id_str": "1111549755455356928", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D20EnQQWwAAw4Kn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D20EnQQWwAAw4Kn.jpg", "url": "https://t.co/Sw3UIsfNqt", "display_url": "pic.twitter.com/Sw3UIsfNqt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRep77/status/1111549771066544128/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 641, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 641, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111549755455356928, "id_str": "1111549755455356928", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D20EnQQWwAAw4Kn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D20EnQQWwAAw4Kn.jpg", "url": "https://t.co/Sw3UIsfNqt", "display_url": "pic.twitter.com/Sw3UIsfNqt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRep77/status/1111549771066544128/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 641, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 641, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 370013649, "id_str": "370013649", "name": "La Rep", "screen_name": "LaRep77", "location": "Melun", "description": "L'actu du sud Seine-et-Marne", "url": "https://t.co/87u4YLlLwd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/87u4YLlLwd", "expanded_url": "http://actu.fr/la-republique-de-seine-et-marne", "display_url": "actu.fr/la-republique-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4901, "friends_count": 116, "listed_count": 136, "created_at": "Thu Sep 08 09:49:51 +0000 2011", "favourites_count": 125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15620, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836962782302113792/wzcgCEDy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836962782302113792/wzcgCEDy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/370013649/1488360616", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}