{"created_at": "Wed Mar 27 21:46:23 +0000 2019", "id": 1111021674680463362, "id_str": "1111021674680463362", "full_text": "RT @IsabelleSurply: - 9 mois de prison avec sursis pour le p\u00e9dophile de #TerraNova\n- 12 mois de prison ferme - accompagn\u00e9s d'un mandat de d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "TerraNova", "indices": [72, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IsabelleSurply", "name": "Isabelle SURPLY", "id": 1394491848, "id_str": "1394491848", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2831246782, "id_str": "2831246782", "name": "Tarasboulba89", "screen_name": "Nasradinodja", "location": "Yonne, Bourgogne", "description": "Droite centriste & bienveillante protectrice de ses sujets! Supporte \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2694\ufe0fGuillaume Larriv\u00e9 Jeune homme d'esprit, c\u0153ur, tripes, vaillant! Pour la paix!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1270, "friends_count": 4271, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 15 07:08:35 +0000 2014", "favourites_count": 4655, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1368, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102803980374237185/oxNakDaV_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102803980374237185/oxNakDaV_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2831246782/1551763527", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 08 07:04:53 +0000 2019", "id": 1082533585318563840, "id_str": "1082533585318563840", "full_text": "- 9 mois de prison avec sursis pour le p\u00e9dophile de #TerraNova\n- 12 mois de prison ferme - accompagn\u00e9s d'un mandat de d\u00e9p\u00f4t !!! - pour un #GiletJaune condamn\u00e9 pour tentative de violence pendant une manifestation.\nQuand le 2 poids 2 mesures cessera... https://t.co/SvdgTpn7zX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "TerraNova", "indices": [52, 62]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [138, 149]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1082533577093455872, "id_str": "1082533577093455872", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwXujYgWoAAZckn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwXujYgWoAAZckn.jpg", "url": "https://t.co/SvdgTpn7zX", "display_url": "pic.twitter.com/SvdgTpn7zX", "expanded_url": "https://twitter.com/IsabelleSurply/status/1082533585318563840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 1052, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 1052, "resize": "fit"}, "small": {"w": 465, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1082533577093455872, "id_str": "1082533577093455872", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwXujYgWoAAZckn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwXujYgWoAAZckn.jpg", "url": "https://t.co/SvdgTpn7zX", "display_url": "pic.twitter.com/SvdgTpn7zX", "expanded_url": "https://twitter.com/IsabelleSurply/status/1082533585318563840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 1052, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 1052, "resize": "fit"}, "small": {"w": 465, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1394491848, "id_str": "1394491848", "name": "Isabelle SURPLY", "screen_name": "IsabelleSurply", "location": "Loire, Rh\u00f4ne-Alpes", "description": "Conseill\u00e8re r\u00e9gionale RN @GroupeFNAura \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Charg\u00e9e de communication @FNLoire |   Responsable @CerclFraternite Loire (42) || La FRANCE chevill\u00e9e au corps.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6616, "friends_count": 644, "listed_count": 108, "created_at": "Wed May 01 12:10:23 +0000 2013", "favourites_count": 3067, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20178, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080483655783534592/I-UnkQ7a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080483655783534592/I-UnkQ7a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1394491848/1527930877", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 541, "favorite_count": 358, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 541, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}