{"created_at": "Tue Mar 19 06:10:32 +0000 2019", "id": 1107887057400225794, "id_str": "1107887057400225794", "full_text": "RT @P_tweet_presse: [ #GiletsJaunes #Acte18 ] \n\n\u26a1\ufe0fApr\u00e8s ses frasques en bo\u00eete de nuit, #Castaner est fragilis\u00e9 par les violences \u00e0 #Paris\n\ud83d\udd38\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [22, 35]}, {"text": "Acte18", "indices": [36, 43]}, {"text": "Castaner", "indices": [87, 96]}, {"text": "Paris", "indices": [131, 137]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "P_tweet_presse", "name": "\u26a1\ufe0fP'tweet Revue de Presse\ud83d\uddde", "id": 996698079180050433, "id_str": "996698079180050433", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1068204883688468480, "id_str": "1068204883688468480", "name": "pierrecarenini07@gmail.com", "screen_name": "pierrecarenini1", "location": "France", "description": "Gilet Jaune", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 110, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 29 18:07:45 +0000 2018", "favourites_count": 1950, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1284, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092718027492216833/an3fvTu__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092718027492216833/an3fvTu__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1068204883688468480/1549359256", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 22:09:51 +0000 2019", "id": 1107766087494615045, "id_str": "1107766087494615045", "full_text": "[ #GiletsJaunes #Acte18 ] \n\n\u26a1\ufe0fApr\u00e8s ses frasques en bo\u00eete de nuit, #Castaner est fragilis\u00e9 par les violences \u00e0 #Paris\n\ud83d\udd38\u00ab\u00a0#Macron lui a remont\u00e9 les bretelles\u00a0\u00bb \n\ud83d\udd38Il a \u201dfailli\u201d \u00eatre d\u00e9barqu\u00e9. \u201dIl ne fallait pas le prendre\u201d tacle un fid\u00e8le du pr\u00e9sident. \n\n#ActesXVIII #GiletJaune https://t.co/F5SSQ9zmi2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [2, 15]}, {"text": "Acte18", "indices": [16, 23]}, {"text": "Castaner", "indices": [67, 76]}, {"text": "Paris", "indices": [111, 117]}, {"text": "Macron", "indices": [121, 128]}, {"text": "ActesXVIII", "indices": [253, 264]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [265, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107766074072883201, "id_str": "1107766074072883201", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1-TYAtX4AEdBMf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1-TYAtX4AEdBMf.jpg", "url": "https://t.co/F5SSQ9zmi2", "display_url": "pic.twitter.com/F5SSQ9zmi2", "expanded_url": "https://twitter.com/P_tweet_presse/status/1107766087494615045/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 750, "h": 1025, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 1025, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107766074072883201, "id_str": "1107766074072883201", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1-TYAtX4AEdBMf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1-TYAtX4AEdBMf.jpg", "url": "https://t.co/F5SSQ9zmi2", "display_url": "pic.twitter.com/F5SSQ9zmi2", "expanded_url": "https://twitter.com/P_tweet_presse/status/1107766087494615045/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 750, "h": 1025, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 1025, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 996698079180050433, "id_str": "996698079180050433", "name": "\u26a1\ufe0fP'tweet Revue de Presse\ud83d\uddde", "screen_name": "P_tweet_presse", "location": "Nice, France", "description": "Propose une Revue de Presse\n \u27a1\ufe0f \ud83d\uddd3\ufe0fLundi au Vendredi | \u23f1\ufe0f 5 tweets \ud83c\udf10\ud83d\uddde\ufe0f #Actualit\u00e9s #politique #monde #france \n#Conseils #lectures\ud83d\udcda #TV \ud83d\udcfa #radio\ud83c\udf99", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1128, "friends_count": 3200, "listed_count": 10, "created_at": "Wed May 16 10:25:14 +0000 2018", "favourites_count": 2637, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2169, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997989883938455552/OlAFgNvO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997989883938455552/OlAFgNvO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/996698079180050433/1526773461", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}