{"created_at": "Mon Mar 18 19:11:20 +0000 2019", "id": 1107721161876664322, "id_str": "1107721161876664322", "full_text": "RT @ReveilAttendu: Je dirige une entreprise et d\u00e9file en costard. Je pense que nous sommes beaucoup dans ce cas mais ne pouvons l'afficher\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReveilAttendu", "name": "On se r\u00e9veille ou pas?", "id": 1092886006498512897, "id_str": "1092886006498512897", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1073316847213268992, "id_str": "1073316847213268992", "name": "Fraternit\u00e9 \u00c9galit\u00e9", "screen_name": "Fraternitgalit1", "location": "Lorraine, France", "description": "Maman, attachiante\nIndign\u00e9e,  f\u00e9ministe, d\u00e9mocrate, \nAth\u00e9e \nne supporte pas l'injustice et la connerie \ud83d\ude0a\ud83d\ude09", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 131, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 13 20:40:52 +0000 2018", "favourites_count": 8438, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9293, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073317859269505026/v8cKG04d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073317859269505026/v8cKG04d_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:58:24 +0000 2019", "id": 1107702808197894144, "id_str": "1107702808197894144", "full_text": "Je dirige une entreprise et d\u00e9file en costard. Je pense que nous sommes beaucoup dans ce cas mais ne pouvons l'afficher plus en avant ce qui bloque une part d\u2019adh\u00e9sion au mvt. Si des volontaires sont OK, penchons nous sur un brouillon et voyons...\n\n#GiletsJaunes #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [249, 262]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [263, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1107702807090659328, "in_reply_to_status_id_str": "1107702807090659328", "in_reply_to_user_id": 1092886006498512897, "in_reply_to_user_id_str": "1092886006498512897", "in_reply_to_screen_name": "ReveilAttendu", "user": {"id": 1092886006498512897, "id_str": "1092886006498512897", "name": "On se r\u00e9veille ou pas?", "screen_name": "ReveilAttendu", "location": "On ze claoude", "description": "Pour un changement d\u00e9mocratique de notre V\u00e8me agonisante via la convocation d'une Assembl\u00e9e Constituante Populaire, #ViteLaSixieme : #DissolutionAN\n\n#Collapse", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 1043, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Feb 05 20:41:43 +0000 2019", "favourites_count": 6945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7020, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092888283640709120/Fguey2Ku_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092888283640709120/Fguey2Ku_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092886006498512897/1549466356", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}