{"created_at": "Thu Mar 28 17:46:02 +0000 2019", "id": 1111323573812162561, "id_str": "1111323573812162561", "full_text": "RT @morandiniblog: Le ministre de l'Int\u00e9rieur a rappel\u00e9  au nouveau pr\u00e9fet de police de Paris sa \"premi\u00e8re mission est de maintenir l'ordre\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "morandiniblog", "name": "Jean Marc Morandini", "id": 35287180, "id_str": "35287180", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 366553643, "id_str": "366553643", "name": "[100% INFOS M\u00c9DIAS]", "screen_name": "INFOS_MEDIAS", "location": " Le Havre France  ", "description": "100% connect\u00e9, passionn\u00e9 par les m\u00e9dias[fan de @davidguetta] @morandiniblog @BFMTV @76actu @franceinfo @m6info @lci @cashinvestigati  \ud83d\udcf0 \u2757", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16720, "friends_count": 9851, "listed_count": 164, "created_at": "Fri Sep 02 11:37:40 +0000 2011", "favourites_count": 45635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63583, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867662505765744641/HWzUfS_k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867662505765744641/HWzUfS_k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/366553643/1475123493", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 17:42:25 +0000 2019", "id": 1111322663484571648, "id_str": "1111322663484571648", "full_text": "Le ministre de l'Int\u00e9rieur a rappel\u00e9  au nouveau pr\u00e9fet de police de Paris sa \"premi\u00e8re mission est de maintenir l'ordre d\u00e8s samedi\" #ChristopheCastaner #giletjaune #ordres #pr\u00e9fet https://t.co/CJBAXaFSVu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [{"text": "ChristopheCastaner", "indices": [133, 152]}, {"text": "giletjaune", "indices": [153, 164]}, {"text": "ordres", "indices": [165, 172]}, {"text": "pr\u00e9fet", "indices": [173, 180]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CJBAXaFSVu", "expanded_url": "http://www.jeanmarcmorandini.com/article-391754-le-ministre-de-l-interieur-a-rappele-au-nouveau-prefet-de-police-de-paris-sa-premiere-mission-est-de-maintenir-l-ordre-des-samedi.html", "display_url": "jeanmarcmorandini.com/article-391754\u2026", "indices": [181, 204]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.jeanmarcmorandini.com/\" rel=\"nofollow\">Application @morandiniblog</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35287180, "id_str": "35287180", "name": "Jean Marc Morandini", "screen_name": "morandiniblog", "location": "Paris (France)", "description": "Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live", "url": "https://t.co/psKn2O2eeP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/psKn2O2eeP", "expanded_url": "http://www.jeanmarcmorandini.com", "display_url": "jeanmarcmorandini.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 675157, "friends_count": 3091, "listed_count": 3279, "created_at": "Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009", "favourites_count": 2118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 183386, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069599280862777344/EgPuoQL0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069599280862777344/EgPuoQL0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35287180/1502960051", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}