{"created_at": "Tue Mar 26 21:35:20 +0000 2019", "id": 1110656506037522433, "id_str": "1110656506037522433", "full_text": "@NACREspirale @BFMTV @CNEWS @davduf @afpfr \ud83d\udc4dCette s\u00e9quence vid\u00e9o correspond au moment o\u00f9 la photo BFM a \u00e9t\u00e9 prise avec la femme #GJ juste avant la charge sur cette #GiletJaune et la photo BFM ne correspond pas \u00e0 la chronologie que l'on voit sur la vid\u00e9o FR3 au moment o\u00f9 Genevi\u00e8ve s'effondre. Journaliste Cnews disparu ? https://t.co/Q3VueQuYxH", "truncated": false, "display_text_range": [43, 320], "entities": {"hashtags": [{"text": "GJ", "indices": [128, 131]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [164, 175]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NACREspirale", "name": "Dr F T\u00e9tard Matricule 1620", "id": 127283816, "id_str": "127283816", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [14, 20]}, {"screen_name": "CNEWS", "name": "CNEWS", "id": 18396319, "id_str": "18396319", "indices": [21, 27]}, {"screen_name": "davduf", "name": "David Dufresne", "id": 12786782, "id_str": "12786782", "indices": [28, 35]}, {"screen_name": "afpfr", "name": "Agence France-Presse", "id": 338985020, "id_str": "338985020", "indices": [36, 42]}], "urls": [], "media": [{"id": 1110656357072543745, "id_str": "1110656357072543745", "indices": [321, 344], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2nYEn7WoAEQxyt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2nYEn7WoAEQxyt.jpg", "url": "https://t.co/Q3VueQuYxH", "display_url": "pic.twitter.com/Q3VueQuYxH", "expanded_url": "https://twitter.com/Circonscripti18/status/1110656506037522433/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 807, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 457, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1251, "h": 841, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110656357072543745, "id_str": "1110656357072543745", "indices": [321, 344], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2nYEn7WoAEQxyt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2nYEn7WoAEQxyt.jpg", "url": "https://t.co/Q3VueQuYxH", "display_url": "pic.twitter.com/Q3VueQuYxH", "expanded_url": "https://twitter.com/Circonscripti18/status/1110656506037522433/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 807, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 457, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1251, "h": 841, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1110635026562068480, "in_reply_to_status_id_str": "1110635026562068480", "in_reply_to_user_id": 127283816, "in_reply_to_user_id_str": "127283816", "in_reply_to_screen_name": "NACREspirale", "user": {"id": 859407061230252032, "id_str": "859407061230252032", "name": "Militant.FI.Andr\u00e9.D", "screen_name": "Circonscripti18", "location": "Charenton-le-Pont, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2430, "friends_count": 1969, "listed_count": 28, "created_at": "Tue May 02 13:59:45 +0000 2017", "favourites_count": 5297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21496, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056265823151669250/bcmI8FfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056265823151669250/bcmI8FfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/859407061230252032/1540668709", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}