{"created_at": "Tue Mar 19 00:12:08 +0000 2019", "id": 1107796861853802497, "id_str": "1107796861853802497", "full_text": "RT @RicSuis: Les #GiletsJaune doivent t'ils poursuivre leurs #manifestations ?\n\n#Acte18 #ActeXVII #GiletJaune #ric #Referendum #16Mars #Mar\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaune", "indices": [17, 29]}, {"text": "manifestations", "indices": [61, 76]}, {"text": "Acte18", "indices": [80, 87]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [88, 97]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [98, 109]}, {"text": "ric", "indices": [110, 114]}, {"text": "Referendum", "indices": [115, 126]}, {"text": "16Mars", "indices": [127, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RicSuis", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437398082, "id_str": "437398082", "name": "insoumise04dyslexique matricule 6006 classe 3", "screen_name": "insoumis_la", "location": "France", "description": "DYSLEXIQUE\ndidactique\nTrouble de la capacit\u00e9 \u00e0 lire, ou difficult\u00e9 \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 reproduire le langage \u00e9crit.pour les nuls,L'https://t.co/YJ1VAitiAh", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YJ1VAitiAh", "expanded_url": "http://AEC.FR", "display_url": "AEC.FR", "indices": [130, 153]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2604, "friends_count": 2627, "listed_count": 5, "created_at": "Thu Dec 15 10:46:24 +0000 2011", "favourites_count": 29320, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56041, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095376072449888257/KwRYfone_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095376072449888257/KwRYfone_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437398082/1543606361", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 16:10:28 +0000 2019", "id": 1106950872746115073, "id_str": "1106950872746115073", "full_text": "Les #GiletsJaune doivent t'ils poursuivre leurs #manifestations ?\n\n#Acte18 #ActeXVII #GiletJaune #ric #Referendum #16Mars #MarchedesSolidarites #Politique #GrandDebat #GrandDebatNational", "truncated": false, "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaune", "indices": [4, 16]}, {"text": "manifestations", "indices": [48, 63]}, {"text": "Acte18", "indices": [67, 74]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [75, 84]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [85, 96]}, {"text": "ric", "indices": [97, 101]}, {"text": "Referendum", "indices": [102, 113]}, {"text": "16Mars", "indices": [114, 121]}, {"text": "MarchedesSolidarites", "indices": [122, 143]}, {"text": "Politique", "indices": [144, 154]}, {"text": "GrandDebat", "indices": [155, 166]}, {"text": "GrandDebatNational", "indices": [167, 186]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "screen_name": "RicSuis", "location": "France", "description": "Et si on s'essayait au #r\u00e9f\u00e9rendum sur Twitter ?\n\n#grandD\u00e9bat  #grandD\u00e9batnational #d\u00e9mocratie #test \n\n\nEnvie de faire voter quelque chose? Envoyez-nous un MP !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 236, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 06 21:14:54 +0000 2019", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103403603564335105/1552320514", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}