{"created_at": "Thu Mar 28 17:02:19 +0000 2019", "id": 1111312573448765442, "id_str": "1111312573448765442", "full_text": "RT @France_Mon_Pays: #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #Patriotes #Fran\u00e7ais, vid\u00e9o \u00e0 \u00c9couter, il gran\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [21, 34]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [35, 46]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [47, 60]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [61, 73]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [74, 92]}, {"text": "Patriotes", "indices": [93, 103]}, {"text": "Fran\u00e7ais", "indices": [104, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 877307569, "id_str": "877307569", "name": "Valentine", "screen_name": "LARREDE1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2336, "friends_count": 2618, "listed_count": 50, "created_at": "Sat Oct 13 07:56:36 +0000 2012", "favourites_count": 148948, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 89164, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103211643918602240/W1dEkNqK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103211643918602240/W1dEkNqK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/877307569/1551859942", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 14:35:07 +0000 2019", "id": 1111275530337337344, "id_str": "1111275530337337344", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #Patriotes #Fran\u00e7ais, vid\u00e9o \u00e0 \u00c9couter, il grand temps d'Ouvrir les deux Yeux en grand \ud83d\udc41\ufe0f\ud83e\udde0\ud83d\udc42 https://t.co/3FP8fPf71l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [26, 39]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [40, 52]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [53, 71]}, {"text": "Patriotes", "indices": [72, 82]}, {"text": "Fran\u00e7ais", "indices": [83, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3FP8fPf71l", "expanded_url": "https://twitter.com/LARREDE1/status/1110887674209017857", "display_url": "twitter.com/LARREDE1/statu\u2026", "indices": [163, 186]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110887674209017857, "quoted_status_id_str": "1110887674209017857", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 12:53:55 +0000 2019", "id": 1110887674209017857, "id_str": "1110887674209017857", "full_text": "Le peuple fran\u00e7ais doit reprendre les r\u00eanes de sa souverainet\u00e9 https://t.co/BSTCeCDx1P via @YouTube", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [91, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSTCeCDx1P", "expanded_url": "https://youtu.be/6Z9TemDNEds", "display_url": "youtu.be/6Z9TemDNEds", "indices": [63, 86]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 877307569, "id_str": "877307569", "name": "Valentine", "screen_name": "LARREDE1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2336, "friends_count": 2618, "listed_count": 50, "created_at": "Sat Oct 13 07:56:36 +0000 2012", "favourites_count": 148948, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 89164, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103211643918602240/W1dEkNqK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103211643918602240/W1dEkNqK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/877307569/1551859942", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110887674209017857, "quoted_status_id_str": "1110887674209017857", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}