{"created_at": "Thu Mar 28 11:22:59 +0000 2019", "id": 1111227176496422914, "id_str": "1111227176496422914", "full_text": "RT @France_Mon_Pays: #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis Vid\u00e9o a \u00e9couter \ud83d\ude20 #ViveLaFrance #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [21, 34]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [35, 46]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [47, 60]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [61, 73]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [74, 92]}, {"text": "ViveLaFrance", "indices": [111, 124]}, {"text": "Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale", "indices": [125, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jan 31 17:33:58 +0000 2019", "id": 1091026819065827335, "id_str": "1091026819065827335", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis Vid\u00e9o a \u00e9couter \ud83d\ude20 #ViveLaFrance #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale #BloquonsLePays #VidezVosComptes #PayezEnLiquide https://t.co/6wKywOtsRS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [26, 39]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [40, 52]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [53, 71]}, {"text": "ViveLaFrance", "indices": [90, 103]}, {"text": "Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale", "indices": [104, 118]}, {"text": "BloquonsLePays", "indices": [119, 134]}, {"text": "VidezVosComptes", "indices": [135, 151]}, {"text": "PayezEnLiquide", "indices": [152, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6wKywOtsRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Joss_Sonc/status/1090785656618606592", "display_url": "twitter.com/Joss_Sonc/stat\u2026", "indices": [168, 191]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1090785656618606592, "quoted_status_id_str": "1090785656618606592", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 31 01:35:41 +0000 2019", "id": 1090785656618606592, "id_str": "1090785656618606592", "full_text": "Le gouvernement sait pertinemment que sa #LoiAntiCasseurs sera retoqu\u00e9e. Entre temps, il aura fich\u00e9 tous les opposants politiques. Cette avocate appelle \u00e0 l'arr\u00eat total du pays le 5 f\u00e9vrier #GreveGenerale5fevrier https://t.co/3v91yxxTpR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 212], "entities": {"hashtags": [{"text": "LoiAntiCasseurs", "indices": [41, 57]}, {"text": "GreveGenerale5fevrier", "indices": [190, 212]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1090785045256663040, "id_str": "1090785045256663040", "indices": [213, 236], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090785045256663040/pu/img/9jkmCQJtVcp-Fpbr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090785045256663040/pu/img/9jkmCQJtVcp-Fpbr.jpg", "url": "https://t.co/3v91yxxTpR", "display_url": "pic.twitter.com/3v91yxxTpR", "expanded_url": "https://twitter.com/Joss_Sonc/status/1090785656618606592/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 406, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 406, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1090785045256663040, "id_str": "1090785045256663040", "indices": [213, 236], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090785045256663040/pu/img/9jkmCQJtVcp-Fpbr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090785045256663040/pu/img/9jkmCQJtVcp-Fpbr.jpg", "url": "https://t.co/3v91yxxTpR", "display_url": "pic.twitter.com/3v91yxxTpR", "expanded_url": "https://twitter.com/Joss_Sonc/status/1090785656618606592/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 406, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 406, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [203, 360], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090785045256663040/pu/vid/406x720/b3_V6XQdUJJnkNcI.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090785045256663040/pu/vid/320x566/1GMLchirc-y77zWa.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090785045256663040/pu/pl/QdG4eAjpMl5pxeG-.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3003651046, "id_str": "3003651046", "name": "Joss", "screen_name": "Joss_Sonc", "location": "", "description": "Allergique au nouveau fascisme d'Etat - #LREM tous atteints du syndrome de Stockholm | Pro #BDS | Dissolve #NATO I RN not welcome | Block lists", "url": "https://t.co/myPaH1Fy1M", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/myPaH1Fy1M", "expanded_url": "http://yemenwarcrimes.blogspot.com", "display_url": "yemenwarcrimes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1188, "friends_count": 510, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Jan 28 18:08:02 +0000 2015", "favourites_count": 2274, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4369, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030892943849209856/_3waLkXp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030892943849209856/_3waLkXp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3003651046/1543790635", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2489, "favorite_count": 2141, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1090785656618606592, "quoted_status_id_str": "1090785656618606592", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}