{"created_at": "Mon Mar 18 16:02:21 +0000 2019", "id": 1107673603372388352, "id_str": "1107673603372388352", "full_text": "RT @cecileollivier: Info @BFMTV un #giletjaune a perdu son \u0153il samedi sur les Champs Elys\u00e9es suite \u00e0 un tir de LBD.\nPlainte d\u00e9pos\u00e9e cet apr\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [35, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cecileollivier", "name": "C\u00e9cile Ollivier", "id": 203894274, "id_str": "203894274", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [25, 31]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52330379, "id_str": "52330379", "name": "Alexandra Gonzalez", "screen_name": "AlexandraGzz", "location": "", "description": "Journaliste police-justice \u00e0 BFMTV, et avant \u00e0 France Soir, \u00e9poque presse \u00e9crite. N\u00e9e \u00e0 Mexico DF \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7889, "friends_count": 3309, "listed_count": 207, "created_at": "Tue Jun 30 07:01:39 +0000 2009", "favourites_count": 6148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 12459, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573863212644335616/z7kokCIx_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573863212644335616/z7kokCIx_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52330379/1398784753", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:00:39 +0000 2019", "id": 1107673174953611264, "id_str": "1107673174953611264", "full_text": "Info @BFMTV un #giletjaune a perdu son \u0153il samedi sur les Champs Elys\u00e9es suite \u00e0 un tir de LBD.\nPlainte d\u00e9pos\u00e9e cet apr\u00e8s midi par son avocat", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [15, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [5, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 203894274, "id_str": "203894274", "name": "C\u00e9cile Ollivier", "screen_name": "cecileollivier", "location": "Paris", "description": "journaliste BFMTV. Mar\u00e9chauss\u00e9e, braquages, meurtres sanglants et faits-divs improbables.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6055, "friends_count": 1752, "listed_count": 156, "created_at": "Sun Oct 17 12:37:47 +0000 2010", "favourites_count": 151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3875, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920954339644133377/nBkF1HOk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920954339644133377/nBkF1HOk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 74, "favorite_count": 74, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 74, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}