{"created_at": "Tue Mar 19 19:11:00 +0000 2019", "id": 1108083465528975360, "id_str": "1108083465528975360", "full_text": "Le @gouvernementFR n\u2019a pas de r\u00e9ponse \u00e0 donner aux Fran\u00e7ais c\u2019est pourquoi il choisit la force, la violence, la r\u00e9pression. #giletsjaunes #giletjaune https://t.co/tGWOVSBzIt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletsjaunes", "indices": [124, 137]}, {"text": "giletjaune", "indices": [138, 149]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gouvernementFR", "name": "Gouvernement", "id": 951480480, "id_str": "951480480", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tGWOVSBzIt", "expanded_url": "https://twitter.com/mediapart/status/1107964182077587457", "display_url": "twitter.com/mediapart/stat\u2026", "indices": [150, 173]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2583770335, "id_str": "2583770335", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 DamsD", "screen_name": "damsdayoff", "location": "St Raph PACA for life", "description": "Compte personnel et priv\u00e9. Mes tweets n\u2019engagent que moi. Les followers ne sont pas les bienvenus. Et si t\u2019es pas content je t\u2019enmerde. #JeSuisComplice", "url": "https://t.co/um5ttmeeFy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/um5ttmeeFy", "expanded_url": "http://youporn.com", "display_url": "youporn.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2897, "friends_count": 23, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Jun 23 10:12:45 +0000 2014", "favourites_count": 3376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6342, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031269817913888768/0KyBSHvU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031269817913888768/0KyBSHvU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2583770335/1552835821", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107964182077587457, "quoted_status_id_str": "1107964182077587457", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 11:17:00 +0000 2019", "id": 1107964182077587457, "id_str": "1107964182077587457", "full_text": "Une fois de plus, le pouvoir s\u2019est laiss\u00e9 d\u00e9passer par les \u00e9v\u00e9nements. Et une fois de plus, il choisit d\u2019y r\u00e9pondre non pas sur le plan politique, mais sur celui de la s\u00e9curit\u00e9, en durcissant son arsenal et en limitant de nouveau le droit de manifester. https://t.co/Aji3guJogn", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Aji3guJogn", "expanded_url": "http://bit.ly/2FmPi2k", "display_url": "bit.ly/2FmPi2k", "indices": [254, 277]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19976004, "id_str": "19976004", "name": "Mediapart", "screen_name": "Mediapart", "location": "Paris", "description": "Journal d'information num\u00e9rique, ind\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @MediapartStudio.", "url": "https://t.co/rEPycUnaz9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rEPycUnaz9", "expanded_url": "https://www.mediapart.fr/", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2410773, "friends_count": 1699, "listed_count": 10847, "created_at": "Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009", "favourites_count": 2295, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 84109, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EDEFE8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064526177560379393/37lb6PoC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064526177560379393/37lb6PoC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19976004/1552054045", "profile_link_color": "AAB617", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 282, "favorite_count": 399, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}