{"created_at": "Tue Mar 19 08:51:20 +0000 2019", "id": 1107927521385988096, "id_str": "1107927521385988096", "full_text": "#macron vous avez vot\u00e9s pour cet escroc sans conviction \u00e7a se voyait pendant la pr\u00e9sidentielle vu comment les m\u00e9dias le vendaient c\u2019\u00e9tait clair qu\u2019il n\u2019\u00e9tait qu\u2019un outil pour les riches. #giletjaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [{"text": "macron", "indices": [0, 7]}, {"text": "giletjaune", "indices": [187, 198]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472979586, "id_str": "472979586", "name": "Id\u00e9eAlternative", "screen_name": "LeMalifa", "location": "", "description": "ils n\u2019auraient peut-\u00eatre pas d\u00fb nous enseigner.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 24 14:22:49 +0000 2012", "favourites_count": 1144, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 916, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082341656429559810/sTRMKa2M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082341656429559810/sTRMKa2M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472979586/1548260948", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}