{"created_at": "Tue Mar 19 11:39:31 +0000 2019", "id": 1107969849299480576, "id_str": "1107969849299480576", "full_text": "RT @jpbordes4873: @LaurentSegnis @oliviagregoire @LaREM_AN @LabLaREM @senateursLaREM Appelons \u00e9galement les t\u00e9l\u00e9spectateurs \u00e0 changer de ch\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jpbordes4873", "name": "Jean-Pierre Bordes", "id": 3688356795, "id_str": "3688356795", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "LaurentSegnis", "name": "Laurent SEGNIS #StopGiletsJaunes\u26d4\ufe0f", "id": 2188044039, "id_str": "2188044039", "indices": [18, 32]}, {"screen_name": "oliviagregoire", "name": "Olivia Gregoire", "id": 35712322, "id_str": "35712322", "indices": [33, 48]}, {"screen_name": "LaREM_AN", "name": "D\u00e9put\u00e9s LaREM", "id": 880534969650642945, "id_str": "880534969650642945", "indices": [49, 58]}, {"screen_name": "LabLaREM", "name": "Le LAB des d\u00e9put\u00e9s En Marche !", "id": 973878588385693697, "id_str": "973878588385693697", "indices": [59, 68]}, {"screen_name": "senateursLaREM", "name": "S\u00e9nateurs LaREM", "id": 880321554420289536, "id_str": "880321554420289536", "indices": [69, 84]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 154243977, "id_str": "154243977", "name": "CasseBonbon #StopGiletsJaunes", "screen_name": "toutal91", "location": "France", "description": "\ud83d\udcccANTIUMPFN & PS je suis #Frondeur \ud83d\ude21 C\u0153ur \u00e0 gauche.RT/FAV ne veut pas dire \"je suis d'accord\" Humaniste j'aime pas l'injustice \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2360, "friends_count": 2066, "listed_count": 139, "created_at": "Thu Jun 10 19:07:14 +0000 2010", "favourites_count": 15675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 98299, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494551469224652801/qEiT4nbU_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494551469224652801/qEiT4nbU_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154243977/1502462801", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 06:39:38 +0000 2019", "id": 1107894379598004224, "id_str": "1107894379598004224", "full_text": "@LaurentSegnis @oliviagregoire @LaREM_AN @LabLaREM @senateursLaREM Appelons \u00e9galement les t\u00e9l\u00e9spectateurs \u00e0 changer de cha\u00eene d\u00e8s lors qu'un #GiletJaune est invit\u00e9 sur un plateau.", "truncated": false, "display_text_range": [67, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [141, 152]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurentSegnis", "name": "Laurent SEGNIS #StopGiletsJaunes\u26d4\ufe0f", "id": 2188044039, "id_str": "2188044039", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "oliviagregoire", "name": "Olivia Gregoire", "id": 35712322, "id_str": "35712322", "indices": [15, 30]}, {"screen_name": "LaREM_AN", "name": "D\u00e9put\u00e9s LaREM", "id": 880534969650642945, "id_str": "880534969650642945", "indices": [31, 40]}, {"screen_name": "LabLaREM", "name": "Le LAB des d\u00e9put\u00e9s En Marche !", "id": 973878588385693697, "id_str": "973878588385693697", "indices": [41, 50]}, {"screen_name": "senateursLaREM", "name": "S\u00e9nateurs LaREM", "id": 880321554420289536, "id_str": "880321554420289536", "indices": [51, 66]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1107718976161923076, "in_reply_to_status_id_str": "1107718976161923076", "in_reply_to_user_id": 2188044039, "in_reply_to_user_id_str": "2188044039", "in_reply_to_screen_name": "LaurentSegnis", "user": {"id": 3688356795, "id_str": "3688356795", "name": "Jean-Pierre Bordes", "screen_name": "jpbordes4873", "location": "France - R\u00e9gion PACA", "description": "Passions nature, guitare, rugby, arts, France.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 17 18:38:57 +0000 2015", "favourites_count": 810, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 514, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981418272829698049/0SDcbd5h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981418272829698049/0SDcbd5h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3688356795/1546195677", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}