{"created_at": "Wed Mar 27 08:21:48 +0000 2019", "id": 1110819191827906561, "id_str": "1110819191827906561", "full_text": "@ReconstruireFR @BouloGiletJaune Je trouve que @BouloGiletJaune est le seul #GiletJaune audible. Juste un probl\u00e8me avec cette fa\u00e7on de ramener le terme \"peuple\" \u00e0 leur groupe en oubliant la grande majorit\u00e9 des fran\u00e7ais qui ne pense pas comme eux. Je vois l\u00e0 la porte ouverte \u00e0 toutes les d\u00e9rives.", "truncated": false, "display_text_range": [33, 296], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [76, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReconstruireFR", "name": "Reconstruire", "id": 1066451686947004416, "id_str": "1066451686947004416", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "BouloGiletJaune", "name": "Fran\u00e7ois Boulo", "id": 928170791660867584, "id_str": "928170791660867584", "indices": [16, 32]}, {"screen_name": "BouloGiletJaune", "name": "Fran\u00e7ois Boulo", "id": 928170791660867584, "id_str": "928170791660867584", "indices": [47, 63]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1110579714471673857, "in_reply_to_status_id_str": "1110579714471673857", "in_reply_to_user_id": 1066451686947004416, "in_reply_to_user_id_str": "1066451686947004416", "in_reply_to_screen_name": "ReconstruireFR", "user": {"id": 1109107072388468737, "id_str": "1109107072388468737", "name": "La Moufette", "screen_name": "MoufetteLa", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 78, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 22 14:58:27 +0000 2019", "favourites_count": 11, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 38, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109107204215488513/OA0r-_fm_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109107204215488513/OA0r-_fm_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}