{"created_at": "Tue Mar 19 12:32:41 +0000 2019", "id": 1107983227904577539, "id_str": "1107983227904577539", "full_text": "La libert\u00e9 d'expression est devenu la libert\u00e9 du racisme, de l'ignorance, du Fake, de l'anti-pas comme moi.\nOn ne fait plus la diff\u00e9rence entre bon et mauvais mais on juge sur des origines, des croyances religieuses ou d'orientations amoureuses\n#Zemmour #GiletJaune #PMA #Twitter", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Zemmour", "indices": [245, 253]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [254, 265]}, {"text": "PMA", "indices": [266, 270]}, {"text": "Twitter", "indices": [271, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1088820639178412032, "id_str": "1088820639178412032", "name": "Ma\u00eetre Des Filoux", "screen_name": "DesFiloux", "location": "Pas-de-Calais, Nord-Pas-de-Cal", "description": "vieux, pas beau, pas intelligent, mais pr\u00e9sent quand m\u00eame....merci \u00e0 la libert\u00e9 d'expression qui n'engage que moi sur le net et ailleurs...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 302, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 25 15:27:24 +0000 2019", "favourites_count": 812, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 611, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088826221054648320/PuPgdXXu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088826221054648320/PuPgdXXu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088820639178412032/1548431374", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}