{"created_at": "Wed Mar 27 16:02:37 +0000 2019", "id": 1110935163675004929, "id_str": "1110935163675004929", "full_text": "Waouh!200\u20ac pour 1ann\u00e9e!\nCe n'est m\u00eame pas le prix de revient r\u00e9el d'1 repas au #senat @Senat @gerard_larcher #assembleenationale @AssembleeNat #minist\u00e8re #Elysee haut-fonctionnaires\n#femmesgiletsjaunes #GiletsJaunes #paris #GiletJaune #Giletjaune #gendarmes #policiers #AFP #LCI https://t.co/ycKB96FGD8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "senat", "indices": [79, 85]}, {"text": "assembleenationale", "indices": [109, 128]}, {"text": "minist\u00e8re", "indices": [143, 153]}, {"text": "Elysee", "indices": [154, 161]}, {"text": "femmesgiletsjaunes", "indices": [182, 201]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [202, 215]}, {"text": "paris", "indices": [216, 222]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [223, 234]}, {"text": "Giletjaune", "indices": [235, 246]}, {"text": "gendarmes", "indices": [247, 257]}, {"text": "policiers", "indices": [258, 268]}, {"text": "AFP", "indices": [269, 273]}, {"text": "LCI", "indices": [274, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Senat", "name": "S\u00e9nat", "id": 155948847, "id_str": "155948847", "indices": [86, 92]}, {"screen_name": "gerard_larcher", "name": "G\u00e9rard Larcher", "id": 1134643441, "id_str": "1134643441", "indices": [93, 108]}, {"screen_name": "AssembleeNat", "name": "Assembl\u00e9e nationale", "id": 242694507, "id_str": "242694507", "indices": [129, 142]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ycKB96FGD8", "expanded_url": "https://twitter.com/gouvernementFR/status/1110573216915963909", "display_url": "twitter.com/gouvernementFR\u2026", "indices": [279, 302]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1539024998, "id_str": "1539024998", "name": "Domajeur...", "screen_name": "dommajeur", "location": "France", "description": "Respect de la Vie sans souffrance cupide!...Musique dite classique...L'Art...Les expos...Les amies, amis...Les ballades...Petits plats si non souffrance animale", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 366, "friends_count": 594, "listed_count": 194, "created_at": "Sat Jun 22 16:13:12 +0000 2013", "favourites_count": 5148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44280, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0FFAEE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554218653374103554/uAWeADpe_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/554218653374103554/uAWeADpe_normal.png", "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110573216915963909, "quoted_status_id_str": "1110573216915963909", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 16:04:23 +0000 2019", "id": 1110573216915963909, "id_str": "1110573216915963909", "full_text": "5,8 millions de m\u00e9nages vont recevoir le ch\u00e8que \u00e9nergie.\nCette ann\u00e9e, c'est 50\u20ac de plus par rapport \u00e0 l'an dernier soit 200\u20ac en moyenne par m\u00e9nage \ud83d\udc47", "truncated": false, "display_text_range": [0, 148], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads Composer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 951480480, "id_str": "951480480", "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR", "location": "France", "description": "Twitter du #Gouvernement fran\u00e7ais.", "url": "https://t.co/xGkBfN3EWF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xGkBfN3EWF", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr", "display_url": "gouvernement.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 570959, "friends_count": 1459, "listed_count": 3607, "created_at": "Fri Nov 16 11:22:22 +0000 2012", "favourites_count": 901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 30364, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F0F0F0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979376491560660992/Q44CZf7t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979376491560660992/Q44CZf7t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951480480/1553808120", "profile_link_color": "0055A4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 113, "favorite_count": 161, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}