{"created_at": "Tue Mar 19 19:35:51 +0000 2019", "id": 1108089721274667008, "id_str": "1108089721274667008", "full_text": "\ud83d\ude02 - \u00c7a n'est pas un #GiletJaune qu'il faut \u00e0 Lancelin, \u00e7a n'a pas de manches qu'on attache dans le dos ! \n\nCc: H\u00f4pital Sainte-Anne https://t.co/N3EFfgfhw7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [20, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N3EFfgfhw7", "expanded_url": "https://twitter.com/alancelin/status/1107728376415039494", "display_url": "twitter.com/alancelin/stat\u2026", "indices": [131, 154]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 827401314, "id_str": "827401314", "name": "\u033e\u0432\u033e\u033eR\u033e\u033e\u03c3\u033e\u033e\u019c\u033e\u03b7\u033e\u2b50\u2b50", "screen_name": "MoiJAimePo", "location": "Moon", "description": "Ma bio est \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3cb\ud83c\udf3ai\ud83c\udf3bo\ud83c\udf37\ud83c\udf33\ud83c\udf41.\n@jlmelenchon a raison : Macron a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu par d\u00e9faut, vu qu'il n'y avait RIEN d'autre de valable au 1er comme au 2e tour.\n#FBPE", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 715, "friends_count": 778, "listed_count": 8, "created_at": "Sun Sep 16 16:53:29 +0000 2012", "favourites_count": 37097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37464, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029276978254372864/T20BKqmE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029276978254372864/T20BKqmE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/827401314/1533645774", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107728376415039494, "quoted_status_id_str": "1107728376415039494", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 19:40:00 +0000 2019", "id": 1107728376415039494, "id_str": "1107728376415039494", "full_text": "Le jour o\u00f9 le gouvernement annonce un d\u00e9cha\u00eenement de pers\u00e9cutions contre ses opposants politiques, les historiens se souviendront de ces noms qui se courb\u00e8rent \u00e0 l'Elys\u00e9e. \n\n18 mars 2019 #GrandDebat https://t.co/SK3T2eFT9q", "truncated": false, "display_text_range": [0, 199], "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandDebat", "indices": [188, 199]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107726590551703554, "id_str": "1107726590551703554", "indices": [200, 223], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19vdxIWwAIcj3B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19vdxIWwAIcj3B.jpg", "url": "https://t.co/SK3T2eFT9q", "display_url": "pic.twitter.com/SK3T2eFT9q", "expanded_url": "https://twitter.com/alancelin/status/1107728376415039494/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1008, "h": 684, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 461, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1008, "h": 684, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107726590551703554, "id_str": "1107726590551703554", "indices": [200, 223], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19vdxIWwAIcj3B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19vdxIWwAIcj3B.jpg", "url": "https://t.co/SK3T2eFT9q", "display_url": "pic.twitter.com/SK3T2eFT9q", "expanded_url": "https://twitter.com/alancelin/status/1107728376415039494/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1008, "h": 684, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 461, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1008, "h": 684, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 482878437, "id_str": "482878437", "name": "Aude Lancelin", "screen_name": "alancelin", "location": "Paris, France", "description": "Journaliste, directrice de publication @LeMediaTV, auteur Le Monde libre et La Pens\u00e9e en otage @editionsLLL, ex-Obs et Marianne. Socio, \u00e9videmment.", "url": "https://t.co/tqm29UOJeD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tqm29UOJeD", "expanded_url": "https://audelancelin.com/", "display_url": "audelancelin.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47318, "friends_count": 1225, "listed_count": 474, "created_at": "Sat Feb 04 12:01:58 +0000 2012", "favourites_count": 5277, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11211, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037057684816756736/C1aOU8Nt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037057684816756736/C1aOU8Nt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/482878437/1546804839", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 958, "favorite_count": 1275, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}