{"created_at": "Tue Mar 19 09:53:01 +0000 2019", "id": 1107943046077911040, "id_str": "1107943046077911040", "full_text": "@BobLeCentriste Honte \u00e0 #sophietissier. Condamnation sans r\u00e9serve des actes odieux de samedi dernier \u00e0 Paris. #4Sophietissier n'est pas une #giletjaune mais une opportuniste qui d\u00e9forme notre mouvement", "truncated": false, "display_text_range": [16, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "sophietissier", "indices": [24, 38]}, {"text": "4Sophietissier", "indices": [110, 125]}, {"text": "giletjaune", "indices": [140, 151]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BobLeCentriste", "name": "Bob le Centriste", "id": 457444998, "id_str": "457444998", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1107258760630861825, "in_reply_to_status_id_str": "1107258760630861825", "in_reply_to_user_id": 457444998, "in_reply_to_user_id_str": "457444998", "in_reply_to_screen_name": "BobLeCentriste", "user": {"id": 1054819116954120200, "id_str": "1054819116954120200", "name": "Gilles", "screen_name": "giletjaune49", "location": "", "description": "#GJ pacifique milite pour une #justicesociale et #fiscale, une #transparence sur l'utilisation de nos #imp\u00f4ts, le co\u00fbt de l'\u00e9tat, et en ai marre des #mensonges.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 23 19:37:29 +0000 2018", "favourites_count": 144, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 309, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079440824499355649/tAbFssYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079440824499355649/tAbFssYy_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}