{"created_at": "Tue Mar 19 08:37:27 +0000 2019", "id": 1107924028973633536, "id_str": "1107924028973633536", "full_text": "RT @2mille16: Si le gouv et Macron d\u00e9ployaient autant d\u2019\u00e9nergie pour arr\u00eater les injustices et  la mis\u00e8re ,que pour arr\u00eater le mouvement de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "2mille16", "name": "Jean Michel", "id": 2956311010, "id_str": "2956311010", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2315002261, "id_str": "2315002261", "name": "Misanthrope - \ud83c\udf3f\u262e\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83d\udc1d\ud83e\udd23\u03c6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "DhalluinG", "location": "France", "description": "Retrait\u00e9 depuis 2016. Je relaye si \u00e7a me plait ou si cela m'int\u00e9resse, parfois j'y mets mon #GrainDeSel!\ud83e\udd14\ud83e\udd23.#SoutienLesGJs pas casseurs et #SoutienLesCheminots", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1096, "friends_count": 2401, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jan 28 06:38:13 +0000 2014", "favourites_count": 15700, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25193, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064444867940675585/nkZnPFct_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064444867940675585/nkZnPFct_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2315002261/1552679901", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 08:33:05 +0000 2019", "id": 1107922932427300865, "id_str": "1107922932427300865", "full_text": "Si le gouv et Macron d\u00e9ployaient autant d\u2019\u00e9nergie pour arr\u00eater les injustices et  la mis\u00e8re ,que pour arr\u00eater le mouvement des #giletsjaune #GiletJaune  ce serait super et tellement plus gratifiant pour eux non ?@Mediapart @MichelOnfrayTv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletsjaune", "indices": [127, 139]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [140, 151]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [212, 222]}, {"screen_name": "MichelOnfrayTv", "name": "Michel Onfray TV", "id": 730695757536317440, "id_str": "730695757536317440", "indices": [223, 238]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2956311010, "id_str": "2956311010", "name": "Jean Michel", "screen_name": "2mille16", "location": "13", "description": "Respectons tous les \u00eatres vivants et notre petite Terre ! #Indignezvous  Re-Dignez vous en agissant  autour de vous (si vous le pouvez). X Y Z", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 865, "friends_count": 1228, "listed_count": 46, "created_at": "Fri Jan 02 08:33:19 +0000 2015", "favourites_count": 14111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16781, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956620883140980736/Nt9Vr6E6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956620883140980736/Nt9Vr6E6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956311010/1458888002", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}