{"created_at": "Wed Mar 27 21:49:20 +0000 2019", "id": 1111022418024415234, "id_str": "1111022418024415234", "full_text": "A 3% personne ne va rien lui pr\u00eater  #DLF ne sera pas rembours\u00e9 \nVoil\u00e0 \u00e0 quoi \u00e7a m\u00e8ne de soutenir le mouvement terroriste #giletjaune des #giletsjaunes : un naufrage \n#Stopgiletsjaunes https://t.co/B9KWvHqzxD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "DLF", "indices": [37, 41]}, {"text": "giletjaune", "indices": [122, 133]}, {"text": "giletsjaunes", "indices": [138, 151]}, {"text": "Stopgiletsjaunes", "indices": [167, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B9KWvHqzxD", "expanded_url": "https://twitter.com/savanabay/status/1111010878718119937", "display_url": "twitter.com/savanabay/stat\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 944232843831541761, "id_str": "944232843831541761", "name": "Force \u00e0 la Loi", "screen_name": "Avec_EM_Macron", "location": "Haute-Garonne, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "description": "Sauvons la #R\u00e9publique et La #France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#EnMarche #ForceAlaLoi #FoulardsRouges #Republiquepourtous #Stopgiletsjaunes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1298, "friends_count": 3295, "listed_count": 9, "created_at": "Fri Dec 22 15:47:07 +0000 2017", "favourites_count": 13473, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14342, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094717971619106818/kYJkLE3x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094717971619106818/kYJkLE3x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/944232843831541761/1552481637", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111010878718119937, "quoted_status_id_str": "1111010878718119937", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 21:03:29 +0000 2019", "id": 1111010878718119937, "id_str": "1111010878718119937", "full_text": "Il n\u2019arrive pas \u00e0 boucler son propre budget de campagne... et il veut g\u00e9rer la France.... https://t.co/AHivypzTnh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AHivypzTnh", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1110803683095310336", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 880867139200188416, "id_str": "880867139200188416", "name": "Savanabay", "screen_name": "savanabay", "location": "Paris. France d'en Haut ", "description": "Epicurien aimant la vie... Vins, Gastronomie, Lecture, Art, Rugby, Actualit\u00e9, Politique (anti extr\u00eames)... et surtout rire et sourire...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3159, "friends_count": 4760, "listed_count": 11, "created_at": "Fri Jun 30 19:14:26 +0000 2017", "favourites_count": 91601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25851, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069205901213687808/GigaSevg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069205901213687808/GigaSevg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880867139200188416/1538932317", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110803683095310336, "quoted_status_id_str": "1110803683095310336", "retweet_count": 134, "favorite_count": 360, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}