{"created_at": "Tue Mar 19 08:27:26 +0000 2019", "id": 1107921509002166272, "id_str": "1107921509002166272", "full_text": "\ud83d\udd34 INFO - #FaistDivers : Le domicile et la voiture d'\u00c9ric #Drouet ont \u00e9t\u00e9 recouverts de peinture jaune cette nuit, vers 3H. Ses pneus ont par ailleurs \u00e9t\u00e9 crev\u00e9s. C'est la premi\u00e8re fois qu'une figure influente du mouvement #GiletJaune est vis\u00e9e de la sorte.\" #GiletsJaunes https://t.co/w0lmCqIhcf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "FaistDivers", "indices": [9, 21]}, {"text": "Drouet", "indices": [57, 64]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [222, 233]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [258, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107921501876047872, "id_str": "1107921501876047872", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2AgvGZW0AAjIkz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2AgvGZW0AAjIkz.jpg", "url": "https://t.co/w0lmCqIhcf", "display_url": "pic.twitter.com/w0lmCqIhcf", "expanded_url": "https://twitter.com/FranceNews24/status/1107921509002166272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107921501876047872, "id_str": "1107921501876047872", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2AgvGZW0AAjIkz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2AgvGZW0AAjIkz.jpg", "url": "https://t.co/w0lmCqIhcf", "display_url": "pic.twitter.com/w0lmCqIhcf", "expanded_url": "https://twitter.com/FranceNews24/status/1107921509002166272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784636611183214592, "id_str": "784636611183214592", "name": "FranceNews24", "screen_name": "FranceNews24", "location": "Paris, France", "description": "France News 24 is France online news resource #Info #AlerteInfo #Breakingnews #Actualit\u00e9 #Media #Information #France #News", "url": "https://t.co/ZIRhD6PaMb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZIRhD6PaMb", "expanded_url": "http://www.francenews24.net", "display_url": "francenews24.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8690, "friends_count": 3029, "listed_count": 289, "created_at": "Sat Oct 08 06:08:40 +0000 2016", "favourites_count": 771, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24359, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/785406177425362944/OzVTa147_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785406177425362944/OzVTa147_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784636611183214592/1476090288", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}