{"created_at": "Thu Mar 28 20:40:29 +0000 2019", "id": 1111367475591938048, "id_str": "1111367475591938048", "full_text": "RT @antoinedesete: @ThierryMARIANI @Nath92798323 C\u2019est une raclures, comme tous ses copains de la r\u00e9publique en marche ! J\u2019ai toujours en t\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "antoinedesete", "name": "Filocamo Antoine", "id": 2228228794, "id_str": "2228228794", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "ThierryMARIANI", "name": "Thierry MARIANI", "id": 87212906, "id_str": "87212906", "indices": [19, 34]}, {"screen_name": "Nath92798323", "name": "Nath", "id": 1079404949488967680, "id_str": "1079404949488967680", "indices": [35, 48]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1068558213627428864, "id_str": "1068558213627428864", "name": "RH\u00c9A LOU", "screen_name": "RHALOU1", "location": "", "description": "\"Le jour viendra o\u00f9 mes semblables regarderont le meurtre des animaux comme ils regardent aujourd'hui le meurtre des \u00eatres humains \"-Leonard de Vinci", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 228, "friends_count": 180, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 30 17:31:45 +0000 2018", "favourites_count": 15490, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17552, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068609567796461569/gnUE7qiS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068609567796461569/gnUE7qiS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1068558213627428864/1543611351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 09:37:54 +0000 2019", "id": 1110838346341908480, "id_str": "1110838346341908480", "full_text": "@ThierryMARIANI @Nath92798323 C\u2019est une raclures, comme tous ses copains de la r\u00e9publique en marche ! J\u2019ai toujours en t\u00eate mes ann\u00e9es de coll\u00e8ge o\u00f9 l\u2019on parlait de 1789 et 1793 \u00e0 l\u2019\u00e9poque de Marie Antoinette. On dit toujours que l\u2019histoire est un \u00e9ternel recommencement. \u00c0 bon entendeur... \ud83d\ude09 #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [30, 304], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [293, 304]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ThierryMARIANI", "name": "Thierry MARIANI", "id": 87212906, "id_str": "87212906", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "Nath92798323", "name": "Nath", "id": 1079404949488967680, "id_str": "1079404949488967680", "indices": [16, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1110477233146204160, "in_reply_to_status_id_str": "1110477233146204160", "in_reply_to_user_id": 87212906, "in_reply_to_user_id_str": "87212906", "in_reply_to_screen_name": "ThierryMARIANI", "user": {"id": 2228228794, "id_str": "2228228794", "name": "Filocamo Antoine", "screen_name": "antoinedesete", "location": "s\u00e8te", "description": "Je suis un cart\u00e9sien d\u00e9sabus\u00e9. Je pense , donc je suis.... Mais je m'en fou!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 369, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 16 07:10:59 +0000 2013", "favourites_count": 1067, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1092, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107047816084504578/ssJiDOkD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107047816084504578/ssJiDOkD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2228228794/1551012117", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}