{"created_at": "Wed Mar 27 10:53:25 +0000 2019", "id": 1110857347931484162, "id_str": "1110857347931484162", "full_text": "RT @Brevesdepresse: \u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5VID\u00c9O - Une s\u00e9quence film\u00e9e hier \u00e0 #Quimper (29) montrant un gendarme mobile frapper \u00e0 plusieurs reprises un #giletj\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Quimper", "indices": [58, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Brevesdepresse", "name": "Br\u00e8ves de presse", "id": 472852289, "id_str": "472852289", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 870237689173471232, "id_str": "870237689173471232", "name": "Vois ma vie \u267f\ufe0f\ud83d\udd3b#JeVoteInsoumis", "screen_name": "Sauvonsnosvies", "location": "Picardie, France", "description": "Cro\u00eet au partage pour le bien de tous. Pour une Europe Sociale. Avec #giletsjaunes FI car je suis #FI. \u26d4\ufe0faux fachos \u26d4\ufe0f#FBPE d\u00e9gag\u00e9s", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2476, "friends_count": 4998, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Jun 01 11:16:48 +0000 2017", "favourites_count": 59978, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 77276, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083692940562755584/meFpJQ9k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083692940562755584/meFpJQ9k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/870237689173471232/1549215233", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 09:19:35 +0000 2019", "id": 1104673141094318080, "id_str": "1104673141094318080", "full_text": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5VID\u00c9O - Une s\u00e9quence film\u00e9e hier \u00e0 #Quimper (29) montrant un gendarme mobile frapper \u00e0 plusieurs reprises un #giletjaune qui se tient \u00e0 une rambarde suscite la pol\u00e9mique sur les r\u00e9seaux sociaux. (\ud83d\udcf9NC) https://t.co/Ej4850SlFo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [{"text": "Quimper", "indices": [38, 46]}, {"text": "giletjaune", "indices": [112, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1104673015990837248, "id_str": "1104673015990837248", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104673015990837248/pu/img/wsQj8GMwTHj3XtQ4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104673015990837248/pu/img/wsQj8GMwTHj3XtQ4.jpg", "url": "https://t.co/Ej4850SlFo", "display_url": "pic.twitter.com/Ej4850SlFo", "expanded_url": "https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1104673141094318080/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104673015990837248, "id_str": "1104673015990837248", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104673015990837248/pu/img/wsQj8GMwTHj3XtQ4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104673015990837248/pu/img/wsQj8GMwTHj3XtQ4.jpg", "url": "https://t.co/Ej4850SlFo", "display_url": "pic.twitter.com/Ej4850SlFo", "expanded_url": "https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1104673141094318080/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 44972, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104673015990837248/pu/vid/320x568/tYA6HyWhCemmGw-h.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104673015990837248/pu/vid/720x1280/45bj19YKYIfHJI54.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104673015990837248/pu/pl/d-Y4dW5NdDpOl9m9.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104673015990837248/pu/vid/360x640/LaInATZprujSzEfp.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472852289, "id_str": "472852289", "name": "Br\u00e8ves de presse", "screen_name": "Brevesdepresse", "location": "", "description": "Ni journaliste, ni membre d'un parti. @Brevesdepresse relaie des infos sourc\u00e9es.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 98193, "friends_count": 481, "listed_count": 1020, "created_at": "Tue Jan 24 11:11:50 +0000 2012", "favourites_count": 46, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13588, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1549346063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2764, "favorite_count": 1492, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2764, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}