{"created_at": "Wed Mar 27 23:44:12 +0000 2019", "id": 1111051322051059713, "id_str": "1111051322051059713", "full_text": "Pour une fois tu as raison macron, tu es bien le roi de l'artificiel, m\u00eame et surtout en mati\u00e8re d'intelligence\n\nCommence \u00e0 faire tes cartons...\n\nRODRIGUEZ Alex \u270c\ud83d\udc53\ud83d\ude07\ud83d\udc0a\n\n#GPI #FREXIT #GiletsJaunes \n#R\u00c9VOLUTION #ActeXX #RIC \n#greveparinertie #INERSISTES \n#INERSISTE #GiletJaune https://t.co/6wlwcUhcyy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "GPI", "indices": [167, 171]}, {"text": "FREXIT", "indices": [172, 179]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [180, 193]}, {"text": "R\u00c9VOLUTION", "indices": [195, 206]}, {"text": "ActeXX", "indices": [207, 214]}, {"text": "RIC", "indices": [215, 219]}, {"text": "greveparinertie", "indices": [221, 237]}, {"text": "INERSISTES", "indices": [238, 249]}, {"text": "INERSISTE", "indices": [251, 261]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [262, 273]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6wlwcUhcyy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1110940440210096134", "display_url": "twitter.com/EmmanuelMacron\u2026", "indices": [274, 297]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2458066446, "id_str": "2458066446", "name": "Alex_PatrioteGPI", "screen_name": "AlexPatrioteGPI", "location": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "description": "IMPOSONS LA PAIX     #greveparinertie \nhttps://t.co/P2UN72dBY4 Merci GANDHI\n\u270c\ud83d\udc53\ud83d\ude0a\ud83d\udc0a#GPI\ud83d\udc0a \nhttps://t.co/TPTXBLv1ct \ud83d\udc0a #INERSISTES \nhttps://t.co/7kq9FHEj8Y", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/P2UN72dBY4", "expanded_url": "http://youtu.be/kv57Kyqpj5o", "display_url": "youtu.be/kv57Kyqpj5o", "indices": [39, 62]}, {"url": "https://t.co/TPTXBLv1ct", "expanded_url": "http://youtu.be/ShnkSnugTzE", "display_url": "youtu.be/ShnkSnugTzE", "indices": [87, 110]}, {"url": "https://t.co/7kq9FHEj8Y", "expanded_url": "http://lepeupledefrance.com", "display_url": "lepeupledefrance.com", "indices": [126, 149]}]}}, "protected": false, "followers_count": 4205, "friends_count": 306, "listed_count": 36, "created_at": "Tue Apr 22 12:33:21 +0000 2014", "favourites_count": 21180, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 62083, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106240694060892160/YCMZWe13_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106240694060892160/YCMZWe13_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2458066446/1548883504", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110940440210096134, "quoted_status_id_str": "1110940440210096134", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 16:23:35 +0000 2019", "id": 1110940440210096134, "id_str": "1110940440210096134", "full_text": "La France a les atouts pour \u00eatre un leader mondial de l\u2019intelligence artificielle. C\u2019est l\u2019une de nos priorit\u00e9s, du plan IA \u00e0 la formation au num\u00e9rique \u00e0 l\u2019\u00e9cole. Ne rel\u00e2chons pas les efforts.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1110939920959455232, "in_reply_to_status_id_str": "1110939920959455232", "in_reply_to_user_id": 1976143068, "in_reply_to_user_id_str": "1976143068", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.", "url": "https://t.co/tXWVLyHyWM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tXWVLyHyWM", "expanded_url": "http://www.elysee.fr", "display_url": "elysee.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3782286, "friends_count": 704, "listed_count": 8928, "created_at": "Sun Oct 20 19:35:28 +0000 2013", "favourites_count": 19, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8036, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074960836005908480/7-1gAjdP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074960836005908480/7-1gAjdP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1976143068/1548012501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 326, "favorite_count": 1866, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}