{"created_at": "Mon Mar 18 18:06:29 +0000 2019", "id": 1107704842678620160, "id_str": "1107704842678620160", "full_text": "@gouvernementFR @franckriester @EPhilippePM Ravis de ce discours mais pas assez ferme.  Je ferai arr\u00eater les \"meneurs \" des #GiletJaune avec comparutions et condamnation imm\u00e9diate !\ud83e\udd14", "truncated": false, "display_text_range": [44, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [124, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gouvernementFR", "name": "Gouvernement", "id": 951480480, "id_str": "951480480", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "franckriester", "name": "Franck Riester", "id": 406978622, "id_str": "406978622", "indices": [16, 30]}, {"screen_name": "EPhilippePM", "name": "Edouard Philippe", "id": 1110890216, "id_str": "1110890216", "indices": [31, 43]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1107670858514882562, "in_reply_to_status_id_str": "1107670858514882562", "in_reply_to_user_id": 951480480, "in_reply_to_user_id_str": "951480480", "in_reply_to_screen_name": "gouvernementFR", "user": {"id": 1392452425, "id_str": "1392452425", "name": "jbcool44", "screen_name": "jbcool44", "location": "Nantes", "description": "non au racisme, \u00e0 la x\u00e9nophobie, \u00e0 l homophobie, \u00e0 la religion... oui au m\u00e9lange culturel, de couleur, \u00e0  l'\u00e9change, \u00e0 l entraide ...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66, "friends_count": 79, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Apr 30 16:17:03 +0000 2013", "favourites_count": 1036, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2969, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940687721084981253/ThsMOl1H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940687721084981253/ThsMOl1H_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2fa663bc2c643736", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2fa663bc2c643736.json", "place_type": "city", "name": "Moz\u00e9-sur-Louet", "full_name": "Moz\u00e9-sur-Louet, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.6072548, 47.3225366], [-0.5340039, 47.3225366], [-0.5340039, 47.4052285], [-0.6072548, 47.4052285]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}