{"created_at": "Mon Mar 18 17:49:04 +0000 2019", "id": 1107700460402720770, "id_str": "1107700460402720770", "full_text": "Ma mamie n'ose plus mettre sa veste jaune (pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e) de peur d'\u00eatre assimil\u00e9e a une #GiletJaune. Rien que \u00e7a devrait suffire a mettre un terme \u00e0 ce mouvement.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [84, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 120210003, "id_str": "120210003", "name": "Sam Outre", "screen_name": "Mx94", "location": "", "description": "Beauf is the new black.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 148, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Mar 05 20:09:59 +0000 2010", "favourites_count": 1363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8616, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087046176673808385/M25aca8N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087046176673808385/M25aca8N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/120210003/1531851091", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}