{"created_at": "Tue Mar 19 19:18:06 +0000 2019", "id": 1108085254135468035, "id_str": "1108085254135468035", "full_text": "@BFMTV Il appelle les gens \u00e0 se mobiliser...dans des manifestations non d\u00e9clar\u00e9es et donc ill\u00e9gales. Tout va bien...Et la tendeuse de micro ne le lui fait bien s\u00fbr pas remarquer, faut pas contrarier le #giletjaune...", "truncated": false, "display_text_range": [7, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [202, 213]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [0, 6]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1107980139411972096, "in_reply_to_status_id_str": "1107980139411972096", "in_reply_to_user_id": 133663801, "in_reply_to_user_id_str": "133663801", "in_reply_to_screen_name": "BFMTV", "user": {"id": 852895979636498432, "id_str": "852895979636498432", "name": "Paul Gomila #FBPE", "screen_name": "nos3tares", "location": "", "description": "Europ\u00e9en convaincu, mais par une Europe qui prot\u00e8ge. La France souffre de 3 handicaps: ses politiciens, ses patrons mais aussi et surtout ses journalistes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 927, "friends_count": 695, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Apr 14 14:47:02 +0000 2017", "favourites_count": 10900, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6234, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852896409602985986/w00y3Y81_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852896409602985986/w00y3Y81_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}