{"created_at": "Mon Mar 18 17:14:26 +0000 2019", "id": 1107691745431744513, "id_str": "1107691745431744513", "full_text": "il faut maintenant passer a l \u00e9chelle sup\u00e9rieure;les faits de samedi n\u00e9cessitent une r\u00e9pression forte ;il faut des arrestations;des sanctions p\u00e9cuniaires vis a vis des #GiletJaune ;le peuple fran\u00e7ais ne peut plus laisser faire \u00e7a https://t.co/0FRAH9fRT9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 229], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [168, 179]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0FRAH9fRT9", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudeOliviri/status/1107568537437200384", "display_url": "twitter.com/ClaudeOliviri/\u2026", "indices": [230, 253]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066098713800658950, "id_str": "1066098713800658950", "name": "jean-luc1955", "screen_name": "Luc1955Jean", "location": "", "description": "retrait\u00e9 et fier de l \u00eatre; macroniste ecologiste ;envie de laisser une France forte ou l on puisse respirer sans s \u00e9touffer; a mes enfants et petits enfants", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97, "friends_count": 269, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 23 22:38:35 +0000 2018", "favourites_count": 1163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2350, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107568537437200384, "quoted_status_id_str": "1107568537437200384", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 09:04:51 +0000 2019", "id": 1107568537437200384, "id_str": "1107568537437200384", "full_text": "Bien de le reconna\u00eetre mais les LR ont soutenu ces gens-l\u00e0 alors que d\u00e8s le d\u00e9but ils montraient leur propension \u00e0 la violence sur les ronds points et dans leurs manifs (cf. 1er d\u00e9cembre) https://t.co/b5hPHDFdg8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 187], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b5hPHDFdg8", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1107547737367678976", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [188, 211]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 859658503, "id_str": "859658503", "name": "Claude Olivi\u00e9ri", "screen_name": "ClaudeOliviri", "location": "Paris", "description": "Consultant international.                               \u00ab Arc-en-ciel de ce rivage polisseur, Approchez le navire de son esp\u00e9rance \u00bb\n(Ren\u00e9 Char)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1754, "friends_count": 4904, "listed_count": 27, "created_at": "Wed Oct 03 13:00:09 +0000 2012", "favourites_count": 15188, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25463, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431801459928084480/EDaCvA3f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/431801459928084480/EDaCvA3f_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/859658503/1426863426", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107547737367678976, "quoted_status_id_str": "1107547737367678976", "retweet_count": 42, "favorite_count": 75, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}