{"created_at": "Wed Mar 27 20:50:53 +0000 2019", "id": 1111007706129858560, "id_str": "1111007706129858560", "full_text": "RT @RevPermanente: Une vid\u00e9o prise \u00e0 #Montpellier lors de l\u2019 #Acte19 a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la nouvelle \u00ab strat\u00e9gie \u00bb assum\u00e9e des forces de l\u2019ordre : por\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Montpellier", "indices": [37, 49]}, {"text": "Acte19", "indices": [61, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RevPermanente", "name": "R\u00e9volutionPermanente", "id": 3306815273, "id_str": "3306815273", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358882832, "id_str": "1358882832", "name": "DE LETRAZ PAUL-LOUIS", "screen_name": "DEPld", "location": "France", "description": "Auteur-r\u00e9alisateur de films.\r\nTh\u00e9\u00e2tre, litt\u00e9rature, po\u00e9sie et photographie diversifient son oeuvre audiovisuelle", "url": "http://t.co/XNU2nMwraQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XNU2nMwraQ", "expanded_url": "http://www.paul-louisdeletraz.org", "display_url": "paul-louisdeletraz.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1927, "friends_count": 1521, "listed_count": 97, "created_at": "Wed Apr 17 08:19:57 +0000 2013", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 98102, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000570858165/4835afcce78ff7d5f1f2b9b10e53bc58_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000570858165/4835afcce78ff7d5f1f2b9b10e53bc58_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358882832/1375899952", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 17:25:22 +0000 2019", "id": 1110955986502721536, "id_str": "1110955986502721536", "full_text": "Une vid\u00e9o prise \u00e0 #Montpellier lors de l\u2019 #Acte19 a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la nouvelle \u00ab strat\u00e9gie \u00bb assum\u00e9e des forces de l\u2019ordre : porter le #giletjaune pour s\u2019infiltrer et arr\u00eater les manifestants. https://t.co/vXgNBwNtrI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "Montpellier", "indices": [18, 30]}, {"text": "Acte19", "indices": [42, 49]}, {"text": "giletjaune", "indices": [127, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vXgNBwNtrI", "expanded_url": "https://buff.ly/2YtNLPS", "display_url": "buff.ly/2YtNLPS", "indices": [185, 208]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3306815273, "id_str": "3306815273", "name": "R\u00e9volutionPermanente", "screen_name": "RevPermanente", "location": "France", "description": "Site d'information d'extr\u00eame gauche, actualis\u00e9 quotidiennement du mardi au samedi, depuis juin 2015. Retrouvez-nous aussi sur Facebook, YouTube et Instagram.", "url": "http://t.co/ludmLYsJDo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ludmLYsJDo", "expanded_url": "http://www.revolutionpermanente.fr", "display_url": "revolutionpermanente.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12530, "friends_count": 670, "listed_count": 194, "created_at": "Wed Jun 03 07:05:06 +0000 2015", "favourites_count": 816, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17053, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606190609892798465/MO24l_cR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/606190609892798465/MO24l_cR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3306815273/1518205919", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}