{"created_at": "Wed Mar 27 19:28:29 +0000 2019", "id": 1110986971910995968, "id_str": "1110986971910995968", "full_text": "RT @Pescetarien: L'#\u00c9lys\u00e9e annonce le d\u00e9part du #gouvernement de Nathalie #Loiseau, Benjamin #Griveaux et Mounir #Mahjoubi\n\n#France24 #Gile\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00c9lys\u00e9e", "indices": [19, 26]}, {"text": "gouvernement", "indices": [48, 61]}, {"text": "Loiseau", "indices": [74, 82]}, {"text": "Griveaux", "indices": [93, 102]}, {"text": "Mahjoubi", "indices": [113, 122]}, {"text": "France24", "indices": [124, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pescetarien", "name": "Aurore Bor\u00e9al", "id": 858961297349779456, "id_str": "858961297349779456", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? Soutien aux #GiletsJaunes rt.\ud83d\ude42", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3648, "friends_count": 2000, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237612, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 19:27:14 +0000 2019", "id": 1110986655459143680, "id_str": "1110986655459143680", "full_text": "L'#\u00c9lys\u00e9e annonce le d\u00e9part du #gouvernement de Nathalie #Loiseau, Benjamin #Griveaux et Mounir #Mahjoubi\n\n#France24 #GilesJaunes #GiletJaune #GiletsJaunes #Article13 #article13 #Brexit #France #Macron #Acte18 #Acte20 #ActeXIX #Bruxelles #Europeennes2019 \nhttps://t.co/9YAIHkPl7F", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00c9lys\u00e9e", "indices": [2, 9]}, {"text": "gouvernement", "indices": [31, 44]}, {"text": "Loiseau", "indices": [57, 65]}, {"text": "Griveaux", "indices": [76, 85]}, {"text": "Mahjoubi", "indices": [96, 105]}, {"text": "France24", "indices": [107, 116]}, {"text": "GilesJaunes", "indices": [117, 129]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [130, 141]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [142, 155]}, {"text": "Article13", "indices": [156, 166]}, {"text": "article13", "indices": [167, 177]}, {"text": "Brexit", "indices": [178, 185]}, {"text": "France", "indices": [186, 193]}, {"text": "Macron", "indices": [194, 201]}, {"text": "Acte18", "indices": [202, 209]}, {"text": "Acte20", "indices": [210, 217]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [218, 226]}, {"text": "Bruxelles", "indices": [227, 237]}, {"text": "Europeennes2019", "indices": [238, 254]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9YAIHkPl7F", "expanded_url": "http://f24.my/4ejR.T", "display_url": "f24.my/4ejR.T", "indices": [256, 279]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 858961297349779456, "id_str": "858961297349779456", "name": "Aurore Bor\u00e9al", "screen_name": "Pescetarien", "location": "", "description": "click sur le tweet pas sur le profil !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 1, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 01 08:28:26 +0000 2017", "favourites_count": 312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 678, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073708891932909568/b4UsCt3n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073708891932909568/b4UsCt3n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858961297349779456/1544827126", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}