{"created_at": "Mon Mar 18 19:46:35 +0000 2019", "id": 1107730035857854465, "id_str": "1107730035857854465", "full_text": "En tant que #GiletJaune je condamne fermement les violences de samedi. Elles n'ont rien \u00e0 voir avec notre mvt. Nous devons rejeter fermement ces actes et leurs auteurs. Peut on encore \u00eatre #GJ apr\u00e8s cela ?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [12, 23]}, {"text": "GJ", "indices": [189, 192]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1054819116954120200, "id_str": "1054819116954120200", "name": "Gilles", "screen_name": "giletjaune49", "location": "", "description": "#GJ pacifique milite pour une #justicesociale et #fiscale, une #transparence sur l'utilisation de nos #imp\u00f4ts, le co\u00fbt de l'\u00e9tat, et en ai marre des #mensonges.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 23 19:37:29 +0000 2018", "favourites_count": 144, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 309, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079440824499355649/tAbFssYy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079440824499355649/tAbFssYy_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}