{"created_at": "Tue Mar 19 10:29:15 +0000 2019", "id": 1107952165535010818, "id_str": "1107952165535010818", "full_text": "RT @RicSuis: Faut-il instaurer un revenu de base ?\n\n#revenuuniversel #revenu #salaires\n #debat #Referendum #Politique #gouvernement #Assemb\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "revenuuniversel", "indices": [52, 68]}, {"text": "revenu", "indices": [69, 76]}, {"text": "salaires", "indices": [77, 86]}, {"text": "debat", "indices": [88, 94]}, {"text": "Referendum", "indices": [95, 106]}, {"text": "Politique", "indices": [107, 117]}, {"text": "gouvernement", "indices": [118, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RicSuis", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 785121805, "id_str": "785121805", "name": "nath_35", "screen_name": "nath_35", "location": "Bretagne, France (35)", "description": "J'\u2764music #7\u00e8art #S\u00e9ries GreysAnatomy L.E.F. AGIR/ACTION #EcoEnvironnemt #biodiv' #Demain #Educat\u00b0 #1projetcollectif en pr\u00e9pa #HUMANITE #D\u00e9mocratieParticipat.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 604, "friends_count": 750, "listed_count": 234, "created_at": "Mon Aug 27 17:27:52 +0000 2012", "favourites_count": 25723, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68996, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875099715507015680/OwNV9nCO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875099715507015680/OwNV9nCO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785121805/1480715815", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 07:29:20 +0000 2019", "id": 1107906887201239041, "id_str": "1107906887201239041", "full_text": "Faut-il instaurer un revenu de base ?\n\n#revenuuniversel #revenu #salaires\n #debat #Referendum #Politique #gouvernement #Assembl\u00e9eNationale #Senat #Macron #GiletJaune #ric #pour #contre #voteblanc #Elysee #revenudebase", "truncated": false, "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "revenuuniversel", "indices": [39, 55]}, {"text": "revenu", "indices": [56, 63]}, {"text": "salaires", "indices": [64, 73]}, {"text": "debat", "indices": [75, 81]}, {"text": "Referendum", "indices": [82, 93]}, {"text": "Politique", "indices": [94, 104]}, {"text": "gouvernement", "indices": [105, 118]}, {"text": "Assembl\u00e9eNationale", "indices": [119, 138]}, {"text": "Senat", "indices": [139, 145]}, {"text": "Macron", "indices": [146, 153]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [154, 165]}, {"text": "ric", "indices": [166, 170]}, {"text": "pour", "indices": [171, 176]}, {"text": "contre", "indices": [177, 184]}, {"text": "voteblanc", "indices": [185, 195]}, {"text": "Elysee", "indices": [196, 203]}, {"text": "revenudebase", "indices": [204, 217]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "screen_name": "RicSuis", "location": "France", "description": "Et si on s'essayait au #r\u00e9f\u00e9rendum sur Twitter ?\n\n#grandD\u00e9bat  #grandD\u00e9batnational #d\u00e9mocratie #test \n\n\nEnvie de faire voter quelque chose? Envoyez-nous un MP !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 236, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 06 21:14:54 +0000 2019", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103403603564335105/1552320514", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}