{"created_at": "Thu Mar 28 07:01:22 +0000 2019", "id": 1111161339756662789, "id_str": "1111161339756662789", "full_text": "@ArnaudViviant @EliMartichoux tous les individus n'ont pas la m\u00eame puissance de travail;une tr\u00e8s grande partie de nos parlementaires conservent une activit\u00e9 certes r\u00e9duite en marge de leur fonction d'\u00e9lu. Les #GiletJaune en seraient incapables, mais d'autres sont \u00e0 un niveau un cran au-dessus dans l'activit\u00e9", "truncated": false, "display_text_range": [30, 309], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [209, 220]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArnaudViviant", "name": "Arnaud Viviant", "id": 1119175200, "id_str": "1119175200", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "EliMartichoux", "name": "Elizabeth Martichoux", "id": 403399062, "id_str": "403399062", "indices": [15, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1110984199081734145, "in_reply_to_status_id_str": "1110984199081734145", "in_reply_to_user_id": 1119175200, "in_reply_to_user_id_str": "1119175200", "in_reply_to_screen_name": "ArnaudViviant", "user": {"id": 299776884, "id_str": "299776884", "name": "Lambert G\u00e9rard #StopGiletsJaunes", "screen_name": "duchemeu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 241, "friends_count": 123, "listed_count": 4, "created_at": "Mon May 16 17:19:25 +0000 2011", "favourites_count": 18923, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4622, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104279941246521344/EwYStJUd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104279941246521344/EwYStJUd_normal.png", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "65fc27da26b0249d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/65fc27da26b0249d.json", "place_type": "city", "name": "Le Gua", "full_name": "Le Gua, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.0467792, 45.6931851], [-0.8868202, 45.6931851], [-0.8868202, 45.7540408], [-1.0467792, 45.7540408]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}