{"created_at": "Tue Mar 26 19:25:55 +0000 2019", "id": 1110623935178199042, "id_str": "1110623935178199042", "full_text": "RT @Callystor: L'agression subie par ce #giletjaune \u00e0 #Montpellier lors de l'#ActeXIX est bien \u00e9loign\u00e9e des discours hypocrites de #Nunez,\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [40, 51]}, {"text": "Montpellier", "indices": [54, 66]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [77, 85]}, {"text": "Nunez", "indices": [131, 137]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Callystor", "name": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d \u0420\u0435\u043c\u0438 \u03c6", "id": 435224364, "id_str": "435224364", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1046668377622761472, "id_str": "1046668377622761472", "name": "VICTORIA31", "screen_name": "VICTORI77866780", "location": "Haute-Garonne, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "description": "\u00ab Je ne suis pas d\u2019accord avec ce que vous dites, mais je me battrai jusqu\u2019\u00e0 la mort pour que vous ayez le droit de le dire \u00bb Voltaire", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 158, "friends_count": 34, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Oct 01 07:49:22 +0000 2018", "favourites_count": 17097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12500, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060513709544652800/GcEWls9R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060513709544652800/GcEWls9R_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 11:46:07 +0000 2019", "id": 1109783449458614272, "id_str": "1109783449458614272", "full_text": "L'agression subie par ce #giletjaune \u00e0 #Montpellier lors de l'#ActeXIX est bien \u00e9loign\u00e9e des discours hypocrites de #Nunez, #Castaner et #Macron sur les \"r\u00e9ponses proportionn\u00e9es\" et l'Etat de droit.\n#ViolencesPolici\u00e8res\n#GiletsJaunes\nvia @leGneral2\nhttps://t.co/NDkEkCzUqC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [25, 36]}, {"text": "Montpellier", "indices": [39, 51]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [62, 70]}, {"text": "Nunez", "indices": [116, 122]}, {"text": "Castaner", "indices": [124, 133]}, {"text": "Macron", "indices": [137, 144]}, {"text": "ViolencesPolici\u00e8res", "indices": [199, 219]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [220, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "leGneral2", "name": "Le G\u00e9n\u00e9ral", "id": 1071436971191492609, "id_str": "1071436971191492609", "indices": [238, 248]}], "urls": [], "media": [{"id": 1109742503245348864, "id_str": "1109742503245348864", "indices": [249, 272], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109742503245348864/pu/img/WlEnQkDLTg9hej4n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109742503245348864/pu/img/WlEnQkDLTg9hej4n.jpg", "url": "https://t.co/NDkEkCzUqC", "display_url": "pic.twitter.com/NDkEkCzUqC", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1109746380149534721/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1109746380149534721, "source_status_id_str": "1109746380149534721", "source_user_id": 1071436971191492609, "source_user_id_str": "1071436971191492609"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1109742503245348864, "id_str": "1109742503245348864", "indices": [249, 272], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109742503245348864/pu/img/WlEnQkDLTg9hej4n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1109742503245348864/pu/img/WlEnQkDLTg9hej4n.jpg", "url": "https://t.co/NDkEkCzUqC", "display_url": "pic.twitter.com/NDkEkCzUqC", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1109746380149534721/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1109746380149534721, "source_status_id_str": "1109746380149534721", "source_user_id": 1071436971191492609, "source_user_id_str": "1071436971191492609", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 42150, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109742503245348864/pu/vid/1280x720/9Q6wenjwNIejy2M1.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109742503245348864/pu/vid/320x180/2PrzCKohC-rrTVT5.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109742503245348864/pu/vid/640x360/IAqxn3jUmX0g4ZGs.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1109742503245348864/pu/pl/Oq_VwWCivusEODxw.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435224364, "id_str": "435224364", "name": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d \u0420\u0435\u043c\u0438 \u03c6", "screen_name": "Callystor", "location": "Lorraine", "description": "Passionn\u00e9 d'#info, #politique, questions de #soci\u00e9t\u00e9. Amoureux de la #nature.\ud83d\udc1d Humaniste, mais sans illusion. #Insoumis, #fain\u00e9ant, #rien et ami des #chats.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4839, "friends_count": 3416, "listed_count": 112, "created_at": "Mon Dec 12 20:27:48 +0000 2011", "favourites_count": 33966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26715, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847960941257949184/pI4G5S2G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847960941257949184/pI4G5S2G_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435224364/1392560216", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 615, "favorite_count": 391, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 615, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}