{"created_at": "Mon Mar 18 20:04:29 +0000 2019", "id": 1107734539525414912, "id_str": "1107734539525414912", "full_text": "On peut aussi dire qu'Emmanuel Macron est rassembleur... Il a rassembl\u00e9 toute une partie de la population qui parfois/souvent sont \u00e0 l'oppos\u00e9 politiquement et socialement. Merci Macron ? #giletsjaunes #GiletJaune #MacronCompliceDuPire https://t.co/3xNEJfO2WU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletsjaunes", "indices": [187, 200]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [201, 212]}, {"text": "MacronCompliceDuPire", "indices": [213, 234]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3xNEJfO2WU", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135", "display_url": "twitter.com/Poulin2012/sta\u2026", "indices": [235, 258]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 297120456, "id_str": "297120456", "name": "Florencia", "screen_name": "florenciasista", "location": "", "description": "Je ne perds jamais. Soit je gagne, soit j'apprends.\nN.Mandela\n\n\u2696\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 98, "friends_count": 121, "listed_count": 2, "created_at": "Wed May 11 23:52:35 +0000 2011", "favourites_count": 418, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1216, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103772657521229833/4hoDMrFd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103772657521229833/4hoDMrFd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/297120456/1551995296", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107702372183216135, "quoted_status_id_str": "1107702372183216135", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:56:40 +0000 2019", "id": 1107702372183216135, "id_str": "1107702372183216135", "full_text": "\u26a1\ufe0f \"Les fran\u00e7ais sont en burn-out, au bord de la crise de nerf, c'est une soci\u00e9t\u00e9 qui va mal et les gilets jaunes sont l\u00e0 pour le dire. Il fallait un pr\u00e9sident rassembleur et Emmanuel Macron a d\u00e9cid\u00e9 de diviser encore davantage les Fran\u00e7ais.\" https://t.co/fqP26SDVRR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107698663940415489, "id_str": "1107698663940415489", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "url": "https://t.co/fqP26SDVRR", "display_url": "pic.twitter.com/fqP26SDVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135/video/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107698663940415489, "id_str": "1107698663940415489", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "url": "https://t.co/fqP26SDVRR", "display_url": "pic.twitter.com/fqP26SDVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135/video/1", "type": "video", "sizes": {"large": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 66275, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/vid/480x480/GkopCwf8M3aCZnO_.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/vid/320x320/ghT53Kzp__wwEf35.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/pl/eD0yeS5lnr-WkY8M.m3u8?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "\ud83d\udd34 LA FRACTURE SOCIALE EST DEVENUE UNE GANGR\u00c8NE", "description": "La France est un pays en \u00e9tat de choc, sous \u00e9tat d'urgence permanent et rien n'est fait par ceux qui pr\u00e9tendent d\u00e9fendre la R\u00e9publique pour apaiser la soci\u00e9t\u00e9.", "call_to_actions": {"watch_now": {"url": "https://youtu.be/ogxa3nmOzjg"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 474073938, "id_str": "474073938", "name": "Alexis Poulin", "screen_name": "Poulin2012", "location": "Paris, France", "description": "co-fondateur @leMondeModerne_ , Podcast #LaR\u00e9publiqueInalt\u00e9rable, @28minutes @franceinfo @france24 @PDV_Figaro @SudRadio @radioRCF @leHuffPost _ #EU #Politique", "url": "https://t.co/K2t3eLnbFN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/K2t3eLnbFN", "expanded_url": "http://about.me/alexispoulin", "display_url": "about.me/alexispoulin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17540, "friends_count": 1997, "listed_count": 387, "created_at": "Wed Jan 25 16:38:16 +0000 2012", "favourites_count": 33261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 48419, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1036557265711636480/2xY6OZ_i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036557265711636480/2xY6OZ_i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/474073938/1552487425", "profile_link_color": "2031C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1184, "favorite_count": 1908, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}