{"created_at": "Tue Mar 19 01:56:11 +0000 2019", "id": 1107823045249515520, "id_str": "1107823045249515520", "full_text": "\"les CRS, on ne les a pas utilis\u00e9es comme on aurait d\u00fb les utiliser ce samedi.\" #Castaner #Macron #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "Castaner", "indices": [80, 89]}, {"text": "Macron", "indices": [90, 97]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [98, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 59947704, "id_str": "59947704", "name": "Robert Bertrand", "screen_name": "RobertQc", "location": "Centre-Ville de Qu\u00e9bec", "description": "Sc po, adm, journalisme (U-Laval), Enseign\u00e9 30 ans.  Couette & Caf\u00e9, Centre-Ville de Qc. Hommage aux 15 000 Qcois morts lors des 1\u00e8re et 2\u00e8 Gr Guerres.", "url": "https://t.co/tJ7wfuNj64", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tJ7wfuNj64", "expanded_url": "https://www.facebook.com/robert.bertrand.que", "display_url": "facebook.com/robert.bertran\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3748, "friends_count": 4592, "listed_count": 108, "created_at": "Sat Jul 25 01:48:57 +0000 2009", "favourites_count": 193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 37391, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849121232117280768/EGDUNhdl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849121232117280768/EGDUNhdl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59947704/1491281393", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}