{"created_at": "Fri Mar 29 09:54:48 +0000 2019", "id": 1111567373813862400, "id_str": "1111567373813862400", "full_text": "RT @JeunesDLF59: \ud83d\udea8 Le #GiletJaune \u00c9ric #Drouet condamne \u00e0 2000\u20ac d\u2019amendes dont 500\u20ac avec sursis pour organisation de manifestations ill\u00e9gal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [22, 33]}, {"text": "Drouet", "indices": [39, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JeunesDLF59", "name": "Debout les Jeunes Nord", "id": 1052483966094204929, "id_str": "1052483966094204929", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 358798600, "id_str": "358798600", "name": "Malik Mahieu", "screen_name": "MalikMahieu", "location": "Mons-en-Baroeul, France", "description": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 2\u00e8me circonscription du #Nord @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2022 Engag\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de @DupontAignan \u2022 Gestionnaire @JeunesDLF59 \u2022 Oph\u00e9lie \u2763\ufe0f \u2022", "url": "https://t.co/NlAk6TjVUL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NlAk6TjVUL", "expanded_url": "https://www.debout-la-france.fr", "display_url": "debout-la-france.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9645, "friends_count": 3502, "listed_count": 53, "created_at": "Sat Aug 20 14:34:17 +0000 2011", "favourites_count": 71785, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 65138, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109455687883677702/d079doa3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109455687883677702/d079doa3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/358798600/1537030217", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 09:54:22 +0000 2019", "id": 1111567266443866112, "id_str": "1111567266443866112", "full_text": "\ud83d\udea8 Le #GiletJaune \u00c9ric #Drouet condamne \u00e0 2000\u20ac d\u2019amendes dont 500\u20ac avec sursis pour organisation de manifestations ill\u00e9gales.\n\nQuant est-il des casseurs qui, chaque semaine, op\u00e8rent dans la violence, la destruction, le pillage et le saccage ? #ActeXX\nhttps://t.co/8SGKoWCSop", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [5, 16]}, {"text": "Drouet", "indices": [22, 29]}, {"text": "ActeXX", "indices": [243, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8SGKoWCSop", "expanded_url": "https://actu17.fr/gilets-jaunes-eric-drouet-condamne-a-2000-euros-damende-pour-des-manifestations-non-declarees/", "display_url": "actu17.fr/gilets-jaunes-\u2026", "indices": [251, 274]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052483966094204929, "id_str": "1052483966094204929", "name": "Debout les Jeunes Nord", "screen_name": "JeunesDLF59", "location": "Marcq-en-Baroeul, France", "description": "Mouvement des Jeunes de Debout la France du #Nord (59) | Avec Nicolas @DupontAignan \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ! #AmoureuxDeLaFrance, unissons-nous !", "url": "https://t.co/iHJfjE2H98", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iHJfjE2H98", "expanded_url": "http://www.debout-la-france.fr/", "display_url": "debout-la-france.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 156, "friends_count": 180, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 17 08:58:26 +0000 2018", "favourites_count": 436, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 359, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052485270984151040/pD46OQJr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052485270984151040/pD46OQJr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052483966094204929/1553538956", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}