{"created_at": "Tue Mar 19 17:56:30 +0000 2019", "id": 1108064719984885761, "id_str": "1108064719984885761", "full_text": "@PeopleBoKay Heureusement que ces \u00abhommes afros-descendants\u00a0\u00bb m\u00eame artistes renomm\u00e9s circulant sur les Champs Elys\u00e9e n\u2019\u00e9taient pas #GiletJaune car ils y auraient laiss\u00e9 leur peau comme au bon vieux temps...", "truncated": false, "display_text_range": [13, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [131, 142]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PeopleBoKay", "name": "People B\u00f2 Kay", "id": 176005272, "id_str": "176005272", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1108061138812653568, "in_reply_to_status_id_str": "1108061138812653568", "in_reply_to_user_id": 176005272, "in_reply_to_user_id_str": "176005272", "in_reply_to_screen_name": "PeopleBoKay", "user": {"id": 723073331470188544, "id_str": "723073331470188544", "name": "AsunaroAntony", "screen_name": "AntonyAsunaro", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 142, "friends_count": 890, "listed_count": 8, "created_at": "Thu Apr 21 08:58:11 +0000 2016", "favourites_count": 4736, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6808, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/741569990646747136/_EFbw7GD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741569990646747136/_EFbw7GD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/723073331470188544/1461601635", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}