{"created_at": "Mon Mar 18 18:19:29 +0000 2019", "id": 1107708113539469313, "id_str": "1107708113539469313", "full_text": "RT @Cora_Martinique: @AntenneJaune Interdit les manifestations de #GiletsJaunes #giletjaune non d\u00e9clar\u00e9es si j'ai bien entendu...", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [66, 79]}, {"text": "giletjaune", "indices": [80, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cora_Martinique", "name": "Coralie Durand", "id": 496241537, "id_str": "496241537", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "AntenneJaune", "name": "L\u2019Antenne Jaune", "id": 1072412321090338816, "id_str": "1072412321090338816", "indices": [21, 34]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 496241537, "id_str": "496241537", "name": "Coralie Durand", "screen_name": "Cora_Martinique", "location": "DOM, Martinique", "description": "Voyager ; Vivre mes r\u00eaves ; Telle est ma Ligne de Vie ; Paix du Coeur ; S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 ; Tranquillit\u00e9 d'Esprit", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 147, "friends_count": 233, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 18 19:13:27 +0000 2012", "favourites_count": 7868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C3EBDC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496241537/1508701926", "profile_link_color": "18B300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:19:20 +0000 2019", "id": 1107708078265454593, "id_str": "1107708078265454593", "full_text": "@AntenneJaune Interdit les manifestations de #GiletsJaunes #giletjaune non d\u00e9clar\u00e9es si j'ai bien entendu...", "truncated": false, "display_text_range": [14, 108], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [45, 58]}, {"text": "giletjaune", "indices": [59, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntenneJaune", "name": "L\u2019Antenne Jaune", "id": 1072412321090338816, "id_str": "1072412321090338816", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1107672575868633089, "in_reply_to_status_id_str": "1107672575868633089", "in_reply_to_user_id": 1072412321090338816, "in_reply_to_user_id_str": "1072412321090338816", "in_reply_to_screen_name": "AntenneJaune", "user": {"id": 496241537, "id_str": "496241537", "name": "Coralie Durand", "screen_name": "Cora_Martinique", "location": "DOM, Martinique", "description": "Voyager ; Vivre mes r\u00eaves ; Telle est ma Ligne de Vie ; Paix du Coeur ; S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 ; Tranquillit\u00e9 d'Esprit", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 147, "friends_count": 233, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 18 19:13:27 +0000 2012", "favourites_count": 7868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C3EBDC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496241537/1508701926", "profile_link_color": "18B300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}