{"created_at": "Tue Mar 19 11:55:44 +0000 2019", "id": 1107973930273386497, "id_str": "1107973930273386497", "full_text": "RT @EllaKelian: \ud83d\udce3\ud83d\udce3Quand un #GiletJaune lance un appel \u00e0 l\u2019extermination du 16\u00e8me arrondissement, la r\u00e9alit\u00e9 est que pour les #GiletsJaunes\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [27, 38]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [125, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EllaKelian", "name": "Ella Kelian", "id": 590846939, "id_str": "590846939", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 479534582, "id_str": "479534582", "name": "Chris5238#NS", "screen_name": "Marie5238", "location": "Is\u00e8re, Rh\u00f4ne-Alpes", "description": "Aime la lecture, les belles chansons fran\u00e7aises, les voyages et la photo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 568, "friends_count": 22, "listed_count": 20, "created_at": "Tue Jan 31 13:52:15 +0000 2012", "favourites_count": 12584, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 29262, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981489312419254275/7qZD2Afz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981489312419254275/7qZD2Afz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/479534582/1444153902", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 12:14:22 +0000 2019", "id": 1107616232382046208, "id_str": "1107616232382046208", "full_text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3Quand un #GiletJaune lance un appel \u00e0 l\u2019extermination du 16\u00e8me arrondissement, la r\u00e9alit\u00e9 est que pour les #GiletsJaunes il ne s\u2019agit plus de changer la soci\u00e9t\u00e9 mais d\u2019\u00e9liminer toutes celles et ceux qui ne correspondent pas \u00e0 leur id\u00e9al de soci\u00e9t\u00e9...\u00bb\n\nhttps://t.co/j7w97Ojiqx https://t.co/oNhP9ya7UR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [11, 22]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [109, 122]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j7w97Ojiqx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004669389960/posts/1255625267936441?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000466938996\u2026", "indices": [255, 278]}], "media": [{"id": 1107616227810295808, "id_str": "1107616227810295808", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18LFz4XQAAyUVx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18LFz4XQAAyUVx.jpg", "url": "https://t.co/oNhP9ya7UR", "display_url": "pic.twitter.com/oNhP9ya7UR", "expanded_url": "https://twitter.com/EllaKelian/status/1107616232382046208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 676, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1497, "h": 843, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107616227810295808, "id_str": "1107616227810295808", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18LFz4XQAAyUVx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18LFz4XQAAyUVx.jpg", "url": "https://t.co/oNhP9ya7UR", "display_url": "pic.twitter.com/oNhP9ya7UR", "expanded_url": "https://twitter.com/EllaKelian/status/1107616232382046208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 676, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1497, "h": 843, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 590846939, "id_str": "590846939", "name": "Ella Kelian", "screen_name": "EllaKelian", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "#ComStrat\u00e9gieAnalysePolitique #SocialNetwork #Plume #\u00c9dito #Pol\u00e9miste #PhotoReporter #Artiste #StandUp : \u00ab\u00a0WorkTogether, contactez-moi\u00a0\u00bb !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8988, "friends_count": 3324, "listed_count": 74, "created_at": "Sat May 26 11:46:08 +0000 2012", "favourites_count": 35577, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8657, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088725331085795328/WINY4Gm8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088725331085795328/WINY4Gm8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/590846939/1548407322", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}