{"created_at": "Tue Mar 19 00:14:57 +0000 2019", "id": 1107797572243148803, "id_str": "1107797572243148803", "full_text": "RT @RicSuis: Devrions-nous de d\u00e9professionnaliser la #politique au profit d'une participation directe des #citoyens ?\n\n#ric #GiletJaune #16\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "politique", "indices": [53, 63]}, {"text": "citoyens", "indices": [106, 115]}, {"text": "ric", "indices": [119, 123]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [124, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RicSuis", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1089156563774963712, "id_str": "1089156563774963712", "name": "Pas d'accord", "screen_name": "Pasdaccord4", "location": "", "description": "Je sais que je ne suis pas d'accord, \u00e7a je le sais  !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 241, "friends_count": 835, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 26 13:42:15 +0000 2019", "favourites_count": 4130, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4241, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093557075811155968/hDBp4eDQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093557075811155968/hDBp4eDQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089156563774963712/1549559361", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 16:23:09 +0000 2019", "id": 1106954063416094720, "id_str": "1106954063416094720", "full_text": "Devrions-nous de d\u00e9professionnaliser la #politique au profit d'une participation directe des #citoyens ?\n\n#ric #GiletJaune #16Mars #MarchedesSolidarites #Referendum #GrandDebat #GrandDebatNational #Acte18 #actexvi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "politique", "indices": [40, 50]}, {"text": "citoyens", "indices": [93, 102]}, {"text": "ric", "indices": [106, 110]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [111, 122]}, {"text": "16Mars", "indices": [123, 130]}, {"text": "MarchedesSolidarites", "indices": [131, 152]}, {"text": "Referendum", "indices": [153, 164]}, {"text": "GrandDebat", "indices": [165, 176]}, {"text": "GrandDebatNational", "indices": [177, 196]}, {"text": "Acte18", "indices": [197, 204]}, {"text": "actexvi", "indices": [205, 213]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1103403603564335105, "id_str": "1103403603564335105", "name": "Je suis #R\u00e9f\u00e9rendum", "screen_name": "RicSuis", "location": "France", "description": "Et si on s'essayait au #r\u00e9f\u00e9rendum sur Twitter ?\n\n#grandD\u00e9bat  #grandD\u00e9batnational #d\u00e9mocratie #test \n\n\nEnvie de faire voter quelque chose? Envoyez-nous un MP !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 236, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 06 21:14:54 +0000 2019", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103404338595225600/Frd3E5dB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103403603564335105/1552320514", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}