{"created_at": "Mon Mar 18 14:31:45 +0000 2019", "id": 1107650804427751425, "id_str": "1107650804427751425", "full_text": "Rien que sur la journ\u00e9e de samedi dernier, la ville de Paris estime les d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 5 millions d\u2019euros. La facture #GiletJaune depuis le d\u00e9but du mouvement en serait d\u00e9sormais \u00e0 20 millions. @RTLFrance", "truncated": false, "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [112, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RTLFrance", "name": "RTL France", "id": 34294667, "id_str": "34294667", "indices": [188, 198]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 413862554, "id_str": "413862554", "name": "Jacques Serais", "screen_name": "JacquesSerais", "location": "Paris", "description": "Journaliste \u00e0 RTL", "url": "https://t.co/SwMhSpbXlo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SwMhSpbXlo", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/auteur/jacques-serais", "display_url": "rtl.fr/auteur/jacques\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1254, "friends_count": 2489, "listed_count": 38, "created_at": "Wed Nov 16 10:34:28 +0000 2011", "favourites_count": 732, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1637, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003926781857009664/7JOE0iFH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003926781857009664/7JOE0iFH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/413862554/1447158587", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}