{"created_at": "Tue Mar 19 01:00:16 +0000 2019", "id": 1107808975121203202, "id_str": "1107808975121203202", "full_text": "\u00ab30 000 personnes qui sont en France ! Faut interdire c manifestation !  #GiletJaune on l\u2019\u00e9tait tous au d\u00e9part ! Aujourd\u2019hui ils demandent tout et n\u2019importe quoi ! Il faut arr\u00eater de parler de c gens l\u00e0 ils n\u2019existent pas ! \u00bb un auditeur de @GG_RMC  \ud83d\ude24", "truncated": false, "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [73, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [241, 248]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 978746145991217152, "id_str": "978746145991217152", "name": "esox700", "screen_name": "esox700", "location": "France", "description": "\"La folie, c'est de faire toujours la m\u00eame chose et de s'attendre \u00e0 un r\u00e9sultat diff\u00e9rent.\" Albert Einstein.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105, "friends_count": 417, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 27 21:30:40 +0000 2018", "favourites_count": 2789, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2307, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074238072160698371/uaFSWD5l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074238072160698371/uaFSWD5l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/978746145991217152/1547437223", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}