{"created_at": "Mon Mar 18 22:15:18 +0000 2019", "id": 1107767461762482180, "id_str": "1107767461762482180", "full_text": "RT @Djebbari_JB: Certains, \u00e0 l\u2019instar d\u2019@ericciotti, ont port\u00e9 un #giletjaune \u00e0 des fins de r\u00e9cup\u00e9ration politique. Ils ont particip\u00e9 \u00e0 la\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [66, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Djebbari_JB", "name": "J-Baptiste Djebbari", "id": 862770295219916802, "id_str": "862770295219916802", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "EricCiotti", "name": "Eric CIOTTI", "id": 83818068, "id_str": "83818068", "indices": [40, 51]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204834598, "id_str": "1204834598", "name": "Christine Louis Quere", "screen_name": "CLouisQuere", "location": "En Mission", "description": "#Hayyah #Communication #Information #Isra\u00ebl Contre : extr\u00eames, homophobie, racisme, x\u00e9nophobie, antis\u00e9mitisme ou islamophobie ! Pr\u00e9sidente @Ligue_Citoyenne", "url": "https://t.co/yd3wbKKOer", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yd3wbKKOer", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Hayyah-1043599619095202/", "display_url": "facebook.com/Hayyah-1043599\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1846, "friends_count": 4994, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Feb 21 13:40:46 +0000 2013", "favourites_count": 10506, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28818, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077668787959287808/mWpYIyuw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077668787959287808/mWpYIyuw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204834598/1545771143", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 08:27:38 +0000 2019", "id": 1107559171979952128, "id_str": "1107559171979952128", "full_text": "Certains, \u00e0 l\u2019instar d\u2019@ericciotti, ont port\u00e9 un #giletjaune \u00e0 des fins de r\u00e9cup\u00e9ration politique. Ils ont particip\u00e9 \u00e0 la radicalisation du mvt et sont aujourd\u2019hui d\u00e9pass\u00e9s par la violence qu'il engendre. De quel droit osent-ils aujourd\u2019hui bl\u00e2mer le gouvernement ? @franceinfo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [49, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EricCiotti", "name": "Eric CIOTTI", "id": 83818068, "id_str": "83818068", "indices": [23, 34]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [266, 277]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 862770295219916802, "id_str": "862770295219916802", "name": "J-Baptiste Djebbari", "screen_name": "Djebbari_JB", "location": "Haute-Vienne, Limousin", "description": "D\u00e9put\u00e9 de la Haute-Vienne #circo8702 | Porte-parole du groupe @LaREM_AN | Pilote de ligne et entrepreneur | Fan de rugby @XVparlementaire \ud83c\udfc9", "url": "https://t.co/wFar5pnhJ8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wFar5pnhJ8", "expanded_url": "http://www.assemblee-nationale.fr", "display_url": "assemblee-nationale.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5326, "friends_count": 922, "listed_count": 96, "created_at": "Thu May 11 20:44:02 +0000 2017", "favourites_count": 3210, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1986, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084840556759564289/qkoAPJ-Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084840556759564289/qkoAPJ-Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/862770295219916802/1512132008", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 244, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}