{"created_at": "Tue Mar 19 15:48:38 +0000 2019", "id": 1108032541108387840, "id_str": "1108032541108387840", "full_text": "RT @maCommune: \u2b55\ufe0f DIRECT #Besan\u00e7on #19mars Marc Paulin - infirmier \"blouse blanche\" d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndicat sud sant\u00e9 et #giletjaune : \u00ab\u00a0il faut s\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Besan\u00e7on", "indices": [25, 34]}, {"text": "19mars", "indices": [35, 42]}, {"text": "giletjaune", "indices": [114, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maCommune", "name": "macommune.info", "id": 57160217, "id_str": "57160217", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 928201835286056960, "id_str": "928201835286056960", "name": "Theophile Elisabeth", "screen_name": "TheophileElisa1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 08 10:05:37 +0000 2017", "favourites_count": 4245, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1712, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 10:55:52 +0000 2019", "id": 1107958861447811073, "id_str": "1107958861447811073", "full_text": "\u2b55\ufe0f DIRECT #Besan\u00e7on #19mars Marc Paulin - infirmier \"blouse blanche\" d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndicat sud sant\u00e9 et #giletjaune : \u00ab\u00a0il faut s\u2019unir pour faire avancer ce projet de nouvelle soci\u00e9t\u00e9 avec les #GiletsJaunes \nhttps://t.co/CDsSIZR3bX https://t.co/2GmjnwI9I9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 226], "entities": {"hashtags": [{"text": "Besan\u00e7on", "indices": [10, 19]}, {"text": "19mars", "indices": [20, 27]}, {"text": "giletjaune", "indices": [99, 110]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [188, 201]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CDsSIZR3bX", "expanded_url": "http://goo.gl/S82c5S", "display_url": "goo.gl/S82c5S", "indices": [203, 226]}], "media": [{"id": 1107958456001196033, "id_str": "1107958456001196033", "indices": [227, 250], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107958456001196033/pu/img/NhPCukX1pGtiZ6z6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107958456001196033/pu/img/NhPCukX1pGtiZ6z6.jpg", "url": "https://t.co/2GmjnwI9I9", "display_url": "pic.twitter.com/2GmjnwI9I9", "expanded_url": "https://twitter.com/maCommune/status/1107958861447811073/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107958456001196033, "id_str": "1107958456001196033", "indices": [227, 250], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107958456001196033/pu/img/NhPCukX1pGtiZ6z6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107958456001196033/pu/img/NhPCukX1pGtiZ6z6.jpg", "url": "https://t.co/2GmjnwI9I9", "display_url": "pic.twitter.com/2GmjnwI9I9", "expanded_url": "https://twitter.com/maCommune/status/1107958861447811073/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [53, 30], "duration_millis": 35995, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107958456001196033/pu/vid/848x480/dFcHZnYwC9DTYwvh.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107958456001196033/pu/vid/636x360/PM7ZKiZhyEjIvTan.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107958456001196033/pu/pl/VATIZ6SNY_Q3jlJv.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107958456001196033/pu/vid/318x180/3GZbCxVLUouhaMgF.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57160217, "id_str": "57160217", "name": "macommune.info", "screen_name": "maCommune", "location": "besancon", "description": "info besan\u00e7on franche-comt\u00e9", "url": "https://t.co/lckUytDuQk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lckUytDuQk", "expanded_url": "http://www.macommune.info/", "display_url": "macommune.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6523, "friends_count": 631, "listed_count": 140, "created_at": "Wed Jul 15 22:37:47 +0000 2009", "favourites_count": 462, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 31317, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/709678952000974848/rGrJT800_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709678952000974848/rGrJT800_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57160217/1458035677", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}