{"created_at": "Wed Mar 27 18:13:22 +0000 2019", "id": 1110968067457208322, "id_str": "1110968067457208322", "full_text": "RT @pauvreencolere: et les d\u00e9claration continue....\u00e9parpill\u00e9 mais toute semble suivie...\n#Giletsjaunes:apr\u00e8s #Metz,mar\u00e9e jaune annonc\u00e9e pou\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletsjaunes", "indices": [89, 102]}, {"text": "Metz", "indices": [109, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pauvreencolere", "name": "hibert julius", "id": 1556105180, "id_str": "1556105180", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? Soutien aux #GiletsJaunes rt.\ud83d\ude42", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3648, "friends_count": 2000, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237612, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 18:11:20 +0000 2019", "id": 1110967553852096514, "id_str": "1110967553852096514", "full_text": "et les d\u00e9claration continue....\u00e9parpill\u00e9 mais toute semble suivie...\n#Giletsjaunes:apr\u00e8s #Metz,mar\u00e9e jaune annonc\u00e9e pour #acte20 \u00e0 #\u00c9pinal\nnouvel acte de #Giletjaune est pr\u00e9vu samedi 30mars2019 \u00e0 \u00c9pinal(#Vosges) une \"mar\u00e9e jaune\",dernier acte r\u00e9gional avant #acte21?\n#paris en+\n:/ https://t.co/qQEL49wGs4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletsjaunes", "indices": [69, 82]}, {"text": "Metz", "indices": [89, 94]}, {"text": "acte20", "indices": [121, 128]}, {"text": "\u00c9pinal", "indices": [131, 138]}, {"text": "Giletjaune", "indices": [154, 165]}, {"text": "Vosges", "indices": [203, 210]}, {"text": "acte21", "indices": [258, 265]}, {"text": "paris", "indices": [267, 273]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110967039643082753, "id_str": "1110967039643082753", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2ryousX4AEbT8T.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2ryousX4AEbT8T.png", "url": "https://t.co/qQEL49wGs4", "display_url": "pic.twitter.com/qQEL49wGs4", "expanded_url": "https://twitter.com/pauvreencolere/status/1110967553852096514/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "small": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110967039643082753, "id_str": "1110967039643082753", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2ryousX4AEbT8T.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2ryousX4AEbT8T.png", "url": "https://t.co/qQEL49wGs4", "display_url": "pic.twitter.com/qQEL49wGs4", "expanded_url": "https://twitter.com/pauvreencolere/status/1110967553852096514/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "small": {"w": 602, "h": 487, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}, {"id": 1110967437158215681, "id_str": "1110967437158215681", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2ry_3jXcAERuvn.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2ry_3jXcAERuvn.png", "url": "https://t.co/qQEL49wGs4", "display_url": "pic.twitter.com/qQEL49wGs4", "expanded_url": "https://twitter.com/pauvreencolere/status/1110967553852096514/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 621, "h": 568, "resize": "fit"}, "large": {"w": 621, "h": 568, "resize": "fit"}, "small": {"w": 621, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1556105180, "id_str": "1556105180", "name": "hibert julius", "screen_name": "pauvreencolere", "location": "all in the World/WWW", "description": "Fil collaboratif Humaniste pro partage et contre L accumulateur ! Pour 1GRANDE REDISTRIBUTION pas faite1789! LIBER/EGAL/FRATER slogan devenu sterile DC ACTION!", "url": "https://t.co/vMpD8foEw8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vMpD8foEw8", "expanded_url": "http://WWW.bureauaudiovisuelfrancais.tf", "display_url": "bureauaudiovisuelfrancais.tf", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3714, "friends_count": 4994, "listed_count": 408, "created_at": "Sat Jun 29 16:59:05 +0000 2013", "favourites_count": 35039, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 58638, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/477338372059328512/Rw9rpRmx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477338372059328512/Rw9rpRmx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1556105180/1465179660", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}