{"created_at": "Thu Mar 28 13:01:35 +0000 2019", "id": 1111251991274102785, "id_str": "1111251991274102785", "full_text": "Le coup d'\u00e9tat permanent des #populistes porte un #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [{"text": "populistes", "indices": [29, 40]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [50, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119898715, "id_str": "119898715", "name": "Roland Vannier", "screen_name": "vivlibertad", "location": "Roussillon, France", "description": "Mes engagements: la R\u00e9publique, l'UE \u00e0 remanier et l'avenir de la Plan\u00e8te ... Go\u00fbt pour Humour et po\u00e9sie. Extr\u00eamistes droite/gauche veuillez passer votre chemin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1335, "friends_count": 126, "listed_count": 66, "created_at": "Thu Mar 04 22:10:32 +0000 2010", "favourites_count": 6207, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 38363, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063886622142402560/-7uXrF0U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063886622142402560/-7uXrF0U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119898715/1541871360", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}