{"created_at": "Wed Mar 27 13:55:04 +0000 2019", "id": 1110903061956956160, "id_str": "1110903061956956160", "full_text": "RT @Patriote_FFi: @France_Mon_Pays #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU #Patriotes #Euro\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [35, 48]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [49, 60]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [61, 74]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [75, 87]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [88, 106]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [107, 122]}, {"text": "Patriotes", "indices": [123, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Patriote_FFi", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u200f Debout \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": 830475038243561472, "id_str": "830475038243561472", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [18, 34]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 20 11:37:04 +0000 2019", "id": 1108331620996694016, "id_str": "1108331620996694016", "full_text": "@France_Mon_Pays #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU #Patriotes #Europ\u00e9en #Fran\u00e7ais #Paris. Fichier en .PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger et pr\u00eat \u00e0 imprimer et distribuer https://t.co/IkZYb1Tir0 \u2026", "truncated": false, "display_text_range": [17, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [17, 30]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [31, 42]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [43, 56]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [57, 69]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [70, 88]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [89, 104]}, {"text": "Patriotes", "indices": [105, 115]}, {"text": "Europ\u00e9en", "indices": [116, 125]}, {"text": "Fran\u00e7ais", "indices": [126, 135]}, {"text": "Paris", "indices": [136, 142]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IkZYb1Tir0", "expanded_url": "https://www.fichier-pdf.fr/2015/10/28/affiche-indignez-vous/affiche-indignez-vous.pdf", "display_url": "fichier-pdf.fr/2015/10/28/aff\u2026", "indices": [207, 230]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1106936544189956096, "in_reply_to_status_id_str": "1106936544189956096", "in_reply_to_user_id": 854439931502047232, "in_reply_to_user_id_str": "854439931502047232", "in_reply_to_screen_name": "France_Mon_Pays", "user": {"id": 830475038243561472, "id_str": "830475038243561472", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u200f Debout \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "screen_name": "Patriote_FFi", "location": "Pays... D'islamo-Gaucho-Facho", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Maitre Chien \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #Fran\u00e7ais  -  Le Peuple doit faire sa R\u00e9volution \ud83d\ude06 #Nationaliste : AntiUE-AntiIslam-AntiSioniste #ViveMaFrance", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1154, "friends_count": 1059, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 11 17:54:13 +0000 2017", "favourites_count": 5843, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6415, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994612108502413313/pu4RB8xy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994612108502413313/pu4RB8xy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/830475038243561472/1525969036", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}