{"created_at": "Tue Mar 19 20:33:37 +0000 2019", "id": 1108104260154208258, "id_str": "1108104260154208258", "full_text": "RT @GenParis16BB: @roxane_Lundy, candidate @GenerationsMvt aux #Europeennes2019, invit\u00e9e de la sp\u00e9ciale #ActeXVII #GiletsJaunes avec @Sergi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europeennes2019", "indices": [63, 79]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [104, 113]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [114, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GenParis16BB", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "roxane_Lundy", "name": "Roxane Lundy", "id": 820689387755360256, "id_str": "820689387755360256", "indices": [18, 31]}, {"screen_name": "GenerationsMvt", "name": "G\u00e9n\u00e9ration.s", "id": 831205999688179712, "id_str": "831205999688179712", "indices": [43, 58]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "screen_name": "GenParis16BB", "location": "Paris, France", "description": "#GenerationsLeMouvement Paris 16e Boulogne-Billancourt pour une gauche de combat \u00e9cologiste, sociale & europ\u00e9enne\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mail: generationsparis16boulogne@gmail.com", "url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1099, "friends_count": 942, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Aug 06 07:45:45 +0000 2017", "favourites_count": 12075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13058, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894102177937072128/1552062841", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 18:43:19 +0000 2019", "id": 1106989339098128390, "id_str": "1106989339098128390", "full_text": "@roxane_Lundy, candidate @GenerationsMvt aux #Europeennes2019, invit\u00e9e de la sp\u00e9ciale #ActeXVII #GiletsJaunes avec @SergioCoronado @JeremyClement45 #GiletJaune, @mcuip: #GiletsJaunes; 28600 manifestants en France. #GrandD\u00e9bat/petites d\u00e9cisions. La [VID\u00c9O]: https://t.co/6P8Wf8xh4h https://t.co/KrslIqp4ib", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europeennes2019", "indices": [45, 61]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [86, 95]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [96, 109]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [148, 159]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [169, 182]}, {"text": "GrandD\u00e9bat", "indices": [214, 225]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "roxane_Lundy", "name": "Roxane Lundy", "id": 820689387755360256, "id_str": "820689387755360256", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "GenerationsMvt", "name": "G\u00e9n\u00e9ration.s", "id": 831205999688179712, "id_str": "831205999688179712", "indices": [25, 40]}, {"screen_name": "SergioCoronado", "name": "Sergio Coronado", "id": 66509519, "id_str": "66509519", "indices": [115, 130]}, {"screen_name": "JeremyClement45", "name": "J\u00e9r\u00e9my Cl\u00e9ment Citoyen", "id": 1091385139194662912, "id_str": "1091385139194662912", "indices": [131, 147]}, {"screen_name": "mcuip", "name": "Mathieu CUIP", "id": 493970478, "id_str": "493970478", "indices": [161, 167]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6P8Wf8xh4h", "expanded_url": "http://facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/videos/394133561386967/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [257, 280]}], "media": [{"id": 1106989139004657665, "id_str": "1106989139004657665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1zQwcCWkAEVvSf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1zQwcCWkAEVvSf.jpg", "url": "https://t.co/KrslIqp4ib", "display_url": "pic.twitter.com/KrslIqp4ib", "expanded_url": "https://twitter.com/GenParis16BB/status/1106989339098128390/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1106989139004657665, "id_str": "1106989139004657665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1zQwcCWkAEVvSf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1zQwcCWkAEVvSf.jpg", "url": "https://t.co/KrslIqp4ib", "display_url": "pic.twitter.com/KrslIqp4ib", "expanded_url": "https://twitter.com/GenParis16BB/status/1106989339098128390/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 820689387755360256, "in_reply_to_user_id_str": "820689387755360256", "in_reply_to_screen_name": "roxane_Lundy", "user": {"id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "screen_name": "GenParis16BB", "location": "Paris, France", "description": "#GenerationsLeMouvement Paris 16e Boulogne-Billancourt pour une gauche de combat \u00e9cologiste, sociale & europ\u00e9enne\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mail: generationsparis16boulogne@gmail.com", "url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1099, "friends_count": 942, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Aug 06 07:45:45 +0000 2017", "favourites_count": 12075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13058, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894102177937072128/1552062841", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}