{"created_at": "Mon Mar 18 16:34:04 +0000 2019", "id": 1107681586051457025, "id_str": "1107681586051457025", "full_text": "RT @Thomas39828223: #GiletJaune #Acte18 #Revolution \nLes lumi\u00e8res de mon pays bien que d\u00e9j\u00e0 \u00e9teintes le sont maintenant \nd\u00e9finitivement ...\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [20, 31]}, {"text": "Acte18", "indices": [32, 39]}, {"text": "Revolution", "indices": [40, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Thomas39828223", "name": "ThomasBGGB 34", "id": 999972806745034753, "id_str": "999972806745034753", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3321390771, "id_str": "3321390771", "name": "\ud83c\udf14Notroomss\ud83d\ude92", "screen_name": "Notroomss", "location": "Seine-et-Marne, Ile-de-France", "description": "Tous les soirs je pense \u00e0 la mort et tous les matins je pense \u00e0 la vie. [...] Moi j'aime vivre, je n'ai pas peur de la mort, j'ai peur de ne pas vivre. -C.A", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 184, "friends_count": 411, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Jun 12 18:29:09 +0000 2015", "favourites_count": 934, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7796, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051005448546062337/fB1ajqhF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051005448546062337/fB1ajqhF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3321390771/1543520617", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:32:39 +0000 2019", "id": 1107681231175602177, "id_str": "1107681231175602177", "full_text": "#GiletJaune #Acte18 #Revolution \nLes lumi\u00e8res de mon pays bien que d\u00e9j\u00e0 \u00e9teintes le sont maintenant \nd\u00e9finitivement ....\nEsp\u00e9rons d\u00e9sormais que des personnes suffisamment courageuses est la force et le courage de les rallumer !!!\nJe pleure aujourd'hui mon pays, mon pays d\u00e9c\u00e9d\u00e9 .. https://t.co/77GH2H30dV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [0, 11]}, {"text": "Acte18", "indices": [12, 19]}, {"text": "Revolution", "indices": [20, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/77GH2H30dV", "expanded_url": "https://twitter.com/LeMediaTV/status/1107671784776704001", "display_url": "twitter.com/LeMediaTV/stat\u2026", "indices": [281, 304]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 999972806745034753, "id_str": "999972806745034753", "name": "ThomasBGGB 34", "screen_name": "Thomas39828223", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "Vive la Libert\u00e9 et les #Giletsjaunes Tous le poing\u270aJ'aime le foot, le v\u00e9lo et le rugby.\nFervent supporter de l'@OL habitant dans l'H\u00e9rault.\n\u2764\ufe0fmusique et cin\u00e9ma", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 760, "listed_count": 1, "created_at": "Fri May 25 11:17:50 +0000 2018", "favourites_count": 4593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7244, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999972806745034753/1552929448", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107671784776704001, "quoted_status_id_str": "1107671784776704001", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 15:55:07 +0000 2019", "id": 1107671784776704001, "id_str": "1107671784776704001", "full_text": "\u26a0\ufe0f\u00c9DOUARD PHILIPPE INTERDIT LES MANIFESTATIONS DE GILETS JAUNES SUR LES CHAMPS-\u00c9LYS\u00c9ES ET SUR PLUSIEURS PLACES EN PROVINCE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 910127605277495297, "id_str": "910127605277495297", "name": "Le M\u00e9dia", "screen_name": "LeMediaTV", "location": "France", "description": "Soutenez un des seuls m\u00e9dias d'information ind\u00e9pendante et en acc\u00e8s libre pour le plus grand nombre :   https://t.co/XC2TIKQzNc", "url": "https://t.co/bxFNdI8osz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bxFNdI8osz", "expanded_url": "https://www.lemediatv.fr/", "display_url": "lemediatv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/XC2TIKQzNc", "expanded_url": "https://www.lemediatv.fr/sauvez-le-media/", "display_url": "lemediatv.fr/sauvez-le-medi\u2026", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 55252, "friends_count": 211, "listed_count": 518, "created_at": "Tue Sep 19 13:05:05 +0000 2017", "favourites_count": 7746, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11651, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038017120712450048/y2nsVTCX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038017120712450048/y2nsVTCX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910127605277495297/1538556088", "profile_link_color": "002A4A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 235, "favorite_count": 155, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107671784776704001, "quoted_status_id_str": "1107671784776704001", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}