{"created_at": "Thu Mar 28 18:04:54 +0000 2019", "id": 1111328323085496326, "id_str": "1111328323085496326", "full_text": "RT @fleurderevolte: @jeromegodefroy @FranceInsoumise excellente id\u00e9e!\ncomme cela il on pourrait plus nettement constater qu il y a autant d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fleurderevolte", "name": "H\u00e9l\u00e8nosaurus giletjaunus", "id": 1070413823910260740, "id_str": "1070413823910260740", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "jeromegodefroy", "name": "J\u00e9r\u00f4me Godefroy \u00ae", "id": 18969131, "id_str": "18969131", "indices": [20, 35]}, {"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [36, 52]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1070413823910260740, "id_str": "1070413823910260740", "name": "H\u00e9l\u00e8nosaurus giletjaunus", "screen_name": "fleurderevolte", "location": "", "description": "Ultra-polyvalente et entreprenante\n#RIC #Europopulaire #frexit #LiberteEgaliteFraternite  #GiletsJaunes #ecolo #EnMarcheOuCreve", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 158, "friends_count": 272, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 05 20:25:17 +0000 2018", "favourites_count": 4556, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3594, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106976360218677249/0t60Oukl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106976360218677249/0t60Oukl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070413823910260740/1552322575", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 18:04:38 +0000 2019", "id": 1111328256379228161, "id_str": "1111328256379228161", "full_text": "@jeromegodefroy @FranceInsoumise excellente id\u00e9e!\ncomme cela il on pourrait plus nettement constater qu il y a autant de monde puisque justement le probl\u00e8me des gilets jaune, c de ne pas r\u00e9ussir \u00e0 vivre du fruit de leur travail ;) \u00e0 samedi #ActeXX #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [33, 259], "entities": {"hashtags": [{"text": "ActeXX", "indices": [240, 247]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [248, 259]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jeromegodefroy", "name": "J\u00e9r\u00f4me Godefroy \u00ae", "id": 18969131, "id_str": "18969131", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [16, 32]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1111323420871049217, "in_reply_to_status_id_str": "1111323420871049217", "in_reply_to_user_id": 18969131, "in_reply_to_user_id_str": "18969131", "in_reply_to_screen_name": "jeromegodefroy", "user": {"id": 1070413823910260740, "id_str": "1070413823910260740", "name": "H\u00e9l\u00e8nosaurus giletjaunus", "screen_name": "fleurderevolte", "location": "", "description": "Ultra-polyvalente et entreprenante\n#RIC #Europopulaire #frexit #LiberteEgaliteFraternite  #GiletsJaunes #ecolo #EnMarcheOuCreve", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 158, "friends_count": 272, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 05 20:25:17 +0000 2018", "favourites_count": 4556, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3594, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106976360218677249/0t60Oukl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106976360218677249/0t60Oukl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070413823910260740/1552322575", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}