{"created_at": "Mon Mar 18 19:50:14 +0000 2019", "id": 1107730951218647040, "id_str": "1107730951218647040", "full_text": "RT @drissaityoussef: J ai r\u00e9dig\u00e9 un article juridique sur l utilisation du lanceur de balle dit aussi flash ball. #GiletJaune #PoliceViolen\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [114, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "drissaityoussef", "name": "Driss A\u00eft Youssef", "id": 525750145, "id_str": "525750145", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3367383094, "id_str": "3367383094", "name": "Vincent Ledoux", "screen_name": "VincentLedoux59", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9 du #nord @Agir_officiel \u00c9lu de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de #Lille #Roncq Fcb : @vincent.ledoux.313 Instagram : vincentledouxdeputedunord #JamaisSansElles", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5770, "friends_count": 5815, "listed_count": 127, "created_at": "Thu Jul 09 08:51:51 +0000 2015", "favourites_count": 2603, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098664484741279744/m_kTxdCO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098664484741279744/m_kTxdCO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3367383094/1542315513", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 16 22:11:25 +0000 2019", "id": 1085660824130076674, "id_str": "1085660824130076674", "full_text": "J ai r\u00e9dig\u00e9 un article juridique sur l utilisation du lanceur de balle dit aussi flash ball. #GiletJaune #PoliceViolence #police #Acte9 #ChristopheDettinger #flashball \nhttps://t.co/ZnraeouiIi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [93, 104]}, {"text": "PoliceViolence", "indices": [105, 120]}, {"text": "police", "indices": [121, 128]}, {"text": "Acte9", "indices": [129, 135]}, {"text": "ChristopheDettinger", "indices": [136, 156]}, {"text": "flashball", "indices": [157, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZnraeouiIi", "expanded_url": "https://theconversation.com/la-difficile-conciliation-entre-liberte-de-manifester-et-maintien-de-lordre-public-72112?utm_medium=amptwitter&utm_source=twitter", "display_url": "theconversation.com/la-difficile-c\u2026", "indices": [169, 192]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525750145, "id_str": "525750145", "name": "Driss A\u00eft Youssef", "screen_name": "drissaityoussef", "location": "Paris", "description": "Pr\u00e9sident de l'Institut L\u00e9onard de Vinci - Docteur en droit public - Sp\u00e9cialiste de la s\u00e9curit\u00e9, @GroupeLDV @ILV_formations @IIMparis", "url": "https://t.co/VOSmQ8BNdC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VOSmQ8BNdC", "expanded_url": "http://driss-ait-youssef.fr", "display_url": "driss-ait-youssef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1224, "friends_count": 279, "listed_count": 53, "created_at": "Thu Mar 15 21:05:35 +0000 2012", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1903, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/741584663676899328/v7Dlrmdl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741584663676899328/v7Dlrmdl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525750145/1486636765", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}