{"created_at": "Mon Mar 18 15:59:20 +0000 2019", "id": 1107672843809161216, "id_str": "1107672843809161216", "full_text": "RT @Circonscripti18: \ud83d\udca5Des journalistes de la caste m\u00e9diatique ont \u00e9t\u00e9 agress\u00e9s en plein direct par une #GiletJaune !\n\nLes cha\u00eenes d'\u00e9tat so\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [103, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Circonscripti18", "name": "Militant.FI.Andr\u00e9.D", "id": 859407061230252032, "id_str": "859407061230252032", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1292501606, "id_str": "1292501606", "name": "Papouch", "screen_name": "papouch27", "location": "", "description": "Socio de @LeMediatv.fr.    https://t.co/bxFNdI8osz", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/bxFNdI8osz", "expanded_url": "https://www.lemediatv.fr/", "display_url": "lemediatv.fr", "indices": [27, 50]}]}}, "protected": false, "followers_count": 410, "friends_count": 291, "listed_count": 55, "created_at": "Sat Mar 23 21:10:26 +0000 2013", "favourites_count": 19671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 52950, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024375643688054784/wb66AXw__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024375643688054784/wb66AXw__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1292501606/1493568607", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 19:59:39 +0000 2019", "id": 1107370934028197890, "id_str": "1107370934028197890", "full_text": "\ud83d\udca5Des journalistes de la caste m\u00e9diatique ont \u00e9t\u00e9 agress\u00e9s en plein direct par une #GiletJaune !\n\nLes cha\u00eenes d'\u00e9tat sont choqu\u00e9es !  Plusieurs journaleux sont en arr\u00eats de travail suite \u00e0 l'agression de cette #GJ !\n\nQuelle violence!\nOn en veut encore!\u270a\u270c\nhttps://t.co/DKADC9QyE2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [82, 93]}, {"text": "GJ", "indices": [209, 212]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107268738066321409, "id_str": "1107268738066321409", "indices": [254, 277], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D13POHOW0AEoUoP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D13POHOW0AEoUoP.jpg", "url": "https://t.co/DKADC9QyE2", "display_url": "pic.twitter.com/DKADC9QyE2", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/1107269032712069121/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 404, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 404, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107269032712069121, "source_status_id_str": "1107269032712069121", "source_user_id": 26110930, "source_user_id_str": "26110930"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107268738066321409, "id_str": "1107268738066321409", "indices": [254, 277], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D13POHOW0AEoUoP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D13POHOW0AEoUoP.jpg", "url": "https://t.co/DKADC9QyE2", "display_url": "pic.twitter.com/DKADC9QyE2", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/1107269032712069121/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 404, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 404, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107269032712069121, "source_status_id_str": "1107269032712069121", "source_user_id": 26110930, "source_user_id_str": "26110930", "video_info": {"aspect_ratio": [180, 101], "duration_millis": 131640, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107268738066321409/pl/NiVcuRT9qK9bNeoB.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107268738066321409/vid/720x404/6UMj0E6RYajleeFb.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107268738066321409/vid/320x180/osSfBUASUF1zhR-p.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 859407061230252032, "id_str": "859407061230252032", "name": "Militant.FI.Andr\u00e9.D", "screen_name": "Circonscripti18", "location": "Charenton-le-Pont, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2406, "friends_count": 1957, "listed_count": 28, "created_at": "Tue May 02 13:59:45 +0000 2017", "favourites_count": 5191, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21037, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056265823151669250/bcmI8FfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056265823151669250/bcmI8FfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/859407061230252032/1540668709", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}