{"created_at": "Mon Mar 18 19:20:32 +0000 2019", "id": 1107723477275078657, "id_str": "1107723477275078657", "full_text": "RT @adia66: J'esp\u00e8re qu'apr\u00e8s tout \u00e7a, plus personne viendra me dire \u00abPas d'amalgame #GiletJaune /casseurs\u00bb. Si demain des Musulmans allaie\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [85, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "adia66", "name": "Adia #Renaissance\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 84204116, "id_str": "84204116", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 238673094, "id_str": "238673094", "name": "BYC125", "screen_name": "BYC125", "location": "Ile-de-France", "description": "Esprit libre, observant l'homo politicus fran\u00e7ais, sans concessions. je n'aime pas les racistes. Contre les dictatures en Afrique. Je tiens \u00e0 mon ind\u00e9pendance", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2741, "friends_count": 1112, "listed_count": 187, "created_at": "Sat Jan 15 19:06:51 +0000 2011", "favourites_count": 67125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 165667, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013144287322755073/HlCWQDrT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013144287322755073/HlCWQDrT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238673094/1472383333", "profile_link_color": "0B8BBA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:23:21 +0000 2019", "id": 1107709086559322113, "id_str": "1107709086559322113", "full_text": "J'esp\u00e8re qu'apr\u00e8s tout \u00e7a, plus personne viendra me dire \u00abPas d'amalgame #GiletJaune /casseurs\u00bb. Si demain des Musulmans allaient \u00e0 une manif avec des int\u00e9gristes,on dira qu'ils sont complices,\u00e0 juste titre. Et bin  l\u00e0 c'est pareil", "truncated": false, "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [73, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 84204116, "id_str": "84204116", "name": "Adia #Renaissance\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "adia66", "location": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "description": "Gauche/Droite nous ont assez shoot\u00e9 au perlimpinpin.Overdose. Puis il arriva en faisant ce qu\u2019il dit sans raconter de cracks ni carabistouille\ud83d\ude0e#TeamMacron #LREM", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14359, "friends_count": 5083, "listed_count": 172, "created_at": "Thu Oct 22 00:59:03 +0000 2009", "favourites_count": 21834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 85823, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102260113249841152/kMXhxAz2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102260113249841152/kMXhxAz2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84204116/1551634342", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 83, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}