{"created_at": "Wed Mar 27 10:40:09 +0000 2019", "id": 1110854009546567680, "id_str": "1110854009546567680", "full_text": "@FaitVrai @JLMelenchon @FranceInsoumise @Ugobernalicis @CarolineFiat54 Il faut quand m\u00eame reconna\u00eetre que le gvt n'a pas fait grand chose pour le peuple en souffrance dont le gvt doit \u00e9couter et faire une n\u00e9gociation avec les 65% de Fran\u00e7ais qui soutiennent les #GJ #GiletJaune \nCar beaucoup ont honte de leur situation financi\u00e8re et leur culpabilisa\u00b0", "truncated": false, "display_text_range": [71, 351], "entities": {"hashtags": [{"text": "GJ", "indices": [262, 265]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [266, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FaitVrai", "name": "La Marque Jaune", "id": 1090242896438218754, "id_str": "1090242896438218754", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "JLMelenchon", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [10, 22]}, {"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [23, 39]}, {"screen_name": "Ugobernalicis", "name": "Ugo Bernalicis \u03c6", "id": 152382594, "id_str": "152382594", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "CarolineFiat54", "name": "Caroline FIAT", "id": 832246158391144448, "id_str": "832246158391144448", "indices": [55, 70]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1110595398727593986, "in_reply_to_status_id_str": "1110595398727593986", "in_reply_to_user_id": 1090242896438218754, "in_reply_to_user_id_str": "1090242896438218754", "in_reply_to_screen_name": "FaitVrai", "user": {"id": 1520333173, "id_str": "1520333173", "name": "Fabelouche", "screen_name": "Fabelouche", "location": "", "description": "Je d\u00e9teste l'injustice;\nJe dis parfois des b\u00eatises pour rire;\nRetweeter n'est pas valider c de l'info;\nJe respecte les lois de la r\u00e9publique;\nouvrez les yeux;", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 977, "friends_count": 1890, "listed_count": 6, "created_at": "Sat Jun 15 20:06:54 +0000 2013", "favourites_count": 29743, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21364, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000790736011/6245fc64a4b38a992b8fcccc953e8af2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000790736011/6245fc64a4b38a992b8fcccc953e8af2_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1520333173/1385420119", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}