{"created_at": "Tue Mar 19 11:11:02 +0000 2019", "id": 1107962680114073601, "id_str": "1107962680114073601", "full_text": "RT @Bokayak: La strat\u00e9gie de Macron pour les nuls enfin d\u00e9voil\u00e9e \nVideo : https://t.co/ljKT4NgT7B\n#GiletJaune #GiletsJaunes #RIC #assemblee\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [98, 109]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [110, 123]}, {"text": "RIC", "indices": [124, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bokayak", "name": "Bokayak", "id": 154342312, "id_str": "154342312", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ljKT4NgT7B", "expanded_url": "http://youtu.be/wjYwlNN0DlI", "display_url": "youtu.be/wjYwlNN0DlI", "indices": [74, 97]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? @Obs_Violences #LCIdirect #LCI #La26 Soutien aux #GiletsJaunes rt.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3489, "friends_count": 1998, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 220250, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 11:09:46 +0000 2019", "id": 1107962359748931584, "id_str": "1107962359748931584", "full_text": "La strat\u00e9gie de Macron pour les nuls enfin d\u00e9voil\u00e9e \nVideo : https://t.co/ljKT4NgT7B\n#GiletJaune #GiletsJaunes #RIC #assembleenationale #senat\n#TF1 #France2 #BFM #RTFrance #LCI #Cnews #SudRadio #Europeennes2019\n#Acte18 #ActeXVIII #Macron", "truncated": false, "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [85, 96]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [97, 110]}, {"text": "RIC", "indices": [111, 115]}, {"text": "assembleenationale", "indices": [116, 135]}, {"text": "senat", "indices": [136, 142]}, {"text": "TF1", "indices": [143, 147]}, {"text": "France2", "indices": [148, 156]}, {"text": "BFM", "indices": [157, 161]}, {"text": "RTFrance", "indices": [162, 171]}, {"text": "LCI", "indices": [172, 176]}, {"text": "Cnews", "indices": [177, 183]}, {"text": "SudRadio", "indices": [184, 193]}, {"text": "Europeennes2019", "indices": [194, 210]}, {"text": "Acte18", "indices": [211, 218]}, {"text": "ActeXVIII", "indices": [219, 229]}, {"text": "Macron", "indices": [230, 237]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ljKT4NgT7B", "expanded_url": "http://youtu.be/wjYwlNN0DlI", "display_url": "youtu.be/wjYwlNN0DlI", "indices": [61, 84]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 154342312, "id_str": "154342312", "name": "Bokayak", "screen_name": "Bokayak", "location": "Nord du Qu\u00e9bec pr\u00e8s du 53e", "description": "\u00abLa r\u00e9alit\u00e9 n\u2019est pas faite de ce que l\u2019on voit mais de ce qu'on nous dit. Le scepticisme n\u2019en a d\u2019ailleurs plus pour tr\u00e8s longtemps et sera bient\u00f4t interdit.\u00bb", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2073, "friends_count": 1969, "listed_count": 34, "created_at": "Fri Jun 11 00:37:14 +0000 2010", "favourites_count": 3554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14817, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960522613058670592/5XBYj97C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960522613058670592/5XBYj97C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154342312/1549106215", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}