{"created_at": "Tue Mar 19 07:56:07 +0000 2019", "id": 1107913627414208512, "id_str": "1107913627414208512", "full_text": "RT @jylgallou: Comme pr\u00e9fet de Bordeaux le nouveau pr\u00e9fet de police #Lallement a couvert le tir policier-dans le dos - \u00e0 30 m - d'un pompie\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lallement", "indices": [68, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jylgallou", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38513684, "id_str": "38513684", "name": "ladelf \u2666\ufe0f", "screen_name": "Ladelf", "location": "", "description": "L'emmerdeuse", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 811, "friends_count": 2331, "listed_count": 123, "created_at": "Thu May 07 20:48:39 +0000 2009", "favourites_count": 22849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 99226, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC99FF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058394915858800646/fbUA-bUC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058394915858800646/fbUA-bUC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38513684/1450385659", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:27:33 +0000 2019", "id": 1107679944312799232, "id_str": "1107679944312799232", "full_text": "Comme pr\u00e9fet de Bordeaux le nouveau pr\u00e9fet de police #Lallement a couvert le tir policier-dans le dos - \u00e0 30 m - d'un pompier volontaire #GiletJaune gravement bless\u00e9, le 12 janvier. O\u00f9 en est l'enqu\u00eate? En #novlangue Lallement est r\u00e9put\u00e9 \"\"r\u00e9publicain\"\".", "truncated": false, "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lallement", "indices": [53, 63]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [137, 148]}, {"text": "novlangue", "indices": [206, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "screen_name": "jylgallou", "location": "Paris", "description": "Ancien d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en | Pr\u00e9sident de la Fondation Pol\u00e9mia Essayiste | Animateur d'i m\u00e9dia sur TVLibert\u00e9s /Alpiniste", "url": "http://t.co/tU4ZezXgv4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/tU4ZezXgv4", "expanded_url": "http://polemia.com", "display_url": "polemia.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21825, "friends_count": 1413, "listed_count": 176, "created_at": "Tue Oct 22 10:06:22 +0000 2013", "favourites_count": 49, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24204, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000764995082/92a06e498b919af99360279ecfccba32_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000764995082/92a06e498b919af99360279ecfccba32_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2148731538/1383757813", "profile_link_color": "08368A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1da962f7234c400e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1da962f7234c400e.json", "place_type": "city", "name": "Boulogne-Billancourt", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2228807, 48.8214846], [2.262982, 48.8214846], [2.262982, 48.8534246], [2.2228807, 48.8534246]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 158, "favorite_count": 113, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}