{"created_at": "Tue Mar 19 14:16:40 +0000 2019", "id": 1108009394627846144, "id_str": "1108009394627846144", "full_text": "RT @HariaChristelle: @MLP_officiel la voil\u00e0 votre s\u0153ur jumelle mais d'extr\u00eame gauche d'apr\u00e8s le d\u00e9put\u00e9 #LREM \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 je comprend qu'elle se soi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [103, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HariaChristelle", "name": "HaArIA KrYSteL", "id": 1038883021720576001, "id_str": "1038883021720576001", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [21, 34]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 837571113035186177, "id_str": "837571113035186177", "name": "mirca", "screen_name": "95mirca13", "location": "", "description": "handicap\u00e9 sans le vouloir???", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80, "friends_count": 63, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 07:51:29 +0000 2017", "favourites_count": 7360, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6990, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847728681556393984/HAzTtfZI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847728681556393984/HAzTtfZI_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 14:06:35 +0000 2019", "id": 1108006859133337600, "id_str": "1108006859133337600", "full_text": "@MLP_officiel la voil\u00e0 votre s\u0153ur jumelle mais d'extr\u00eame gauche d'apr\u00e8s le d\u00e9put\u00e9 #LREM \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 je comprend qu'elle se soit vex\u00e9e \u00eatre compar\u00e9 a vous c'est pas la joie! #GiletJaune #rassemblementnational #LFI #simmonet #DEBAT #BFMTV https://t.co/iNMyBVcOey", "truncated": false, "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [82, 87]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [165, 176]}, {"text": "rassemblementnational", "indices": [177, 199]}, {"text": "LFI", "indices": [200, 204]}, {"text": "simmonet", "indices": [205, 214]}, {"text": "DEBAT", "indices": [215, 221]}, {"text": "BFMTV", "indices": [222, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iNMyBVcOey", "expanded_url": "https://twitter.com/Simonnet2/status/1107978428177887234", "display_url": "twitter.com/Simonnet2/stat\u2026", "indices": [229, 252]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 217749896, "in_reply_to_user_id_str": "217749896", "in_reply_to_screen_name": "MLP_officiel", "user": {"id": 1038883021720576001, "id_str": "1038883021720576001", "name": "HaArIA KrYSteL", "screen_name": "HariaChristelle", "location": "Ile-de-France, France", "description": "\u262e\ufe0fPoUr La PaIX DeS PEupLEs\ud83d\ude4f, anti LREM paSsioNn\u00e9e dEs d\u00e9Bats\ud83d\udcaade soCi\u00e9T\u00e9\u270d\ufe0f FeRoce MiLitAnte pOLitiQuE\u270acoNTre Le caPItaLIsmE et l'UlTRa libERaliSme.\ud83e\udd1cFDG.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 189, "friends_count": 198, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 09 20:13:08 +0000 2018", "favourites_count": 8817, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14578, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069644501529100289/UUv3fSJP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069644501529100289/UUv3fSJP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038883021720576001/1548509904", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107978428177887234, "quoted_status_id_str": "1107978428177887234", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 12:13:37 +0000 2019", "id": 1107978428177887234, "id_str": "1107978428177887234", "full_text": "Alors que c\u2019est la d\u00e9rive autoritaire du gouvernement qui s\u2019aligne sur les positions s\u00e9curitaires du #RN, voil\u00e0 ce d\u00e9put\u00e9 @OlivierVeran #LREM qui n\u2019a plus que l\u2019insulte et les coups bas en m\u2019assimilant physiquement \u00e0 Marine Le Pen \u00bb. Je quitte le plateau.\nhttps://t.co/YarxQ81qjt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "RN", "indices": [101, 104]}, {"text": "LREM", "indices": [136, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "olivierveran", "name": "Olivier V\u00e9ran", "id": 600345740, "id_str": "600345740", "indices": [122, 135]}], "urls": [], "media": [{"id": 1107955905927282688, "id_str": "1107955905927282688", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2BAIT7WkAAgtEs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2BAIT7WkAAgtEs.jpg", "url": "https://t.co/YarxQ81qjt", "display_url": "pic.twitter.com/YarxQ81qjt", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1107956025909526533/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107956025909526533, "source_status_id_str": "1107956025909526533", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107955905927282688, "id_str": "1107955905927282688", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2BAIT7WkAAgtEs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2BAIT7WkAAgtEs.jpg", "url": "https://t.co/YarxQ81qjt", "display_url": "pic.twitter.com/YarxQ81qjt", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1107956025909526533/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107956025909526533, "source_status_id_str": "1107956025909526533", "source_user_id": 133663801, "source_user_id_str": "133663801", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 71360, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107955905927282688/vid/1280x720/meJCYhOPUnT4Risz.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107955905927282688/vid/320x180/6fIzESbqnObms3SL.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107955905927282688/vid/640x360/7DUWXihnMCddJ4_C.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107955905927282688/pl/vFog5TnAx8_TVnlL.m3u8?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 329686497, "id_str": "329686497", "name": "Danielle Simonnet", "screen_name": "Simonnet2", "location": "Paris", "description": "Conseill\u00e8re de Paris, \u00e9lue du 20e - #ParisEnCommun - Oratrice nat. #FranceInsoumise - Coordinatrice @LePG - Gesticulante #UberLesSalaudsEtMesOvaires #ParisVendu", "url": "https://t.co/Sa3Xe5rWeJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Sa3Xe5rWeJ", "expanded_url": "http://www.daniellesimonnet.fr", "display_url": "daniellesimonnet.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31127, "friends_count": 5781, "listed_count": 427, "created_at": "Tue Jul 05 13:31:22 +0000 2011", "favourites_count": 2773, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958602184643502081/EjZN7zmc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958602184643502081/EjZN7zmc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329686497/1505056836", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 575, "favorite_count": 1138, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107978428177887234, "quoted_status_id_str": "1107978428177887234", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}