{"created_at": "Wed Mar 27 21:27:14 +0000 2019", "id": 1111016856624787456, "id_str": "1111016856624787456", "full_text": "RT @GiletsJaunesFr: Apr\u00e8s les b\u00e9ni-oui-oui sortis de nul-part pour la pr\u00e9sidentielle , voici les b\u00e9ni-oui-oui sortis de nul-part pour l\u2019Eur\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GiletsJaunesFr", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40220359, "id_str": "40220359", "name": "loindevant \u2139\ufe0f", "screen_name": "loindevant", "location": "\u00e9chou\u00e9e\u2026", "description": "Pour un #LogicielLegislatifContinu aux suffrages valoris\u00e9s par dipl\u00f4me. Capable de voter 1 vaccin? 1 OGM? D\u00e9l\u00e9guer \u00e0 1 d\u00e9put\u00e9 soumis ou aux 1er concern\u00e9s?", "url": "https://t.co/KxCdoUPUrA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KxCdoUPUrA", "expanded_url": "https://paper.li/loindevant/1397146768", "display_url": "paper.li/loindevant/139\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1594, "friends_count": 1325, "listed_count": 206, "created_at": "Fri May 15 11:22:03 +0000 2009", "favourites_count": 31, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 120611, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027907790512242689/K0vRm0PA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027907790512242689/K0vRm0PA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40220359/1549107380", "profile_link_color": "332211", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 17:39:10 +0000 2019", "id": 1110959459986296832, "id_str": "1110959459986296832", "full_text": "Apr\u00e8s les b\u00e9ni-oui-oui sortis de nul-part pour la pr\u00e9sidentielle , voici les b\u00e9ni-oui-oui sortis de nul-part pour l\u2019Europe ...\n#GiletJaune #GiletsJaunes #YellowVests #chalecosamarillos #Gelbewesten \n#Europeennes #Europeennes2019 https://t.co/ZVXRFV6YXK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [127, 138]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [139, 152]}, {"text": "YellowVests", "indices": [153, 165]}, {"text": "chalecosamarillos", "indices": [166, 184]}, {"text": "Gelbewesten", "indices": [185, 197]}, {"text": "Europeennes", "indices": [199, 211]}, {"text": "Europeennes2019", "indices": [212, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110957340432437248, "id_str": "1110957340432437248", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110957340432437248/pu/img/f9qxciGT9HMuybGO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110957340432437248/pu/img/f9qxciGT9HMuybGO.jpg", "url": "https://t.co/ZVXRFV6YXK", "display_url": "pic.twitter.com/ZVXRFV6YXK", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1110959459986296832/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110957340432437248, "id_str": "1110957340432437248", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110957340432437248/pu/img/f9qxciGT9HMuybGO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110957340432437248/pu/img/f9qxciGT9HMuybGO.jpg", "url": "https://t.co/ZVXRFV6YXK", "display_url": "pic.twitter.com/ZVXRFV6YXK", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1110959459986296832/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 77040, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110957340432437248/pu/vid/640x360/4kQVFC8eSXXm0roK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110957340432437248/pu/vid/320x180/-A932M97eAxuFms8.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110957340432437248/pu/pl/wt0wFsTHl7477QUP.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "screen_name": "GiletsJaunesFr", "location": "", "description": "Mouvement citoyen apartisan pour une d\u00e9mocratie d'avenir. #GiletJaune #GiletsJaunes #RIC", "url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "expanded_url": "http://lesgiletsjaunes.fr/", "display_url": "lesgiletsjaunes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28825, "friends_count": 0, "listed_count": 146, "created_at": "Sun Aug 12 15:43:27 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 603, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1028668294751039488/1547516729", "profile_link_color": "FEF100", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 187, "favorite_count": 274, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 187, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}