{"created_at": "Tue Mar 19 05:18:27 +0000 2019", "id": 1107873951156502528, "id_str": "1107873951156502528", "full_text": "RT @pascal_aguirre: Quelle belle le\u00e7on de Civisme et de Maturit\u00e9 d'un Peuple si longtemps vol\u00e9, oubli\u00e9 et m\u00e9pris\u00e9... #Algerie       #Algeri\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Algerie", "indices": [117, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pascal_aguirre", "name": "Pascal Aguirr\u00e9  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 820545530359119873, "id_str": "820545530359119873", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46680372, "id_str": "46680372", "name": "david", "screen_name": "carusot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 12 15:53:54 +0000 2009", "favourites_count": 26, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 36, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 08:57:16 +0000 2019", "id": 1105029915592798208, "id_str": "1105029915592798208", "full_text": "Quelle belle le\u00e7on de Civisme et de Maturit\u00e9 d'un Peuple si longtemps vol\u00e9, oubli\u00e9 et m\u00e9pris\u00e9... #Algerie       #Algerie_manifestation #giletjaune https://t.co/svZssu6gVr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 146], "entities": {"hashtags": [{"text": "Algerie", "indices": [97, 105]}, {"text": "Algerie_manifestation", "indices": [112, 134]}, {"text": "giletjaune", "indices": [135, 146]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1105029908160569344, "id_str": "1105029908160569344", "indices": [147, 170], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Xa2MYX4AA7cHq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Xa2MYX4AA7cHq.jpg", "url": "https://t.co/svZssu6gVr", "display_url": "pic.twitter.com/svZssu6gVr", "expanded_url": "https://twitter.com/pascal_aguirre/status/1105029915592798208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105029908160569344, "id_str": "1105029908160569344", "indices": [147, 170], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1Xa2MYX4AA7cHq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1Xa2MYX4AA7cHq.jpg", "url": "https://t.co/svZssu6gVr", "display_url": "pic.twitter.com/svZssu6gVr", "expanded_url": "https://twitter.com/pascal_aguirre/status/1105029915592798208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 557, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 820545530359119873, "id_str": "820545530359119873", "name": "Pascal Aguirr\u00e9  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "pascal_aguirre", "location": "Rh\u00f4ne (69), France", "description": "Macroniste, le reste a peu d'importance. #Macron2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1294, "friends_count": 951, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Jan 15 08:17:54 +0000 2017", "favourites_count": 18809, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7167, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082131251149066241/NosHIB9D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082131251149066241/NosHIB9D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820545530359119873/1485334469", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 395, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}