{"created_at": "Thu Mar 28 05:30:31 +0000 2019", "id": 1111138477519880192, "id_str": "1111138477519880192", "full_text": "RT @Franck_Ofperrac: @RevPermanente Que les gilets jaunes manifestent est une chose.Qu\u2019ils encouragent la violence est inexcusable.g \u00e9t\u00e9 me\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Franck_Ofperrac", "name": "Franck15", "id": 743113140972494849, "id_str": "743113140972494849", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "RevPermanente", "name": "R\u00e9volutionPermanente", "id": 3306815273, "id_str": "3306815273", "indices": [21, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2924502902, "id_str": "2924502902", "name": "Remy PULVAR", "screen_name": "RemyPulvar", "location": "Paris,Londres.Master II interna", "description": "Sc\u00e9nariste, r\u00e9alisateur, \u00c9crivain : livres : \u00ab Les Vagues Encha\u00een\u00e9es \u00bb. Dernier roman : Le Chaos de Sullivan ( Septembre 2018)", "url": "https://t.co/Yjn14Hrbk3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Yjn14Hrbk3", "expanded_url": "http://editions-amalthee.com/blog/remy-pulvar/", "display_url": "editions-amalthee.com/blog/remy-pulv\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1409, "friends_count": 4998, "listed_count": 60, "created_at": "Tue Dec 09 20:46:30 +0000 2014", "favourites_count": 18333, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14354, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043352915795210241/K9otXHd3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043352915795210241/K9otXHd3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2924502902/1537588374", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 16:06:09 +0000 2019", "id": 1109486498779447296, "id_str": "1109486498779447296", "full_text": "@RevPermanente Que les gilets jaunes manifestent est une chose.Qu\u2019ils encouragent la violence est inexcusable.g \u00e9t\u00e9 menac\u00e9 de mort par un #giletjaune devant le sacr\u00e9 c\u0153ur car je ne marchais pas dans le m sens et ne portait pas de gilet. Ce mouvement est fasciste ouvrez les yeux #StopGiletJaunes", "truncated": false, "display_text_range": [15, 295], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [138, 149]}, {"text": "StopGiletJaunes", "indices": [279, 295]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RevPermanente", "name": "R\u00e9volutionPermanente", "id": 3306815273, "id_str": "3306815273", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1109485239120863233, "in_reply_to_status_id_str": "1109485239120863233", "in_reply_to_user_id": 3306815273, "in_reply_to_user_id_str": "3306815273", "in_reply_to_screen_name": "RevPermanente", "user": {"id": 743113140972494849, "id_str": "743113140972494849", "name": "Franck15", "screen_name": "Franck_Ofperrac", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 93, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jun 15 16:09:14 +0000 2016", "favourites_count": 131, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 364, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/743242423984336896/ec2rAQsc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743242423984336896/ec2rAQsc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743113140972494849/1466013344", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}