{"created_at": "Tue Mar 19 15:18:05 +0000 2019", "id": 1108024853184032768, "id_str": "1108024853184032768", "full_text": "RT @pascalbauche: Si un responsable politique, Ministre ou 1er Ministre, n\u2019est pas capable de faire la diff\u00e9rence entre un #GiletJaune et \u00e7\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [123, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pascalbauche", "name": "Pascal Bauche", "id": 1470319988, "id_str": "1470319988", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966872246, "id_str": "966872246", "name": "Nathalie Duchaussoy", "screen_name": "fiona80600", "location": "Somme, Picardie", "description": "Mouvement Les Patriotes.   \"Personne ne peut changer le pass\u00e9,mais nous pouvons tous d\u00e9cider de nos lendemains.\"\nR\u00e9f\u00e9rente d\u00e9partementale Somme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 304, "friends_count": 411, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Nov 23 21:32:43 +0000 2012", "favourites_count": 7163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1395, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911237687792865280/zyL5rB_1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911237687792865280/zyL5rB_1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966872246/1520372137", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 18:06:07 +0000 2019", "id": 1106979977407418378, "id_str": "1106979977407418378", "full_text": "Si un responsable politique, Ministre ou 1er Ministre, n\u2019est pas capable de faire la diff\u00e9rence entre un #GiletJaune et \u00e7a, il faut changer de m\u00e9tier! Et vite! #Acte18\nEn v\u00e9rit\u00e9 ils le savent... mais cela sert les int\u00e9r\u00eats du Pouvoir pour discr\u00e9diter et faire des images au 20h00. https://t.co/A6c5Rdm0kh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [105, 116]}, {"text": "Acte18", "indices": [160, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1106979969836699648, "id_str": "1106979969836699648", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1zIauOW0AA6NXw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1zIauOW0AA6NXw.jpg", "url": "https://t.co/A6c5Rdm0kh", "display_url": "pic.twitter.com/A6c5Rdm0kh", "expanded_url": "https://twitter.com/pascalbauche/status/1106979977407418378/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 958, "h": 549, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 958, "h": 549, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 390, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1106979969836699648, "id_str": "1106979969836699648", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1zIauOW0AA6NXw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1zIauOW0AA6NXw.jpg", "url": "https://t.co/A6c5Rdm0kh", "display_url": "pic.twitter.com/A6c5Rdm0kh", "expanded_url": "https://twitter.com/pascalbauche/status/1106979977407418378/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 958, "h": 549, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 958, "h": 549, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 390, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1470319988, "id_str": "1470319988", "name": "Pascal Bauche", "screen_name": "pascalbauche", "location": "", "description": "Conseiller R\u00e9gional @GEstPatriotes / Coordinateur R\u00e9f\u00e9rents @_LesPatriotes / R\u00e9f\u00e9rent M&Moselle / https://t.co/5nmdKQ9XCH \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/nhIqZ76my7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/5nmdKQ9XCH", "expanded_url": "http://www.les-patriotes.fr", "display_url": "les-patriotes.fr", "indices": [98, 121]}, {"url": "https://t.co/nhIqZ76my7", "expanded_url": "http://Instagram.com/p_bauche", "display_url": "Instagram.com/p_bauche", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1578, "friends_count": 249, "listed_count": 35, "created_at": "Thu May 30 17:58:20 +0000 2013", "favourites_count": 7928, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8385, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056477771218726912/qtcFnH5c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056477771218726912/qtcFnH5c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470319988/1524166902", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 101, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 59, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}