{"created_at": "Mon Mar 18 18:35:39 +0000 2019", "id": 1107712182207291395, "id_str": "1107712182207291395", "full_text": "RT @GaetanEscorbiac: Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journaliste David\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [24, 35]}, {"text": "LBD", "indices": [99, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GaetanEscorbiac", "name": "Ga\u00ebtan ESCORBIAC", "id": 808440877865717766, "id_str": "808440877865717766", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3981402263, "id_str": "3981402263", "name": "cawouet matricule 475", "screen_name": "cawouette1", "location": "", "description": "Militante du collectif de d\u00e9fense des locataires contre la spoliation des bailleurs sociaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2104, "friends_count": 4510, "listed_count": 36, "created_at": "Sat Oct 17 18:36:38 +0000 2015", "favourites_count": 94067, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 82143, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060281154060894210/Gv0uDVdv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060281154060894210/Gv0uDVdv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3981402263/1542869987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:35:22 +0000 2019", "id": 1107712113034842112, "id_str": "1107712113034842112", "full_text": "Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journaliste David Dufresne, 22 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9borgn\u00e9es depuis le d\u00e9but de cette crise sociale.\n#GiletsJaunes #Acte18 #ActeXVIII #ChampsElysees #Castaner #LCI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [3, 14]}, {"text": "LBD", "indices": [78, 82]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [200, 213]}, {"text": "Acte18", "indices": [214, 221]}, {"text": "ActeXVIII", "indices": [222, 232]}, {"text": "ChampsElysees", "indices": [233, 247]}, {"text": "Castaner", "indices": [248, 257]}, {"text": "LCI", "indices": [258, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 808440877865717766, "id_str": "808440877865717766", "name": "Ga\u00ebtan ESCORBIAC", "screen_name": "GaetanEscorbiac", "location": "", "description": "Candidat @FranceInsoumise aux \u00e9lections #europ\u00e9ennes2019   Conseiller du salari\u00e9 #LGBT #Aveyron #insoumis \ud83c\udf08", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5622, "friends_count": 4013, "listed_count": 31, "created_at": "Mon Dec 12 22:38:20 +0000 2016", "favourites_count": 24692, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 40685, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072549297818927105/V1E49G2k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072549297818927105/V1E49G2k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808440877865717766/1523713806", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}