{"created_at": "Tue Mar 19 08:45:25 +0000 2019", "id": 1107926034991775744, "id_str": "1107926034991775744", "full_text": "RT @gaetan34070: \ud83d\udcccLe #giletjaune \u00e9ric Drouet porte plainte pour vandalisme, paradoxal non ?\n\ud83d\udcccLui si friand et complice des d\u00e9gradations per\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [21, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gaetan34070", "name": "Ga\u00ebtan #FBPE  \ud83c\udf0d", "id": 742382030, "id_str": "742382030", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 713658500996534273, "id_str": "713658500996534273", "name": "Scarla du Barry \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc55#StopGiletsJaunes", "screen_name": "DuScarla", "location": "Tout en haut de France mais mes bas sont pas mal non plus", "description": "En charme, enfin I hope so. Mes truites n'enragent que moi.\n#StopGiletsJaunes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3024, "friends_count": 2160, "listed_count": 23, "created_at": "Sat Mar 26 09:27:00 +0000 2016", "favourites_count": 127315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 44888, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070764988627906560/Z_1fQMu3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070764988627906560/Z_1fQMu3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713658500996534273/1458989166", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 08:28:43 +0000 2019", "id": 1107921833611931648, "id_str": "1107921833611931648", "full_text": "\ud83d\udcccLe #giletjaune \u00e9ric Drouet porte plainte pour vandalisme, paradoxal non ?\n\ud83d\udcccLui si friand et complice des d\u00e9gradations perp\u00e9tr\u00e9es sur les manifs, se r\u00e9volte lorsque son pavillon et sa voiture sont rev\u00eatus de cette couleur jaune qu\u2019il arbore si fi\u00e8rement\n https://t.co/E72ONkqlab", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [4, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E72ONkqlab", "expanded_url": "https://www.europe1.fr/faits-divers/information-europe-1-le-domicile-du-gilet-jaune-eric-drouet-vandalise-3876593", "display_url": "europe1.fr/faits-divers/i\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742382030, "id_str": "742382030", "name": "Ga\u00ebtan #FBPE  \ud83c\udf0d", "screen_name": "gaetan34070", "location": "", "description": "#ing\u00e9nieurp\u00e9dagogique #numerique #ChefDeProjetDigital #MediationCulturelle M2 analyse du discours politique #com #RSN #EM 1000 Talents/mentor Nicolas D\u00e9moulin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1919, "friends_count": 2128, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Aug 07 07:26:18 +0000 2012", "favourites_count": 48860, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9910, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927139959953412096/cr3wvZva_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927139959953412096/cr3wvZva_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742382030/1528986489", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 251, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}