{"created_at": "Tue Mar 19 18:17:57 +0000 2019", "id": 1108070115696881666, "id_str": "1108070115696881666", "full_text": "Se d\u00e9fendre quand on est #giletjaune #giletsjaunes #acte19 #acteXIX #23mars #RIC https://t.co/XtuFKtJg8X", "truncated": false, "display_text_range": [0, 80], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [25, 36]}, {"text": "giletsjaunes", "indices": [37, 50]}, {"text": "acte19", "indices": [51, 58]}, {"text": "acteXIX", "indices": [59, 67]}, {"text": "23mars", "indices": [68, 75]}, {"text": "RIC", "indices": [76, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XtuFKtJg8X", "expanded_url": "https://twitter.com/r_decastelnau/status/1107972295337930753", "display_url": "twitter.com/r_decastelnau/\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3303607199, "id_str": "3303607199", "name": "arnaud hachet", "screen_name": "ArnaudHachet", "location": "", "description": "De la lumi\u00e8re s'il vous plait", "url": "https://t.co/1IVtmIKEvO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1IVtmIKEvO", "expanded_url": "http://www.arnaudhachet.com", "display_url": "arnaudhachet.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 194, "friends_count": 358, "listed_count": 2, "created_at": "Sat May 30 11:17:20 +0000 2015", "favourites_count": 4277, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837706298678525956/pg2Y0Iez_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837706298678525956/pg2Y0Iez_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3303607199/1488559821", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107972295337930753, "quoted_status_id_str": "1107972295337930753", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 11:49:14 +0000 2019", "id": 1107972295337930753, "id_str": "1107972295337930753", "full_text": "@auroreberge @BFMTV Dans un \u00e9tat de droit utiliser le mot \u00ab\u00a0complicit\u00e9\u00a0\u00bb (concept juridique\u00a0\u00bb comme le fait Berg\u00e9 est inacceptable. Et doit \u00eatre poursuivi comme incitation \u00e0 la haine. \nLa responsabilit\u00e9 collective est un concept nazi. \u00c0 quand le brassard \u00e0 croix gamm\u00e9e ?", "truncated": false, "display_text_range": [20, 271], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "auroreberge", "name": "Aurore Berg\u00e9", "id": 37509285, "id_str": "37509285", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [13, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1107345758641180672, "in_reply_to_status_id_str": "1107345758641180672", "in_reply_to_user_id": 37509285, "in_reply_to_user_id_str": "37509285", "in_reply_to_screen_name": "auroreberge", "user": {"id": 2374983475, "id_str": "2374983475", "name": "R\u00e9gis De Castelnau", "screen_name": "R_DeCastelnau", "location": "Paris", "description": "#Avocat \u00e0 la Cour - Cabinet de Castelnau - \u00c9crit aussi dans @causeur - Le droit c'est comme la vie, c'est compliqu\u00e9.", "url": "https://t.co/CfhPHc4hno", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CfhPHc4hno", "expanded_url": "http://www.vududroit.com/", "display_url": "vududroit.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6544, "friends_count": 413, "listed_count": 65, "created_at": "Thu Mar 06 07:25:49 +0000 2014", "favourites_count": 392, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3190, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935978691041136640/ZHHxRK57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935978691041136640/ZHHxRK57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2374983475/1511338734", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 130, "favorite_count": 183, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}