{"created_at": "Fri Mar 29 08:56:14 +0000 2019", "id": 1111552635893698560, "id_str": "1111552635893698560", "full_text": "Le #giletjaune Eric Drouet condamn\u00e9 \u00e0 2 000 euros d'amende https://t.co/r7MnjPNx3R", "truncated": false, "display_text_range": [0, 82], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [3, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r7MnjPNx3R", "expanded_url": "http://bit.ly/2TDSue9", "display_url": "bit.ly/2TDSue9", "indices": [59, 82]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85286475, "id_str": "85286475", "name": "L'Est R\u00e9publicain", "screen_name": "lestrepublicain", "location": "Lorraine, Franche-Comt\u00e9", "description": "Compte officiel de la r\u00e9daction de L'Est R\u00e9publicain, quotidien d'informations r\u00e9gionales en Lorraine et Franche-Comt\u00e9", "url": "https://t.co/3trJSXePmT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3trJSXePmT", "expanded_url": "https://www.estrepublicain.fr", "display_url": "estrepublicain.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92660, "friends_count": 427, "listed_count": 1037, "created_at": "Mon Oct 26 10:44:06 +0000 2009", "favourites_count": 854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 82945, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "042E58", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082201190488776704/Ut-j5QeG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082201190488776704/Ut-j5QeG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85286475/1547227465", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}