{"created_at": "Thu Mar 28 23:26:54 +0000 2019", "id": 1111409356518490113, "id_str": "1111409356518490113", "full_text": "RT @GiletsJaunesFr: Mutil\u00e9s apr\u00e8s mutil\u00e9s, les m\u00e9dias sont au diapason, l'omerta sur les violences d'\u00e9tat est totale, la non-r\u00e9ponse politi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GiletsJaunesFr", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1072253528813568000, "id_str": "1072253528813568000", "name": "CARON Jean-F\u00e9lix", "screen_name": "CARONJeanFlix1", "location": "Lorraine, France", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 10 22:15:37 +0000 2018", "favourites_count": 2609, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4360, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1078241872164859904/-kJDSSmN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078241872164859904/-kJDSSmN_normal.jpg", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 08:52:14 +0000 2019", "id": 1108652526038147072, "id_str": "1108652526038147072", "full_text": "Mutil\u00e9s apr\u00e8s mutil\u00e9s, les m\u00e9dias sont au diapason, l'omerta sur les violences d'\u00e9tat est totale, la non-r\u00e9ponse politique aux frigos vides est criante, le peuple est alors criminalis\u00e9, la r\u00e9pression est totale.\n#GiletJaune #GiletsJaunes #YellowVests #Gelbwesten #Europeennes2019 https://t.co/yrUnCS4MNx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [212, 223]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [224, 237]}, {"text": "YellowVests", "indices": [238, 250]}, {"text": "Gelbwesten", "indices": [251, 262]}, {"text": "Europeennes2019", "indices": [263, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1108651878982844418, "id_str": "1108651878982844418", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108651878982844418/pu/img/I8M_Fx-IqsdssPoy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108651878982844418/pu/img/I8M_Fx-IqsdssPoy.jpg", "url": "https://t.co/yrUnCS4MNx", "display_url": "pic.twitter.com/yrUnCS4MNx", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1108652526038147072/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1108651878982844418, "id_str": "1108651878982844418", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108651878982844418/pu/img/I8M_Fx-IqsdssPoy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108651878982844418/pu/img/I8M_Fx-IqsdssPoy.jpg", "url": "https://t.co/yrUnCS4MNx", "display_url": "pic.twitter.com/yrUnCS4MNx", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1108652526038147072/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 93280, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108651878982844418/pu/vid/320x180/pFV1SsdooRuM05fg.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108651878982844418/pu/vid/640x360/Z-fSez9jmxsHRufy.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108651878982844418/pu/pl/GZg38wXZMB54oQ5q.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "screen_name": "GiletsJaunesFr", "location": "", "description": "Mouvement citoyen apartisan pour une d\u00e9mocratie d'avenir. #GiletJaune #GiletsJaunes #RIC", "url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "expanded_url": "http://lesgiletsjaunes.fr/", "display_url": "lesgiletsjaunes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28825, "friends_count": 0, "listed_count": 146, "created_at": "Sun Aug 12 15:43:27 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 603, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1028668294751039488/1547516729", "profile_link_color": "FEF100", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 606, "favorite_count": 743, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 606, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}