{"created_at": "Thu Mar 28 04:48:42 +0000 2019", "id": 1111127953323290624, "id_str": "1111127953323290624", "full_text": "RT @GiletsJaunesFr: NICE : \"Hier soir \u00e0 n\u00f4tre rassemblement en soutien \u00e0 Genevi\u00e8ve bless\u00e9e, le t\u00e9moignage fort int\u00e9ressant d'un doctorant e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GiletsJaunesFr", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 493808545, "id_str": "493808545", "name": "Le Grec#NS2022\ud83d\udc4c\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7classe 1 Matricule 573\u2666\ufe0f", "screen_name": "marcchastillon", "location": "MONTALIEU VERCIEU", "description": "Autodidacte en Retraite & Activiste moral....  \ud83d\udc2d\ud83c\udfc5\u2600\ufe0fTwitter est une d\u00e9marche civique.. Pour un retour de Nicolas Sarkozy ou Fran\u00e7ois Fillon", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3343, "friends_count": 4997, "listed_count": 167, "created_at": "Thu Feb 16 06:39:15 +0000 2012", "favourites_count": 40860, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 145134, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913401203727454208/pJb7i4F9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913401203727454208/pJb7i4F9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493808545/1542608545", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 20:45:23 +0000 2019", "id": 1111006324509290498, "id_str": "1111006324509290498", "full_text": "NICE : \"Hier soir \u00e0 n\u00f4tre rassemblement en soutien \u00e0 Genevi\u00e8ve bless\u00e9e, le t\u00e9moignage fort int\u00e9ressant d'un doctorant enseignant arr\u00eat\u00e9 et mis en garde \u00e0 vue 24 h\"\nVid\u00e9o : https://t.co/nxwk9CUckM\n#GiletJaune #GiletsJaunes #droitsdelhomme #Amnestyinternational #ViolencesPolicieres https://t.co/oIIgvPye4M", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [196, 207]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [208, 221]}, {"text": "droitsdelhomme", "indices": [222, 237]}, {"text": "Amnestyinternational", "indices": [238, 259]}, {"text": "ViolencesPolicieres", "indices": [260, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nxwk9CUckM", "expanded_url": "https://youtu.be/XPu_YsXyJME", "display_url": "youtu.be/XPu_YsXyJME", "indices": [172, 195]}], "media": [{"id": 1111005389510885383, "id_str": "1111005389510885383", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111005389510885383/pu/img/QSVF3qOll8ryuAJi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111005389510885383/pu/img/QSVF3qOll8ryuAJi.jpg", "url": "https://t.co/oIIgvPye4M", "display_url": "pic.twitter.com/oIIgvPye4M", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1111006324509290498/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111005389510885383, "id_str": "1111005389510885383", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111005389510885383/pu/img/QSVF3qOll8ryuAJi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111005389510885383/pu/img/QSVF3qOll8ryuAJi.jpg", "url": "https://t.co/oIIgvPye4M", "display_url": "pic.twitter.com/oIIgvPye4M", "expanded_url": "https://twitter.com/GiletsJaunesFr/status/1111006324509290498/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 138633, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111005389510885383/pu/vid/320x180/LetII_XzZZIlBhJG.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111005389510885383/pu/pl/piJUllkeZafS7Hqy.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111005389510885383/pu/vid/640x360/Yf2KlSd5ccbbcmCH.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1028668294751039488, "id_str": "1028668294751039488", "name": "LesGiletsJaunes.fr", "screen_name": "GiletsJaunesFr", "location": "", "description": "Mouvement citoyen apartisan pour une d\u00e9mocratie d'avenir. #GiletJaune #GiletsJaunes #RIC", "url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6L8a9X18Kn", "expanded_url": "http://lesgiletsjaunes.fr/", "display_url": "lesgiletsjaunes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28825, "friends_count": 0, "listed_count": 146, "created_at": "Sun Aug 12 15:43:27 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 603, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768312001048576/a12UuwLu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1028668294751039488/1547516729", "profile_link_color": "FEF100", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 328, "favorite_count": 279, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 328, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}