{"created_at": "Mon Mar 18 17:56:05 +0000 2019", "id": 1107702225932115968, "id_str": "1107702225932115968", "full_text": "RT @rakauto: @EPhilippePM Ni l'ENA ni polytechnique, mais s\u00e9rieusement... bient\u00f4t 5 mois, \u00e7a a cout\u00e9 le m\u00e9pris d'un homme, excessivement at\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rakauto", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "EPhilippePM", "name": "Edouard Philippe", "id": 1110890216, "id_str": "1110890216", "indices": [13, 25]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? @Obs_Violences #LCIdirect #LCI #La26 Soutien aux #GiletsJaunes rt.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3487, "friends_count": 1999, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 220274, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:55:48 +0000 2019", "id": 1107702152934367232, "id_str": "1107702152934367232", "full_text": "@EPhilippePM Ni l'ENA ni polytechnique, mais s\u00e9rieusement... bient\u00f4t 5 mois, \u00e7a a cout\u00e9 le m\u00e9pris d'un homme, excessivement attach\u00e9 \u00e0 ses id\u00e9es, n'acceptant pas la d\u00e9faite.\nDialogue et compromis suffirait, vous optez pour une d\u00e9claration de guerre aux #GiletsJaunes #GiletJaune  c'est ballot", "truncated": false, "display_text_range": [13, 291], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [252, 265]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [266, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EPhilippePM", "name": "Edouard Philippe", "id": 1110890216, "id_str": "1110890216", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1107674326474596352, "in_reply_to_status_id_str": "1107674326474596352", "in_reply_to_user_id": 1110890216, "in_reply_to_user_id_str": "1110890216", "in_reply_to_screen_name": "EPhilippePM", "user": {"id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "screen_name": "rakauto", "location": "Racket automobiles", "description": "Macho id\u00e9al, \u00e9valuateur pr\u00e9coce, apolitique, ath\u00e9e, tous : partis, religions, couleurs. Contre : les causes injustes, le sectarisme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e0 sens unique.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 603, "friends_count": 2134, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 20 13:16:28 +0000 2018", "favourites_count": 2799, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2359, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064870090028527616/1550246367", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}