{"created_at": "Mon Mar 18 16:43:28 +0000 2019", "id": 1107683950426755072, "id_str": "1107683950426755072", "full_text": "RT @Mathilde_Klara: Vu #NArthaud sourire en disant qu'1 femme #GiletJaune avait \"vol\u00e9\" une serviette du #Fouquets car seule fois qu'elle ir\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "NArthaud", "indices": [23, 32]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [62, 73]}, {"text": "Fouquets", "indices": [104, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mathilde_Klara", "name": "Mathilde", "id": 3054061793, "id_str": "3054061793", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92548542, "id_str": "92548542", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lefebvre", "screen_name": "FLefebvre_RF", "location": "#ExtCirco01", "description": "Avocat, Ancien ministre et d\u00e9put\u00e9 du 92 et des Fran\u00e7ais d\u2019Am\u00e9rique du Nord(2007/2017) Cofondateur, Vice-Pr\u00e9sident d\u2019AGIR, Pr\u00e9sident du WNW", "url": "https://t.co/Qh28y7oMyJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qh28y7oMyJ", "expanded_url": "http://Agir-ladroiteconstructive.fr", "display_url": "Agir-ladroiteconstructive.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45883, "friends_count": 5426, "listed_count": 1688, "created_at": "Wed Nov 25 15:44:43 +0000 2009", "favourites_count": 42029, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 61878, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720118384210395137/5lf6VG6p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720118384210395137/5lf6VG6p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92548542/1521465524", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:43:04 +0000 2019", "id": 1107683852775014401, "id_str": "1107683852775014401", "full_text": "Vu #NArthaud sourire en disant qu'1 femme #GiletJaune avait \"vol\u00e9\" une serviette du #Fouquets car seule fois qu'elle irait mais ensuite devant indignation justifi\u00e9e de @FLefebvre_RF ,dire \"Non mais la violence je condamne mais ... #C\u00e9MacronKiEstViolent quand mm hein\" @jfkbismuth", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "NArthaud", "indices": [3, 12]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [42, 53]}, {"text": "Fouquets", "indices": [84, 93]}, {"text": "C\u00e9MacronKiEstViolent", "indices": [231, 252]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FLefebvre_RF", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lefebvre", "id": 92548542, "id_str": "92548542", "indices": [168, 181]}, {"screen_name": "jfkbismuth", "name": "JFK Bismuth \u262e", "id": 1566019675, "id_str": "1566019675", "indices": [268, 279]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3054061793, "id_str": "3054061793", "name": "Mathilde", "screen_name": "Mathilde_Klara", "location": " Babord sans bobard de Droite ", "description": "#Progressiste Aime Politique,Actu,Rugby.  #LaREM #EnMarche #TeamMacron #RenaissanceUE #TeamEurope \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Paris2024 #France2023 #TousUnis #BC #CAT \u2764\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9285, "friends_count": 424, "listed_count": 216, "created_at": "Sun Feb 22 22:01:55 +0000 2015", "favourites_count": 69200, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 53479, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064076685086244864/EiT2ml5i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064076685086244864/EiT2ml5i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3054061793/1458074913", "profile_link_color": "F5ABB5", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 57, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}