{"created_at": "Tue Mar 19 10:17:39 +0000 2019", "id": 1107949245150257154, "id_str": "1107949245150257154", "full_text": "Suite \u00e0 l\u2019acte 174 des GJs, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9:\n- l\u2019interdiction totale de manifester\n- d\u00e9ploiement de l\u2019arm\u00e9e\n- La couvre feu \u00e0 18h30\n- La privatisation de la secu\n- un concert des enfoir\u00e9s pour le fouquet\u2019s\n- l\u2019entr\u00e9e gratuite en bo\u00eete pour tout les ministres\n#GiletJaune \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/JuI996UfQ6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [259, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107949239060123648, "id_str": "1107949239060123648", "indices": [274, 297], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2A59ndX0AAASvJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2A59ndX0AAASvJ.jpg", "url": "https://t.co/JuI996UfQ6", "display_url": "pic.twitter.com/JuI996UfQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/Pierre_thery/status/1107949245150257154/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 980, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 312, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 980, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107949239060123648, "id_str": "1107949239060123648", "indices": [274, 297], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2A59ndX0AAASvJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2A59ndX0AAASvJ.jpg", "url": "https://t.co/JuI996UfQ6", "display_url": "pic.twitter.com/JuI996UfQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/Pierre_thery/status/1107949245150257154/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 980, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 312, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 980, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 499762648, "id_str": "499762648", "name": "Pierre thery", "screen_name": "Pierre_thery", "location": "Lille", "description": "Music Maker Since 2009 ; Co-owner @playloudradio; customer service agent @theFlash_group", "url": "https://t.co/M91dtxJsmv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M91dtxJsmv", "expanded_url": "http://soundcloud.com/pierre-thery", "display_url": "soundcloud.com/pierre-thery", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 294, "friends_count": 522, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Feb 22 13:06:39 +0000 2012", "favourites_count": 39, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2436, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/529038365363286016/QCqYbYHT_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529038365363286016/QCqYbYHT_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499762648/1466525408", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}