{"created_at": "Wed Mar 27 09:41:38 +0000 2019", "id": 1110839285429743616, "id_str": "1110839285429743616", "full_text": "C'est vrai que y a eu 12 #GiletsJaunes #GiletJaune tu\u00e9s...? https://t.co/oWXxiTtxc7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 59], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [25, 38]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [39, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oWXxiTtxc7", "expanded_url": "https://twitter.com/coulon_brigitte/status/1110306527309635584", "display_url": "twitter.com/coulon_brigitt\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064870090028527616, "id_str": "1064870090028527616", "name": "Rack.auto \u2764\ud83c\udf0d\u2600\ud83d\ude97\ud83d\ude8c\ud83c\udfcd\ud83d\uddfd", "screen_name": "rakauto", "location": "Racket automobiles", "description": "Macho id\u00e9al, \u00e9valuateur pr\u00e9coce, apolitique, ath\u00e9e, tous : partis, religions, couleurs. Contre : les causes injustes, le sectarisme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e0 sens unique.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 643, "friends_count": 2216, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 20 13:16:28 +0000 2018", "favourites_count": 2981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2647, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079847426993852416/Etd97goh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064870090028527616/1550246367", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110306527309635584, "quoted_status_id_str": "1110306527309635584", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 22:24:39 +0000 2019", "id": 1110306527309635584, "id_str": "1110306527309635584", "full_text": "Aucun homme politique, aucun journaliste n\u2019a parl\u00e9 des 12 gilets jaunes qui se  sont fait tuer sur les ronds-points. \n\nRien absolument RIEN !! \u00c7a ne choque personne ? \nM\u00eame sur Twitter... rien... morts pour rien \n\nMais depuis Ste Genevi\u00e8ve de Nice, on nous rabat les oreilles", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1055107370886545409, "id_str": "1055107370886545409", "name": "Louise de Coulon", "screen_name": "coulon_brigitte", "location": "Geneve Jet d\u2019eau", "description": "fac de lettres. #MiAngeMiD\u00e9mon\ud83d\ude07\ud83d\udc7fDanseuse de Flamenco \ud83d\udc83\ud83c\udffd. En exil au pays du respect \u270a\ud83c\udffc Fachos F\u00e2cheux et FI s\u2019abstenir", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347, "friends_count": 459, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 24 14:42:54 +0000 2018", "favourites_count": 8363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8011, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111556131971829760/wfQuW9xo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111556131971829760/wfQuW9xo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055107370886545409/1543933626", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 68, "favorite_count": 187, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}