{"created_at": "Mon Mar 18 19:48:45 +0000 2019", "id": 1107730580807000064, "id_str": "1107730580807000064", "full_text": "Ch\u00f4mage et pr\u00e9carit\u00e9 qui sont impos\u00e9s aux salari\u00e9s qui bossent pour les boutiques des Champs. Des gens simples, qui gagnent peu pour un boulot souvent crevant et peu avantageux. Mais \u00e7a aussi tout le monde s\u2019en fout.... Vous en devenez pitoyable les gilets jaunes!!! #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [267, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1085994147515977729, "id_str": "1085994147515977729", "name": "cilla baranger", "screen_name": "BarangerCilla", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 17 20:15:56 +0000 2019", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085994707048648704/DEdjpGHo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085994707048648704/DEdjpGHo_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}