{"created_at": "Mon Mar 18 17:49:52 +0000 2019", "id": 1107700662261989377, "id_str": "1107700662261989377", "full_text": "RT @tcabarrus: Au lieu de f\u00e9liciter le gouvernement, #GuillaumeLarriv\u00e9 parle \"d'improvisation\", dit qu'\"il a fallu attendre 18 semaines\" pr\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GuillaumeLarriv\u00e9", "indices": [53, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tcabarrus", "name": "de Cabarrus Thierry", "id": 338955445, "id_str": "338955445", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2283681170, "id_str": "2283681170", "name": "FRANZINI", "screen_name": "af13005", "location": "Marseille (France)", "description": "https://t.co/dJeDkFUUHS\u2026", "url": "https://t.co/nFrcjdEYWX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nFrcjdEYWX", "expanded_url": "http://anniefrance.piwigo.com/", "display_url": "anniefrance.piwigo.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/dJeDkFUUHS", "expanded_url": "http://facebook.com/groups/8642164", "display_url": "facebook.com/groups/8642164", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1294, "friends_count": 1707, "listed_count": 54, "created_at": "Thu Jan 09 14:47:04 +0000 2014", "favourites_count": 86265, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 110820, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BD0B6A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080441009262202880/hGn7QvDx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080441009262202880/hGn7QvDx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2283681170/1546432237", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:47:56 +0000 2019", "id": 1107700176725176320, "id_str": "1107700176725176320", "full_text": "Au lieu de f\u00e9liciter le gouvernement, #GuillaumeLarriv\u00e9 parle \"d'improvisation\", dit qu'\"il a fallu attendre 18 semaines\" pr que le pouvoir r\u00e9agisse face aux #GiletsJaunes. C'est oublier que #LR et #LaurentWauquiez a mis un #GiletJaune et...chang\u00e9 d'avis \u00e0 la faveur des troubles\"", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GuillaumeLarriv\u00e9", "indices": [38, 55]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [158, 171]}, {"text": "LR", "indices": [191, 194]}, {"text": "LaurentWauquiez", "indices": [198, 214]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [224, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 338955445, "id_str": "338955445", "name": "de Cabarrus Thierry", "screen_name": "tcabarrus", "location": "La Rochelle, France", "description": "Apr\u00e8s 44 ans de journalisme \"objectif\" (carte de presse N\u00b035183), je reprends ma libert\u00e9 et j'abandonne une neutralit\u00e9 confortable. Ex chroniqueur sur Le Plus", "url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "expanded_url": "http://leplus.nouvelobs.com/thierrydecabarrus", "display_url": "leplus.nouvelobs.com/thierrydecabar\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8069, "friends_count": 1049, "listed_count": 123, "created_at": "Wed Jul 20 10:53:05 +0000 2011", "favourites_count": 28875, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 38511, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338955445/1405277484", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3654d567a2d63a17", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3654d567a2d63a17.json", "place_type": "city", "name": "Roumazi\u00e8res-Loubert", "full_name": "Roumazi\u00e8res-Loubert, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.5094207, 45.8577192], [0.6157055, 45.8577192], [0.6157055, 45.9533446], [0.5094207, 45.9533446]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 112, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}