{"created_at": "Mon Mar 18 14:33:42 +0000 2019", "id": 1107651294972571650, "id_str": "1107651294972571650", "full_text": "RT @tcabarrus: Je ne comprends pas que #LCI continue de recevoir un #GiletJaune #DirGhanes, sympathique mais illumin\u00e9: il a manifest\u00e9 pour\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "LCI", "indices": [39, 43]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [68, 79]}, {"text": "DirGhanes", "indices": [80, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tcabarrus", "name": "de Cabarrus Thierry", "id": 338955445, "id_str": "338955445", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88331667, "id_str": "88331667", "name": "KatyCathCCM \ud83c\udf88\ud83c\udf84\ud83c\udf40\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "KatyC22", "location": "Paris, France", "description": "#StopViolences #BleuBlancRouge - un peu de musique, un peu d'humour - libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9, la\u00efcit\u00e9 .\u00b0. #LREM \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc08\ud83e\udd94\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 639, "friends_count": 2688, "listed_count": 23, "created_at": "Sun Nov 08 02:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5369, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13927, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835619940694700032/PMt2ZV-k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835619940694700032/PMt2ZV-k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88331667/1494228162", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 14:19:18 +0000 2019", "id": 1107647671609769984, "id_str": "1107647671609769984", "full_text": "Je ne comprends pas que #LCI continue de recevoir un #GiletJaune #DirGhanes, sympathique mais illumin\u00e9: il a manifest\u00e9 pour le #PouvoirDAchat \u00e0 Paris et offrir \"un lit aux 120.000 #SDF\" (au milieu des #BlackBlocs) et d\u00e9nonce \"le pourrissement\" du mouvement par #EmmanuelMacron.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "LCI", "indices": [24, 28]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [53, 64]}, {"text": "DirGhanes", "indices": [65, 75]}, {"text": "PouvoirDAchat", "indices": [127, 141]}, {"text": "SDF", "indices": [180, 184]}, {"text": "BlackBlocs", "indices": [201, 212]}, {"text": "EmmanuelMacron", "indices": [261, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 338955445, "id_str": "338955445", "name": "de Cabarrus Thierry", "screen_name": "tcabarrus", "location": "La Rochelle, France", "description": "Apr\u00e8s 44 ans de journalisme \"objectif\" (carte de presse N\u00b035183), je reprends ma libert\u00e9 et j'abandonne une neutralit\u00e9 confortable. Ex chroniqueur sur Le Plus", "url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "expanded_url": "http://leplus.nouvelobs.com/thierrydecabarrus", "display_url": "leplus.nouvelobs.com/thierrydecabar\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8069, "friends_count": 1049, "listed_count": 123, "created_at": "Wed Jul 20 10:53:05 +0000 2011", "favourites_count": 28875, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 38511, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338955445/1405277484", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}