{"created_at": "Mon Mar 18 18:15:59 +0000 2019", "id": 1107707235520704519, "id_str": "1107707235520704519", "full_text": "RT @Cora_Martinique: #GiletsJaunes #giletjaune bon r\u00e9sum\u00e9 de la situation ! https://t.co/9u32h14cwj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [21, 34]}, {"text": "giletjaune", "indices": [35, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cora_Martinique", "name": "Coralie Durand", "id": 496241537, "id_str": "496241537", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9u32h14cwj", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135", "display_url": "twitter.com/Poulin2012/sta\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? @Obs_Violences #LCIdirect #LCI #La26 Soutien aux #GiletsJaunes rt.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3487, "friends_count": 1999, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 220272, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:15:33 +0000 2019", "id": 1107707125659246599, "id_str": "1107707125659246599", "full_text": "#GiletsJaunes #giletjaune bon r\u00e9sum\u00e9 de la situation ! https://t.co/9u32h14cwj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 54], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "giletjaune", "indices": [14, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9u32h14cwj", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135", "display_url": "twitter.com/Poulin2012/sta\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 496241537, "id_str": "496241537", "name": "Coralie Durand", "screen_name": "Cora_Martinique", "location": "DOM, Martinique", "description": "Voyager ; Vivre mes r\u00eaves ; Telle est ma Ligne de Vie ; Paix du Coeur ; S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 ; Tranquillit\u00e9 d'Esprit", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 147, "friends_count": 233, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 18 19:13:27 +0000 2012", "favourites_count": 7868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C3EBDC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922188819578880000/RNxYwXjE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496241537/1508701926", "profile_link_color": "18B300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107702372183216135, "quoted_status_id_str": "1107702372183216135", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:56:40 +0000 2019", "id": 1107702372183216135, "id_str": "1107702372183216135", "full_text": "\u26a1\ufe0f \"Les fran\u00e7ais sont en burn-out, au bord de la crise de nerf, c'est une soci\u00e9t\u00e9 qui va mal et les gilets jaunes sont l\u00e0 pour le dire. Il fallait un pr\u00e9sident rassembleur et Emmanuel Macron a d\u00e9cid\u00e9 de diviser encore davantage les Fran\u00e7ais.\" https://t.co/fqP26SDVRR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107698663940415489, "id_str": "1107698663940415489", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "url": "https://t.co/fqP26SDVRR", "display_url": "pic.twitter.com/fqP26SDVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135/video/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107698663940415489, "id_str": "1107698663940415489", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19ZYJWWwAcEaWr.png", "url": "https://t.co/fqP26SDVRR", "display_url": "pic.twitter.com/fqP26SDVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1107702372183216135/video/1", "type": "video", "sizes": {"large": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 244, "h": 233, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 66275, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/vid/480x480/GkopCwf8M3aCZnO_.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/vid/320x320/ghT53Kzp__wwEf35.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107698663940415489/pl/eD0yeS5lnr-WkY8M.m3u8?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "\ud83d\udd34 LA FRACTURE SOCIALE EST DEVENUE UNE GANGR\u00c8NE", "description": "La France est un pays en \u00e9tat de choc, sous \u00e9tat d'urgence permanent et rien n'est fait par ceux qui pr\u00e9tendent d\u00e9fendre la R\u00e9publique pour apaiser la soci\u00e9t\u00e9.", "call_to_actions": {"watch_now": {"url": "https://youtu.be/ogxa3nmOzjg"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 474073938, "id_str": "474073938", "name": "Alexis Poulin", "screen_name": "Poulin2012", "location": "Paris, France", "description": "co-fondateur @leMondeModerne_ , Podcast #LaR\u00e9publiqueInalt\u00e9rable, @28minutes @franceinfo @france24 @PDV_Figaro @SudRadio @radioRCF @leHuffPost _ #EU #Politique", "url": "https://t.co/K2t3eLnbFN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/K2t3eLnbFN", "expanded_url": "http://about.me/alexispoulin", "display_url": "about.me/alexispoulin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17540, "friends_count": 1997, "listed_count": 387, "created_at": "Wed Jan 25 16:38:16 +0000 2012", "favourites_count": 33261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 48419, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1036557265711636480/2xY6OZ_i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036557265711636480/2xY6OZ_i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/474073938/1552487425", "profile_link_color": "2031C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1186, "favorite_count": 1911, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107702372183216135, "quoted_status_id_str": "1107702372183216135", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}