{"created_at": "Mon Mar 18 14:44:22 +0000 2019", "id": 1107653979285139456, "id_str": "1107653979285139456", "full_text": "#LCI #MagalieLunel alors pour vous Mme \"les milliardaires sont BIEN NES\" et les pauvres sont ? Pouvez vous pr\u00e9ciser ? Bien parler Mr #IdirGhanes #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "LCI", "indices": [0, 4]}, {"text": "MagalieLunel", "indices": [5, 18]}, {"text": "IdirGhanes", "indices": [133, 144]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [145, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 996368717603844098, "id_str": "996368717603844098", "name": "Bucy", "screen_name": "Bucy00239162", "location": "Hauts de France ", "description": "d\u00e9go\u00fbt\u00e9e de toutes ces magouilles politiciennes, o\u00f9 sont les vraies valeurs ? D\u00e9fend les animaux, la libert\u00e9, aime la nature, anti pesticides...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 30, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 15 12:36:28 +0000 2018", "favourites_count": 1850, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2573, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064962301667786753/4VTC0w0D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064962301667786753/4VTC0w0D_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}