{"created_at": "Tue Mar 19 11:21:25 +0000 2019", "id": 1107965294159511553, "id_str": "1107965294159511553", "full_text": "@JLMelenchon \u00c7a se trouve c est un insoumis m\u00e9content du r\u00e2teau que les #GiletJaune collent \u00e0 la @FranceInsoumise  pour leur r\u00e9cup\u00e9ration hein \ud83d\ude00", "truncated": false, "display_text_range": [13, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [72, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JLMelenchon", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [97, 113]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1107930032608079873, "in_reply_to_status_id_str": "1107930032608079873", "in_reply_to_user_id": 80820758, "in_reply_to_user_id_str": "80820758", "in_reply_to_screen_name": "JLMelenchon", "user": {"id": 215290401, "id_str": "215290401", "name": "\ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3a\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83c\udd3c\ud83c\udd34   \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "sarkasme76", "location": "France", "description": "Professionnel de la Transition Energ\u00e9tique. \n\nBloqu\u00e9 par :\n\u27a1\ufe0fCorbi\u00e8res\n\u27a1\ufe0fGarrido", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 764, "friends_count": 850, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Nov 13 14:38:26 +0000 2010", "favourites_count": 66594, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23981, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091383048342511617/EhwZEPVg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091383048342511617/EhwZEPVg_normal.jpg", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "536ed7ea17dca56c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/536ed7ea17dca56c.json", "place_type": "city", "name": "Tr\u00e9mentines", "full_name": "Tr\u00e9mentines, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.8550278, 47.0934649], [-0.7524739, 47.0934649], [-0.7524739, 47.1573091], [-0.8550278, 47.1573091]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}