{"created_at": "Tue Mar 19 13:36:05 +0000 2019", "id": 1107999181732544513, "id_str": "1107999181732544513", "full_text": "RT @GraffyMany: \ud83d\ude21 GAZ Anti \"#GiletJaune \" FORTES DOSES SUR PARIS ?? \ud83e\udd14\n\nFiltre \u00e0 GAUCHE , utilis\u00e9 1 SEULE FOIS #Acte18Paris\nFiltre \u00e0 DROITE\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [28, 39]}, {"text": "Acte18Paris", "indices": [110, 122]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GraffyMany", "name": "Graffy Many", "id": 730391398231506945, "id_str": "730391398231506945", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29510241, "id_str": "29510241", "name": "Je suis Communiste", "screen_name": "Lenine13", "location": "Plan\u00e8te Terre et Mars", "description": "Alain VAUTIER \u262d Le Communisme est la Jeunesse du Monde-La Dignit\u00e9 comme Drapeau-L'Humain d'abord-Unit\u00e9 Populaire  Vivez comme des Humains \ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5950, "friends_count": 6475, "listed_count": 523, "created_at": "Tue Apr 07 18:36:18 +0000 2009", "favourites_count": 39863, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 333007, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051762075360477184/GrqntjLR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051762075360477184/GrqntjLR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29510241/1403182748", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 23:25:11 +0000 2019", "id": 1107422658591932418, "id_str": "1107422658591932418", "full_text": "\ud83d\ude21 GAZ Anti \"#GiletJaune \" FORTES DOSES SUR PARIS ?? \ud83e\udd14\n\nFiltre \u00e0 GAUCHE , utilis\u00e9 1 SEULE FOIS #Acte18Paris\nFiltre \u00e0 DROITE utilis\u00e9 sur 3 manifestations \u00e0 Besan\u00e7on \n\nEn tant que PARISIEN et #CITOYEN .. Je m'inqui\u00e8te vraiment de ces doses INCONNUES que je respire !\n#YellowVest https://t.co/d9HgCeiVzJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [12, 23]}, {"text": "Acte18Paris", "indices": [94, 106]}, {"text": "CITOYEN", "indices": [189, 197]}, {"text": "YellowVest", "indices": [264, 275]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d9HgCeiVzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_audrey_fr/status/1107418971521855490", "display_url": "twitter.com/emma_audrey_fr\u2026", "indices": [276, 299]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 730391398231506945, "id_str": "730391398231506945", "name": "Graffy Many", "screen_name": "GraffyMany", "location": "Ile-de-France, France", "description": "\u2728TRUTH Hunter / Nature Histoire avec Verbe et Humour ! \ud83d\ude0f Mon Monde Humain , respecte le Tien ! Cool mais faut pas faire C**** \ud83e\udd82- \ud83d\udddd\ufe0f\"Artiste Graphique Aware\" \ud83d\udc40", "url": "https://t.co/GhP7s4y1wg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GhP7s4y1wg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCe-29Os4Dhd6YUwON_x-Yug/feed", "display_url": "youtube.com/channel/UCe-29\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 564, "friends_count": 1679, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 11 13:37:34 +0000 2016", "favourites_count": 2577, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 504, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730393224062349313/dbtcKG5M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730393224062349313/dbtcKG5M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/730391398231506945/1552180609", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107418971521855490, "quoted_status_id_str": "1107418971521855490", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 23:10:32 +0000 2019", "id": 1107418971521855490, "id_str": "1107418971521855490", "full_text": "Diff\u00e9rence des filtres du masque \u00e0 gaz P2 : \u00e0 gauche, utilis\u00e9 1 fois lors  de la manif hier lors de l'#Acte18Paris des #GiletsJaunes. A droite utilis\u00e9 sur 3 manifestations \u00e0  Besan\u00e7on... https://t.co/UUNGeDgM4N", "truncated": false, "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "Acte18Paris", "indices": [102, 114]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [119, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107418884230053892, "id_str": "1107418884230053892", "indices": [187, 210], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D15Xm5wXgAQ-b0Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D15Xm5wXgAQ-b0Z.jpg", "url": "https://t.co/UUNGeDgM4N", "display_url": "pic.twitter.com/UUNGeDgM4N", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_audrey_fr/status/1107418971521855490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 428, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 756, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1290, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107418884230053892, "id_str": "1107418884230053892", "indices": [187, 210], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D15Xm5wXgAQ-b0Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D15Xm5wXgAQ-b0Z.jpg", "url": "https://t.co/UUNGeDgM4N", "display_url": "pic.twitter.com/UUNGeDgM4N", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_audrey_fr/status/1107418971521855490/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 428, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 756, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1290, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3289567377, "id_str": "3289567377", "name": "Emma Audrey", "screen_name": "emma_audrey_fr", "location": "Besan\u00e7on, Franche-Comt\u00e9", "description": "R\u00e9alisatrice documentaire - journaliste grand reporter m\u00e9dia ind\u00e9pendant. Mes tweets n'engagent que moi.", "url": "https://t.co/b70mhcbUGH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/b70mhcbUGH", "expanded_url": "http://m25.fr", "display_url": "m25.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1918, "friends_count": 814, "listed_count": 16, "created_at": "Tue May 19 05:35:53 +0000 2015", "favourites_count": 626, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1419, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059275034601181189/8p18q0jG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059275034601181189/8p18q0jG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3289567377/1547435934", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107418971521855490, "quoted_status_id_str": "1107418971521855490", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}