{"created_at": "Tue Mar 19 19:30:56 +0000 2019", "id": 1108088482923245568, "id_str": "1108088482923245568", "full_text": "RT @gaetan34070: \ud83d\udcccLe #giletjaune \u00e9ric Drouet porte plainte pour vandalisme, paradoxal non ?\n\ud83d\udcccLui si friand et complice des d\u00e9gradations per\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [21, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gaetan34070", "name": "Ga\u00ebtan #FBPE  \ud83c\udf0d", "id": 742382030, "id_str": "742382030", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2847876821, "id_str": "2847876821", "name": "Michel Austruy", "screen_name": "MichelAustruy", "location": "Toulouse, France", "description": "Chef d'entreprise dans le conseil au d\u00e9veloppement international TPE et PME\n#StopGiletsJaunes\n#MacronistesAnonymes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 423, "friends_count": 220, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Oct 28 08:10:31 +0000 2014", "favourites_count": 6197, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1693, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084484509591109632/ZC4bDduC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084484509591109632/ZC4bDduC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 08:28:43 +0000 2019", "id": 1107921833611931648, "id_str": "1107921833611931648", "full_text": "\ud83d\udcccLe #giletjaune \u00e9ric Drouet porte plainte pour vandalisme, paradoxal non ?\n\ud83d\udcccLui si friand et complice des d\u00e9gradations perp\u00e9tr\u00e9es sur les manifs, se r\u00e9volte lorsque son pavillon et sa voiture sont rev\u00eatus de cette couleur jaune qu\u2019il arbore si fi\u00e8rement\n https://t.co/E72ONkqlab", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [4, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E72ONkqlab", "expanded_url": "https://www.europe1.fr/faits-divers/information-europe-1-le-domicile-du-gilet-jaune-eric-drouet-vandalise-3876593", "display_url": "europe1.fr/faits-divers/i\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742382030, "id_str": "742382030", "name": "Ga\u00ebtan #FBPE  \ud83c\udf0d", "screen_name": "gaetan34070", "location": "", "description": "#ing\u00e9nieurp\u00e9dagogique #numerique #ChefDeProjetDigital #MediationCulturelle M2 analyse du discours politique #com #RSN #EM 1000 Talents/mentor Nicolas D\u00e9moulin", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1919, "friends_count": 2128, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Aug 07 07:26:18 +0000 2012", "favourites_count": 48858, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9910, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927139959953412096/cr3wvZva_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927139959953412096/cr3wvZva_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742382030/1528986489", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 251, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}