{"created_at": "Tue Mar 26 23:51:38 +0000 2019", "id": 1110690806111916033, "id_str": "1110690806111916033", "full_text": "Je suis #GiletJaune pour moi,pour ma famille,pour mes enfants, pour mes parents,pour mon pays.\u270a\nJe ne supporte plus de voir la France glisser dans un \u00e9crasement des + faibles et une pr\u00e9carisation et paup\u00e9risation des \u00abclasses moyennes\u00bb.\nLa \u00abs\u00e9lection par l\u2019argent\u00bb est immonde!\ud83d\ude21", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [8, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1110689143917559809, "in_reply_to_status_id_str": "1110689143917559809", "in_reply_to_user_id": 1066173886411259905, "in_reply_to_user_id_str": "1066173886411259905", "in_reply_to_screen_name": "GPersos", "user": {"id": 1066173886411259905, "id_str": "1066173886411259905", "name": "Gilet Jaune\ud83d\udeb8Drapeau Blanc \ud83c\udff3", "screen_name": "GPersos", "location": "France", "description": "Compte secondaire tant que durera le \u23f0Jaune et que ce gouvernement de menteurs sera sourd. Contre l\u2019injustice,le racisme,la r\u00e9pression,l\u2019intol\u00e9rance!\u26d4\ufe0ftrolls\u274c", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 822, "friends_count": 1153, "listed_count": 6, "created_at": "Sat Nov 24 03:37:17 +0000 2018", "favourites_count": 7352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7037, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066177565960880128/UE0ckIqE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066177565960880128/UE0ckIqE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1066173886411259905/1545475158", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}