{"created_at": "Wed Mar 27 02:07:02 +0000 2019", "id": 1110724880142688256, "id_str": "1110724880142688256", "full_text": "RT @Manzoli_DLF: Votre acte est courageux et honn\u00eate. \n\nVous \u00eates quelqu'un de courageux et d'honn\u00eate.\n\nComme toutes les personnes pr\u00e9sente\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Manzoli_DLF", "name": "Dorian Manzoli", "id": 863500606178295808, "id_str": "863500606178295808", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3206699627, "id_str": "3206699627", "name": "Debout la France 65", "screen_name": "65DLF", "location": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "description": "Compte officiel de la f\u00e9d\u00e9ration des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es de @DLF_officiel (65) @dupontaignan @AM_delaFrance https://t.co/pEUXuXQs0F", "url": "https://t.co/CTOUTzUBT2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTOUTzUBT2", "expanded_url": "http://www.debout-la-france.fr", "display_url": "debout-la-france.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/pEUXuXQs0F", "expanded_url": "http://www.nda-2017.fr", "display_url": "nda-2017.fr", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1056, "friends_count": 1025, "listed_count": 40, "created_at": "Sat Apr 25 16:03:13 +0000 2015", "favourites_count": 658, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24561, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966440732675407872/WIphk76y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966440732675407872/WIphk76y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3206699627/1519252412", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 10:53:07 +0000 2019", "id": 1109045334917955584, "id_str": "1109045334917955584", "full_text": "Votre acte est courageux et honn\u00eate. \n\nVous \u00eates quelqu'un de courageux et d'honn\u00eate.\n\nComme toutes les personnes pr\u00e9sentes sur la liste des @AM_delaFrance .\n\nChangeons les choses et r\u00e9glons enfin les probl\u00e8mes des fran\u00e7ais \u00e0 l'origine de la crise des #GiletJaune #Giletsjaune https://t.co/J1OeHTvuhy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [252, 263]}, {"text": "Giletsjaune", "indices": [264, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AM_delaFrance", "name": "Amoureux de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 910881287745019904, "id_str": "910881287745019904", "indices": [141, 155]}], "urls": [{"url": "https://t.co/J1OeHTvuhy", "expanded_url": "https://twitter.com/BenjaminCauchy/status/1108812705689931778", "display_url": "twitter.com/BenjaminCauchy\u2026", "indices": [277, 300]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 863500606178295808, "id_str": "863500606178295808", "name": "Dorian Manzoli", "screen_name": "Manzoli_DLF", "location": "Nancy, France", "description": "Jeune p\u00e8re de 23 ans\nD\u00e9l\u00e9gu\u00e9 jeune et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 6e circonscription de Meurthe-et-Moselle\nCha\u00eene Youtube : https://t.co/QNNWEONSkm", "url": "https://t.co/783dpjSYC1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/783dpjSYC1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/dorianmanzolidlf/", "display_url": "facebook.com/dorianmanzolid\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/QNNWEONSkm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC0GaOqh0_8Oq2C9q8Q1K-6g", "display_url": "youtube.com/channel/UC0GaO\u2026", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 379, "friends_count": 841, "listed_count": 2, "created_at": "Sat May 13 21:06:02 +0000 2017", "favourites_count": 3802, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1180, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924648624600047618/eEmWe3FF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924648624600047618/eEmWe3FF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863500606178295808/1539442313", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1108812705689931778, "quoted_status_id_str": "1108812705689931778", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 19:28:44 +0000 2019", "id": 1108812705689931778, "id_str": "1108812705689931778", "full_text": "#19hruthelkrief \n Il est temps que la crise sociale trouve une issue politique. J\u2019ai donc d\u00e9cid\u00e9 de m\u2019associer \u00e0 la liste de Nicolas @dupontaignan.\n\n Coh\u00e9rence.\n Convictions.\n Revendications.\n\n #Europeennes2019 https://t.co/5DvH0vbycV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [{"text": "19hruthelkrief", "indices": [0, 15]}, {"text": "Europeennes2019", "indices": [194, 210]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dupontaignan", "name": "N. Dupont-Aignan", "id": 38170599, "id_str": "38170599", "indices": [133, 146]}], "urls": [], "media": [{"id": 1108812657036021760, "id_str": "1108812657036021760", "indices": [211, 234], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108812657036021760/pu/img/3liE32tDobuHFvGu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108812657036021760/pu/img/3liE32tDobuHFvGu.jpg", "url": "https://t.co/5DvH0vbycV", "display_url": "pic.twitter.com/5DvH0vbycV", "expanded_url": "https://twitter.com/BenjaminCauchy/status/1108812705689931778/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1108812657036021760, "id_str": "1108812657036021760", "indices": [211, 234], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108812657036021760/pu/img/3liE32tDobuHFvGu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1108812657036021760/pu/img/3liE32tDobuHFvGu.jpg", "url": "https://t.co/5DvH0vbycV", "display_url": "pic.twitter.com/5DvH0vbycV", "expanded_url": "https://twitter.com/BenjaminCauchy/status/1108812705689931778/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 38720, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108812657036021760/pu/vid/640x352/_P-YJk_TJycKsGsm.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108812657036021760/pu/pl/j4C3SVcg0VZ0BI1e.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1108812657036021760/pu/vid/326x180/R1BnZ6qgJ4-81-Hb.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064804128285708288, "id_str": "1064804128285708288", "name": "Benjamin cauchy", "screen_name": "BenjaminCauchy", "location": "Toulouse, Haute-Garonne, Franc", "description": "citoyen engag\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4119, "friends_count": 1232, "listed_count": 27, "created_at": "Tue Nov 20 08:54:22 +0000 2018", "favourites_count": 1663, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 707, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079678130527313922/pCQYNfWU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079678130527313922/pCQYNfWU_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 287, "favorite_count": 560, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1108812705689931778, "quoted_status_id_str": "1108812705689931778", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}