{"created_at": "Thu Mar 28 22:56:15 +0000 2019", "id": 1111401644586000385, "id_str": "1111401644586000385", "full_text": "RT @Ry_Insoumise: @J0sephch @claireopetit Les Macronistes rassembl\u00e9s derri\u00e8re  Macron, observent le culte de la personnalit\u00e9 et de la hi\u00e9ra\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ry_Insoumise", "name": "Seb.Vanz\u03c6\ud83d\udc1d\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd89\ud83c\udf0d", "id": 848921878421000193, "id_str": "848921878421000193", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "J0sephch", "name": "Joseph GJ", "id": 4924500747, "id_str": "4924500747", "indices": [18, 27]}, {"screen_name": "claireopetit", "name": "Claire  O'PETIT", "id": 871841979981860868, "id_str": "871841979981860868", "indices": [28, 41]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 834364813082034178, "id_str": "834364813082034178", "name": "\ud83d\udc4a", "screen_name": "SebastBell", "location": "Montpellier, France", "description": "Oui \u00e0 l'Europe solidaire et sociale, non \u00e0  l'Europe de #macron de #Merkel les fascistes lib\u00e9raux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 372, "friends_count": 430, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Feb 22 11:30:47 +0000 2017", "favourites_count": 30587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41002, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069250960340525056/LPXqr1Cs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069250960340525056/LPXqr1Cs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/834364813082034178/1553359348", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 20:13:45 +0000 2019", "id": 1108824032986705921, "id_str": "1108824032986705921", "full_text": "@J0sephch @claireopetit Les Macronistes rassembl\u00e9s derri\u00e8re  Macron, observent le culte de la personnalit\u00e9 et de la hi\u00e9rarchie, l'individu lambda (comme le #GiletJaune) doit s'effacer devant l'\u00c9tat. .[THREAD 1/2]", "truncated": false, "display_text_range": [24, 212], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [156, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "J0sephch", "name": "Joseph GJ", "id": 4924500747, "id_str": "4924500747", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "claireopetit", "name": "Claire  O'PETIT", "id": 871841979981860868, "id_str": "871841979981860868", "indices": [10, 23]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1108811995929808897, "in_reply_to_status_id_str": "1108811995929808897", "in_reply_to_user_id": 4924500747, "in_reply_to_user_id_str": "4924500747", "in_reply_to_screen_name": "J0sephch", "user": {"id": 848921878421000193, "id_str": "848921878421000193", "name": "Seb.Vanz\u03c6\ud83d\udc1d\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd89\ud83c\udf0d", "screen_name": "Ry_Insoumise", "location": "Ry, France", "description": "Nouvelle #Constitution, planification \u00e9cologique #R\u00e8gleVerte. Blog: https://t.co/thTJklsqUy   Socio @LeMediaTV  Abonn\u00e9 @mdiplo #JeVoteInsoumis", "url": "https://t.co/LpxhBCmERO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LpxhBCmERO", "expanded_url": "https://agir.lafranceinsoumise.fr/groupes/4322bae8-d4dc-4fec-a061-edfdae459a70/", "display_url": "agir.lafranceinsoumise.fr/groupes/4322ba\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/thTJklsqUy", "expanded_url": "http://mads-megalocenelagedusociopathe.info", "display_url": "mads-megalocenelagedusociopathe.info", "indices": [68, 91]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2694, "friends_count": 2149, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Apr 03 15:35:22 +0000 2017", "favourites_count": 13315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30996, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108864428844421120/X1Nut44I_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108864428844421120/X1Nut44I_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/848921878421000193/1553541494", "profile_link_color": "C9462C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}