{"created_at": "Wed Mar 27 15:17:22 +0000 2019", "id": 1110923772654055425, "id_str": "1110923772654055425", "full_text": "RT @France_Mon_Pays: \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes, #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU, #Frexit et abrogation d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [26, 39]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [40, 51]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [52, 65]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [66, 78]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [80, 98]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [99, 114]}, {"text": "Frexit", "indices": [116, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 10 21:30:29 +0000 2019", "id": 1094710218691436544, "id_str": "1094710218691436544", "full_text": "\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes, #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU, #Frexit et abrogation de la loi #Rothschild de 1973 (Pierre #Hillard 7 f\u00e9vr. 2019). https://t.co/n0ZwPtCgxr via @YouTube", "truncated": false, "display_text_range": [0, 215], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [5, 18]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [19, 30]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [31, 44]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [45, 57]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [59, 77]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [78, 93]}, {"text": "Frexit", "indices": [95, 102]}, {"text": "Rothschild", "indices": [127, 138]}, {"text": "Hillard", "indices": [155, 163]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [207, 215]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n0ZwPtCgxr", "expanded_url": "https://youtu.be/2lcgGatY058", "display_url": "youtu.be/2lcgGatY058", "indices": [179, 202]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}