{"created_at": "Fri Mar 29 10:16:00 +0000 2019", "id": 1111572710914772993, "id_str": "1111572710914772993", "full_text": "RT @P_tweet_presse: [ #GiletsJaunes #ActeXIX ] \n\n\u26a1\ufe0f\ud83d\udce3 \u00c9ric Drouet a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 2.000 euros d'amende pour des manifestations non d\u00e9clar\u00e9e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [22, 35]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [36, 44]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "P_tweet_presse", "name": "\u26a1\ufe0fP'tweet Revue de Presse\ud83d\uddde", "id": 996698079180050433, "id_str": "996698079180050433", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? Soutien aux #GiletsJaunes rt.\ud83d\ude42", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3648, "friends_count": 2000, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237610, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 10:13:34 +0000 2019", "id": 1111572097594208256, "id_str": "1111572097594208256", "full_text": "[ #GiletsJaunes #ActeXIX ] \n\n\u26a1\ufe0f\ud83d\udce3 \u00c9ric Drouet a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 2.000 euros d'amende pour des manifestations non d\u00e9clar\u00e9es\u2757\ufe0f\n\n#ericdrouet #GiletJaune #Drouet #manifestations #Politique #France #Macron #YellowVests \n#ActeXX #Acte20 \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/R208jhD1oU https://t.co/Ir9poa9WzG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [2, 15]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [16, 24]}, {"text": "ericdrouet", "indices": [124, 135]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [136, 147]}, {"text": "Drouet", "indices": [148, 155]}, {"text": "manifestations", "indices": [156, 171]}, {"text": "Politique", "indices": [172, 182]}, {"text": "France", "indices": [183, 190]}, {"text": "Macron", "indices": [191, 198]}, {"text": "YellowVests", "indices": [199, 211]}, {"text": "ActeXX", "indices": [213, 220]}, {"text": "Acte20", "indices": [221, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R208jhD1oU", "expanded_url": "https://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/gilets-jaunes-eric-drouet-condamne-a-2-000-euros-d-amende-7797319114", "display_url": "rtl.fr/actu/justice-f\u2026", "indices": [233, 256]}], "media": [{"id": 1111572076710821893, "id_str": "1111572076710821893", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D20Y6haXgAUvrBm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D20Y6haXgAUvrBm.jpg", "url": "https://t.co/Ir9poa9WzG", "display_url": "pic.twitter.com/Ir9poa9WzG", "expanded_url": "https://twitter.com/P_tweet_presse/status/1111572097594208256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 1164, "resize": "fit"}, "small": {"w": 438, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1164, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111572076710821893, "id_str": "1111572076710821893", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D20Y6haXgAUvrBm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D20Y6haXgAUvrBm.jpg", "url": "https://t.co/Ir9poa9WzG", "display_url": "pic.twitter.com/Ir9poa9WzG", "expanded_url": "https://twitter.com/P_tweet_presse/status/1111572097594208256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 1164, "resize": "fit"}, "small": {"w": 438, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1164, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 996698079180050433, "id_str": "996698079180050433", "name": "\u26a1\ufe0fP'tweet Revue de Presse\ud83d\uddde", "screen_name": "P_tweet_presse", "location": "Nice, France", "description": "Propose une Revue de Presse\n \u27a1\ufe0f \ud83d\uddd3\ufe0fLundi au Vendredi | \u23f1\ufe0f 5 tweets \ud83c\udf10\ud83d\uddde\ufe0f #Actualit\u00e9s #politique #monde #france \n#Conseils #lectures\ud83d\udcda #TV \ud83d\udcfa #radio\ud83c\udf99", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1141, "friends_count": 3197, "listed_count": 10, "created_at": "Wed May 16 10:25:14 +0000 2018", "favourites_count": 2751, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2241, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997989883938455552/OlAFgNvO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997989883938455552/OlAFgNvO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/996698079180050433/1526773461", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}