{"created_at": "Thu Mar 28 03:57:25 +0000 2019", "id": 1111115045747019777, "id_str": "1111115045747019777", "full_text": "RT @Callystor: Sc\u00e8ne r\u00e9voltante de #ViolencesPolici\u00e8res, \u00e0 #Quimper, lors de l'#ActeXVII des #GiletsJaunes : pluie de coups de matraque sur\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "ViolencesPolici\u00e8res", "indices": [35, 55]}, {"text": "Quimper", "indices": [59, 67]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [79, 88]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [93, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Callystor", "name": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d \u0420\u0435\u043c\u0438 \u03c6", "id": 435224364, "id_str": "435224364", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 522692380, "id_str": "522692380", "name": "#MacronD\u00e9mission", "screen_name": "Cyril1692", "location": "", "description": "M2 de Droit. || Univ Catho Lyon. || #UMP || Dans l'opposition depuis le 6 Mai 2012. Suivi par : @FrancoisFillon @CGueant @jf_cope Mon r\u00eave: #MacronD\u00e9mission", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 429, "friends_count": 90, "listed_count": 20, "created_at": "Mon Mar 12 23:56:07 +0000 2012", "favourites_count": 301, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33960, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084555096137125888/D9s0-wta_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084555096137125888/D9s0-wta_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 09:08:58 +0000 2019", "id": 1104670472078274560, "id_str": "1104670472078274560", "full_text": "Sc\u00e8ne r\u00e9voltante de #ViolencesPolici\u00e8res, \u00e0 #Quimper, lors de l'#ActeXVII des #GiletsJaunes : pluie de coups de matraque sur un #giletjaune \u00e0 genoux.\nLa #police du r\u00e9gime #Macron se distingue encore par sa #brutalit\u00e9 gratuite et sa #l\u00e2chet\u00e9.\nvia @leGneral2\nhttps://t.co/EkzrZRT65q", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "ViolencesPolici\u00e8res", "indices": [20, 40]}, {"text": "Quimper", "indices": [44, 52]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [64, 73]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [78, 91]}, {"text": "giletjaune", "indices": [128, 139]}, {"text": "police", "indices": [153, 160]}, {"text": "Macron", "indices": [171, 178]}, {"text": "brutalit\u00e9", "indices": [206, 216]}, {"text": "l\u00e2chet\u00e9", "indices": [232, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "leGneral2", "name": "Le G\u00e9n\u00e9ral", "id": 1071436971191492609, "id_str": "1071436971191492609", "indices": [246, 256]}], "urls": [], "media": [{"id": 1104498374705844225, "id_str": "1104498374705844225", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104498374705844225/pu/img/qgbMdOXkF-EwvBkZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104498374705844225/pu/img/qgbMdOXkF-EwvBkZ.jpg", "url": "https://t.co/EkzrZRT65q", "display_url": "pic.twitter.com/EkzrZRT65q", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1104501237133791236/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1104501237133791236, "source_status_id_str": "1104501237133791236", "source_user_id": 1071436971191492609, "source_user_id_str": "1071436971191492609"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104498374705844225, "id_str": "1104498374705844225", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104498374705844225/pu/img/qgbMdOXkF-EwvBkZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104498374705844225/pu/img/qgbMdOXkF-EwvBkZ.jpg", "url": "https://t.co/EkzrZRT65q", "display_url": "pic.twitter.com/EkzrZRT65q", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1104501237133791236/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1104501237133791236, "source_status_id_str": "1104501237133791236", "source_user_id": 1071436971191492609, "source_user_id_str": "1071436971191492609", "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 20027, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104498374705844225/pu/vid/720x1280/b789aQgcdd1A-e44.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104498374705844225/pu/pl/YHne7DW2vJUIQS-g.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104498374705844225/pu/vid/320x568/sWr8fVIeRENjh8fP.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104498374705844225/pu/vid/360x640/e0zN9lUxl4VtmfJf.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1071436971191492609, "id_str": "1071436971191492609", "name": "Le G\u00e9n\u00e9ral", "screen_name": "leGneral2", "location": "Paris, France", "description": "Dans les r\u00e9volutions, il y a deux sortes de gens : ceux qui les font et ceux qui en profitent.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8798, "friends_count": 6967, "listed_count": 51, "created_at": "Sat Dec 08 16:10:55 +0000 2018", "favourites_count": 22836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2500, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076256537910394881/1f4F-7CL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076256537910394881/1f4F-7CL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1071436971191492609/1550946774", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435224364, "id_str": "435224364", "name": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d \u0420\u0435\u043c\u0438 \u03c6", "screen_name": "Callystor", "location": "Lorraine", "description": "Passionn\u00e9 d'#info, #politique, questions de #soci\u00e9t\u00e9. Amoureux de la #nature.\ud83d\udc1d Humaniste, mais sans illusion. #Insoumis, #fain\u00e9ant, #rien et ami des #chats.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4839, "friends_count": 3416, "listed_count": 112, "created_at": "Mon Dec 12 20:27:48 +0000 2011", "favourites_count": 33966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26715, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847960941257949184/pI4G5S2G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847960941257949184/pI4G5S2G_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435224364/1392560216", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 196, "favorite_count": 106, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}