{"created_at": "Wed Mar 27 11:54:10 +0000 2019", "id": 1110872639759888385, "id_str": "1110872639759888385", "full_text": "Si c'\u00e9tait un #GiletJaune il aurait d\u00e9j\u00e0 ouvert l'enqu\u00eate, envoy\u00e9 le RAID pr\u00e9lever chez lui le GJ \u00e0 5h du matin et l'aurait incarc\u00e9r\u00e9 dans la foul\u00e9e. Je me demande comment les https://t.co/ZhZMIjWHfY acceptent sans broncher que le pouvoir macronien les prenne autant pour des cons https://t.co/jzBuK9Xna1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZhZMIjWHfY", "expanded_url": "http://xn--franais-xxa.es", "display_url": "fran\u00e7ais.es", "indices": [176, 199]}, {"url": "https://t.co/jzBuK9Xna1", "expanded_url": "https://twitter.com/AA_Avocats/status/1110806640247345152", "display_url": "twitter.com/AA_Avocats/sta\u2026", "indices": [281, 304]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 6443392, "id_str": "6443392", "name": "Jean-Marie Le Ray", "screen_name": "jmleray", "location": "Rome - Italy", "description": "Translator & Interpreter @Translation2 | Content & Language Consultant | Branding & Web Marketing Coach", "url": "http://t.co/Wthklt6P7x", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Wthklt6P7x", "expanded_url": "http://www.jmleray.com", "display_url": "jmleray.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2451, "friends_count": 2846, "listed_count": 1160, "created_at": "Wed May 30 14:04:53 +0000 2007", "favourites_count": 6615, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 58242, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079074900957110272/uKfHRnbq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079074900957110272/uKfHRnbq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/6443392/1398382669", "profile_link_color": "0000FF", "profile_sidebar_border_color": "87BC44", "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110806640247345152, "quoted_status_id_str": "1110806640247345152", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 07:31:55 +0000 2019", "id": 1110806640247345152, "id_str": "1110806640247345152", "full_text": "Appel a t\u00e9moignage\n\nLe Procureur de la Republique refuse d'ouvrir une enqu\u00eate pr\u00e9liminaire sur notre plainte. Nous ferons donc l'enqu\u00eate.\nNous demandons \u00e0 tous ceux qui pourraient reconnaitre le policier susceptible de pousser #GenevieveLegay de nous contacter par dm. https://t.co/ANt0lhnkFD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "GenevieveLegay", "indices": [227, 242]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110806636266954753, "id_str": "1110806636266954753", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2pgwBjWoAEwvvS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2pgwBjWoAEwvvS.jpg", "url": "https://t.co/ANt0lhnkFD", "display_url": "pic.twitter.com/ANt0lhnkFD", "expanded_url": "https://twitter.com/AA_Avocats/status/1110806640247345152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}, "small": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110806636266954753, "id_str": "1110806636266954753", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2pgwBjWoAEwvvS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2pgwBjWoAEwvvS.jpg", "url": "https://t.co/ANt0lhnkFD", "display_url": "pic.twitter.com/ANt0lhnkFD", "expanded_url": "https://twitter.com/AA_Avocats/status/1110806640247345152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}, "small": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 420, "h": 378, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2218023326, "id_str": "2218023326", "name": "Ari\u00e9 Alimi Avocats", "screen_name": "AA_Avocats", "location": "Paris, 17\u00e8me arrondissement", "description": "AAA est un cabinet d'avocats fond\u00e9 en 2002 sp\u00e9cialis\u00e9 en                              #DroitImmobilier #DroitP\u00e9nal #DroitSocial #DroitDesSoci\u00e9t\u00e9s #BNdelaLDH", "url": "https://t.co/rFVvPxHbij", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rFVvPxHbij", "expanded_url": "http://www.alimi-avocats.fr/", "display_url": "alimi-avocats.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2105, "friends_count": 408, "listed_count": 23, "created_at": "Wed Nov 27 15:57:53 +0000 2013", "favourites_count": 452, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1338, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004637282467549184/zcVpyUxK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004637282467549184/zcVpyUxK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2218023326/1528361356", "profile_link_color": "1D566C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2626, "favorite_count": 1867, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}