{"created_at": "Thu Mar 28 03:58:21 +0000 2019", "id": 1111115280338599936, "id_str": "1111115280338599936", "full_text": "RT @D_MoS_Kr_A_Tos: \ud83d\udc41\ufe0fUn #GiletJaune molest\u00e9 \ud83d\ude22 \u00e0 #Quimper Des policiers lui ass\u00e8nent des coups de matraque \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition + \u00e9tranglement \ud83e\udd2e\n#A\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [25, 36]}, {"text": "Quimper", "indices": [49, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "D_MoS_Kr_A_Tos", "name": "LaV\u00e9rit\u00e9VaincraSoutienMmeLegay\ud83d\udc9b\u270a#StopMacron", "id": 1055257777, "id_str": "1055257777", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 522692380, "id_str": "522692380", "name": "#MacronD\u00e9mission", "screen_name": "Cyril1692", "location": "", "description": "M2 de Droit. || Univ Catho Lyon. || #UMP || Dans l'opposition depuis le 6 Mai 2012. Suivi par : @FrancoisFillon @CGueant @jf_cope Mon r\u00eave: #MacronD\u00e9mission", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 429, "friends_count": 90, "listed_count": 20, "created_at": "Mon Mar 12 23:56:07 +0000 2012", "favourites_count": 301, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33960, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084555096137125888/D9s0-wta_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084555096137125888/D9s0-wta_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 09 22:40:42 +0000 2019", "id": 1104512362961342465, "id_str": "1104512362961342465", "full_text": "\ud83d\udc41\ufe0fUn #GiletJaune molest\u00e9 \ud83d\ude22 \u00e0 #Quimper Des policiers lui ass\u00e8nent des coups de matraque \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition + \u00e9tranglement \ud83e\udd2e\n#ActeXVII #GiletsJaunes #YellowVests \ud83d\udc41\ufe0f https://t.co/gr9Wt0rT1k", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [5, 16]}, {"text": "Quimper", "indices": [29, 37]}, {"text": "ActeXVII", "indices": [117, 126]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [127, 140]}, {"text": "YellowVests", "indices": [141, 153]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1104512317084106752, "id_str": "1104512317084106752", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104512317084106752/pu/img/dAxFxR9J0aQMA4Xa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104512317084106752/pu/img/dAxFxR9J0aQMA4Xa.jpg", "url": "https://t.co/gr9Wt0rT1k", "display_url": "pic.twitter.com/gr9Wt0rT1k", "expanded_url": "https://twitter.com/D_MoS_Kr_A_Tos/status/1104512362961342465/video/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104512317084106752, "id_str": "1104512317084106752", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104512317084106752/pu/img/dAxFxR9J0aQMA4Xa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1104512317084106752/pu/img/dAxFxR9J0aQMA4Xa.jpg", "url": "https://t.co/gr9Wt0rT1k", "display_url": "pic.twitter.com/gr9Wt0rT1k", "expanded_url": "https://twitter.com/D_MoS_Kr_A_Tos/status/1104512362961342465/video/1", "type": "video", "sizes": {"large": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 268, "h": 480, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [67, 120], "duration_millis": 20000, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104512317084106752/pu/pl/ubxP0GDOcgazUOse.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1104512317084106752/pu/vid/268x480/CJO8jYVKR5DiYwx1.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1055257777, "id_str": "1055257777", "name": "LaV\u00e9rit\u00e9VaincraSoutienMmeLegay\ud83d\udc9b\u270a#StopMacron", "screen_name": "D_MoS_Kr_A_Tos", "location": "All around the world", "description": "NWO-incompatible Humain-compatible | Le mouvement est le principe de toute vie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 735, "friends_count": 4, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Jan 02 14:33:30 +0000 2013", "favourites_count": 434, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 700, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087851375525011458/DhYswY_9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087851375525011458/DhYswY_9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055257777/1547264293", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}