{"created_at": "Wed Mar 27 12:28:15 +0000 2019", "id": 1110881213332574208, "id_str": "1110881213332574208", "full_text": "RT @RTenfrancais: #France : les Parisiens se mobilisent pour afficher leur soutien \u00e0 la #GiletJaune bless\u00e9e \u00e0 Nice\n\n#Genevi\u00e8veLegay @attac_\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "France", "indices": [18, 25]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [88, 99]}, {"text": "Genevi\u00e8veLegay", "indices": [116, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RTenfrancais", "name": "RT France", "id": 3028247758, "id_str": "3028247758", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3117586557, "id_str": "3117586557", "name": "Ghjsantu Plasenzotti \ud83d\udc1d", "screen_name": "pianumaio", "location": "Carghjese", "description": "A raghj\u00f2 vole ch'ellu si dia \u00e0 inghjunu a pussibilit\u00e0 di prupone ci\u00f2 ch'ellu pinsar\u00e0 esse u megliu p\u00e0 u b\u00e8 cumunu \ud83d\udc1d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1176, "friends_count": 795, "listed_count": 32, "created_at": "Thu Mar 26 07:55:51 +0000 2015", "favourites_count": 4237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34506, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051464353600421888/OcyA_Mll_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051464353600421888/OcyA_Mll_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3117586557/1454261816", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 12:00:00 +0000 2019", "id": 1110874104561717249, "id_str": "1110874104561717249", "full_text": "#France : les Parisiens se mobilisent pour afficher leur soutien \u00e0 la #GiletJaune bless\u00e9e \u00e0 Nice\n\n#Genevi\u00e8veLegay @attac_fr\n\n#Photos\ud83d\udcf8, #vid\u00e9os\ud83d\udcfd\ufe0f, #stories\u23f1\ufe0f... Rejoignez-nous sur :\n\ud83d\udcf2 https://t.co/ZKawaaMTQ9 https://t.co/2TE7Ph8EMQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "France", "indices": [0, 7]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [70, 81]}, {"text": "Genevi\u00e8veLegay", "indices": [98, 113]}, {"text": "Photos", "indices": [125, 132]}, {"text": "vid\u00e9os", "indices": [135, 142]}, {"text": "stories", "indices": [146, 154]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "attac_fr", "name": "Attac France", "id": 19491190, "id_str": "19491190", "indices": [114, 123]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZKawaaMTQ9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/rtfrance/", "display_url": "instagram.com/rtfrance/", "indices": [183, 206]}], "media": [{"id": 1110831621291282432, "id_str": "1110831621291282432", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110831621291282432/img/4tb9ZpBY4LNVHQWU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110831621291282432/img/4tb9ZpBY4LNVHQWU.jpg", "url": "https://t.co/2TE7Ph8EMQ", "display_url": "pic.twitter.com/2TE7Ph8EMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTenfrancais/status/1110874104561717249/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110831621291282432, "id_str": "1110831621291282432", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110831621291282432/img/4tb9ZpBY4LNVHQWU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110831621291282432/img/4tb9ZpBY4LNVHQWU.jpg", "url": "https://t.co/2TE7Ph8EMQ", "display_url": "pic.twitter.com/2TE7Ph8EMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTenfrancais/status/1110874104561717249/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 56640, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110831621291282432/vid/640x360/U68rz8DL2k739Zvb.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110831621291282432/vid/1280x720/ZSCVNonTTeQqtDrg.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110831621291282432/pl/k98adF312KnWvWmT.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110831621291282432/vid/320x180/BAyuztCrutdXpYdq.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "Environ 150 personnes se sont rassembl\u00e9es le 26 mars sur la place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris en soutien \u00e0 Genevi\u00e8ve Legay, gravement bless\u00e9e lors des manifestations \u00e0 Nice le 23 mars. ", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://francais.rt.com/en-direct"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028247758, "id_str": "3028247758", "name": "RT France", "screen_name": "RTenfrancais", "location": "", "description": "Les actualit\u00e9s de RT France", "url": "https://t.co/WCoJstEoBo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WCoJstEoBo", "expanded_url": "http://rtfrance.tv", "display_url": "rtfrance.tv", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 120133, "friends_count": 96, "listed_count": 1413, "created_at": "Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 114167, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018836683889012736/uIIt008E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018836683889012736/uIIt008E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028247758/1516727249", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 161, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}