{"created_at": "Wed Mar 27 13:33:56 +0000 2019", "id": 1110897743407529984, "id_str": "1110897743407529984", "full_text": "RT @ConceptCreatio: @Avec_EM_Macron @franceinfo 11 morts dont 9 PAR les #Giletsjaune  les 2 autres \u00e9tant A CAUSE des #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletsjaune", "indices": [72, 84]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [117, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ConceptCreatio", "name": "G\u00e9rard Vico", "id": 966087464, "id_str": "966087464", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "Avec_EM_Macron", "name": "Force \u00e0 la Loi", "id": 944232843831541761, "id_str": "944232843831541761", "indices": [20, 35]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [36, 47]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074296460756307968, "id_str": "1074296460756307968", "name": "Deraisin elianederaisin", "screen_name": "elianederaisin", "location": "", "description": "Humaniste .vive la https://t.co/cH15hwiWME vomis les extr\u00eames de tous bords et la violence.Soutien sans bornes \u00e0 notre Pr\u00e9sident.En marche et fi\u00e8re de l'\u00eatre.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/cH15hwiWME", "expanded_url": "http://xn--dmocratie-b4a.Je", "display_url": "d\u00e9mocratie.Je", "indices": [19, 42]}]}}, "protected": false, "followers_count": 361, "friends_count": 387, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Dec 16 13:33:30 +0000 2018", "favourites_count": 14813, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10174, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 13:19:55 +0000 2019", "id": 1110894219391045638, "id_str": "1110894219391045638", "full_text": "@Avec_EM_Macron @franceinfo 11 morts dont 9 PAR les #Giletsjaune  les 2 autres \u00e9tant A CAUSE des #GiletJaune", "truncated": false, "display_text_range": [28, 108], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletsjaune", "indices": [52, 64]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [97, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Avec_EM_Macron", "name": "Force \u00e0 la Loi", "id": 944232843831541761, "id_str": "944232843831541761", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [16, 27]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1110888873494749184, "in_reply_to_status_id_str": "1110888873494749184", "in_reply_to_user_id": 944232843831541761, "in_reply_to_user_id_str": "944232843831541761", "in_reply_to_screen_name": "Avec_EM_Macron", "user": {"id": 966087464, "id_str": "966087464", "name": "G\u00e9rard Vico", "screen_name": "ConceptCreatio", "location": "France et DOM TOM", "description": "L'imagination est plus importante que le savoir. Le savoir est limit\u00e9 alors que l'imagination englobe le monde entier, stimule le progr\u00e8s, suscite l'\u00e9volution.", "url": "https://t.co/8QCr9WKr1G", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8QCr9WKr1G", "expanded_url": "http://gv.com", "display_url": "gv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 518, "friends_count": 860, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Nov 23 13:07:12 +0000 2012", "favourites_count": 193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1743, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096400225420349440/vEoH-b57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096400225420349440/vEoH-b57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966087464/1550237159", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}