{"created_at": "Mon Mar 18 15:50:38 +0000 2019", "id": 1107670656353746946, "id_str": "1107670656353746946", "full_text": "RT @FranceNews24: \ud83d\udcf9 VIDEO \ud83d\udcf9 - #Soci\u00e9t\u00e9 : Maxime #Nicolle (@FlyRiderGj) apr\u00e8s l'#Acte18 et les violences sur les #ChampsElysees : \ud83d\udde3\ufe0f \u00ab Aujou\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Soci\u00e9t\u00e9", "indices": [30, 38]}, {"text": "Nicolle", "indices": [48, 56]}, {"text": "Acte18", "indices": [79, 86]}, {"text": "ChampsElysees", "indices": [112, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceNews24", "name": "FranceNews24", "id": 784636611183214592, "id_str": "784636611183214592", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "FlyRiderGj", "name": "Maxime Nicolle (Fly Rider) officiel", "id": 149539920, "id_str": "149539920", "indices": [58, 69]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3852847517, "id_str": "3852847517", "name": "David Castagnet", "screen_name": "DavidCastagnet", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": ".@FaceBook: David Castagnet (Paris) .@Instagram: https://t.co/jbqW3MTHyh\n.@Youtube: https://t.co/b7UPDFnQzH", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jbqW3MTHyh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/castagnetdavid/", "display_url": "instagram.com/castagnetdavid/", "indices": [49, 72]}, {"url": "https://t.co/b7UPDFnQzH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCXNexg-9up3me0ZFZNsg6MQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCXNex\u2026", "indices": [84, 107]}]}}, "protected": false, "followers_count": 987, "friends_count": 4970, "listed_count": 265, "created_at": "Sat Oct 03 13:57:41 +0000 2015", "favourites_count": 101636, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 139572, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919969291608391680/cUYAbKSK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919969291608391680/cUYAbKSK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3852847517/1469835306", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 13:58:06 +0000 2019", "id": 1107642336715128832, "id_str": "1107642336715128832", "full_text": "\ud83d\udcf9 VIDEO \ud83d\udcf9 - #Soci\u00e9t\u00e9 : Maxime #Nicolle (@FlyRiderGj) apr\u00e8s l'#Acte18 et les violences sur les #ChampsElysees : \ud83d\udde3\ufe0f \u00ab Aujourd'hui, j'ai \u00e9t\u00e9 fier de voir que les gens ont arr\u00eat\u00e9 d'\u00eatre des moutons \u00bb.\" (extrait de son Facebook Live post\u00e9 la nuit derni\u00e8re) #GiletsJaunes #giletjaune https://t.co/6y32X3O8ob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Soci\u00e9t\u00e9", "indices": [12, 20]}, {"text": "Nicolle", "indices": [30, 38]}, {"text": "Acte18", "indices": [61, 68]}, {"text": "ChampsElysees", "indices": [94, 108]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [252, 265]}, {"text": "giletjaune", "indices": [266, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlyRiderGj", "name": "Maxime Nicolle (Fly Rider) officiel", "id": 149539920, "id_str": "149539920", "indices": [40, 51]}], "urls": [], "media": [{"id": 1107642302833586176, "id_str": "1107642302833586176", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107642302833586176/pu/img/uw2UCzTp4LMs7G1t.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107642302833586176/pu/img/uw2UCzTp4LMs7G1t.jpg", "url": "https://t.co/6y32X3O8ob", "display_url": "pic.twitter.com/6y32X3O8ob", "expanded_url": "https://twitter.com/FranceNews24/status/1107642336715128832/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107642302833586176, "id_str": "1107642302833586176", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107642302833586176/pu/img/uw2UCzTp4LMs7G1t.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1107642302833586176/pu/img/uw2UCzTp4LMs7G1t.jpg", "url": "https://t.co/6y32X3O8ob", "display_url": "pic.twitter.com/6y32X3O8ob", "expanded_url": "https://twitter.com/FranceNews24/status/1107642336715128832/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 24360, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107642302833586176/pu/vid/360x640/el118QZg_9G5dKal.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107642302833586176/pu/pl/OLqF7i8BddN9TZLi.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1107642302833586176/pu/vid/320x568/r-Trat3RqYMBmXn8.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784636611183214592, "id_str": "784636611183214592", "name": "FranceNews24", "screen_name": "FranceNews24", "location": "Paris, France", "description": "France News 24 is France online news resource #Info #AlerteInfo #Breakingnews #Actualit\u00e9 #Media #Information #France #News", "url": "https://t.co/ZIRhD6PaMb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZIRhD6PaMb", "expanded_url": "http://www.francenews24.net", "display_url": "francenews24.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8690, "friends_count": 3029, "listed_count": 289, "created_at": "Sat Oct 08 06:08:40 +0000 2016", "favourites_count": 771, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24359, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/785406177425362944/OzVTa147_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785406177425362944/OzVTa147_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784636611183214592/1476090288", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}