{"created_at": "Tue Mar 19 18:08:25 +0000 2019", "id": 1108067716676632578, "id_str": "1108067716676632578", "full_text": "Et encore, ils n\u2019ont m\u00eame pas encore annonc\u00e9 le nombre \u00ab\u00a0d\u2019assassins\u00a0\u00bb &amp; de \u00ab\u00a0terroristes\u00a0\u00bb qu\u2019il faut aussi prendre en compte... On doit bien arriver \u00e0 1 d\u00e9linquants sur 2 du coup #GiletsJaunes #GiletJaune #Acte18 #ActeXVIII #Casseurs #BlacksBlocs #Antifas #BlackBloc #BlackBlocs https://t.co/LZjNnmsQJG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 284], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [185, 198]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [199, 210]}, {"text": "Acte18", "indices": [211, 218]}, {"text": "ActeXVIII", "indices": [219, 229]}, {"text": "Casseurs", "indices": [230, 239]}, {"text": "BlacksBlocs", "indices": [240, 252]}, {"text": "Antifas", "indices": [253, 261]}, {"text": "BlackBloc", "indices": [262, 272]}, {"text": "BlackBlocs", "indices": [273, 284]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LZjNnmsQJG", "expanded_url": "https://twitter.com/labatmarie1/status/1108035048085905410", "display_url": "twitter.com/labatmarie1/st\u2026", "indices": [285, 308]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 828612120984051712, "id_str": "828612120984051712", "name": "Beno\u00eet Broutchoux\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "screen_name": "BBroutchoux", "location": "Storybrooke", "description": "Libre penseur, ni de : droite(Modem-UDI), droite d\u00e9complex\u00e9e(LR-RN-FN), droite complex\u00e9e(PS-M1717-G\u00e9n\u00e9ration) #CGT\u270a\ud83c\udffd#V\u00e9g\u00e9tarien Agnostique iels-friendly BZH\u2665\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 230, "friends_count": 398, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Feb 06 14:31:39 +0000 2017", "favourites_count": 3747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7961, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828743406226644994/-AOd1VIN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828743406226644994/-AOd1VIN_normal.jpg", "profile_link_color": "B91D47", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1108035048085905410, "quoted_status_id_str": "1108035048085905410", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 15:58:36 +0000 2019", "id": 1108035048085905410, "id_str": "1108035048085905410", "full_text": "Le gouvernement annonce 30 000 manifestants en France samedi dernier dont 10 000 casseurs ! Un gilet jaune sur trois serait donc un casseur. Quel chiffre a \u00e9t\u00e9 gonfl\u00e9, quel chiffre a \u00e9t\u00e9 d\u00e9gonfl\u00e9 drastiquement \u00e0 votre avis ? Ces mensonges quotidiens me r\u00e9voltent de plus en plus.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2881757627, "id_str": "2881757627", "name": "Wilhelm marie #MDPE\ud83d\udc1d#giletsjaunes", "screen_name": "labatmarie1", "location": "Limoges, France", "description": "Auteure de polars, de gauche, avec un gros faible pour les gilets jaunes et leur projet de R\u00e9publique pour et par le peuple.", "url": "https://t.co/FjSGDCAHRU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FjSGDCAHRU", "expanded_url": "https://lacavernedemarie.wordpress.com/", "display_url": "lacavernedemarie.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3384, "friends_count": 1567, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Nov 17 21:48:49 +0000 2014", "favourites_count": 41538, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9031, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101457224877174784/cWN2q2lw_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101457224877174784/cWN2q2lw_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2881757627/1542034902", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 198, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}