{"created_at": "Thu Mar 28 13:16:08 +0000 2019", "id": 1111255651882287106, "id_str": "1111255651882287106", "full_text": "Ce mat, une m\u00e9m\u00e9 plantait devant moi au tabac et pleurait sa vie au mec complaisant et commercant qui ecoutait (\u00e9puis\u00e9)\nJe lui ai dit \"mettez un #GiletJaune  et sortez dans la rue\"\nJ'ai enfin achet\u00e9 mes clopes avec un \"Ouf\" de soulagement de 10 mecs derriere qui s'en branlaient", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [145, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 352094698, "id_str": "352094698", "name": "Retrait\u00e9 Maltrait\u00e9 #BouletsJaunes03", "screen_name": "JeanBon_o_o", "location": "Plus Marseille", "description": "Chr\u00e9tien,  democrate et m\u00eame facho pour emmerder la gauche qui m'a rendu fou.  Ex anar, rouge, LO, j'ai surv\u00e9cu\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Me cherchez pas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 966, "friends_count": 742, "listed_count": 30, "created_at": "Wed Aug 10 04:12:00 +0000 2011", "favourites_count": 1103, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43478, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100426653572972545/WmWDN-yk_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100426653572972545/WmWDN-yk_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/352094698/1518477382", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}