{"created_at": "Mon Mar 18 18:55:26 +0000 2019", "id": 1107717160514842625, "id_str": "1107717160514842625", "full_text": "RT @Thomas39828223: #GiletsJaunes #GiletJaune Aujourd'hui je pense \u00e0 nos anc\u00eatres qui ont combattu pour les valeurs de la France pour la li\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [20, 33]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [34, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Thomas39828223", "name": "ThomasBGGB 34", "id": 999972806745034753, "id_str": "999972806745034753", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 999972806745034753, "id_str": "999972806745034753", "name": "ThomasBGGB 34", "screen_name": "Thomas39828223", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "Vive la Libert\u00e9 et les #Giletsjaunes Tous le poing\u270aJ'aime le foot, le v\u00e9lo et le rugby.\nFervent supporter de l'@OL habitant dans l'H\u00e9rault.\n\u2764\ufe0fmusique et cin\u00e9ma", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 760, "listed_count": 1, "created_at": "Fri May 25 11:17:50 +0000 2018", "favourites_count": 4593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7244, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999972806745034753/1552929448", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:25:36 +0000 2019", "id": 1107709655978000384, "id_str": "1107709655978000384", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune Aujourd'hui je pense \u00e0 nos anc\u00eatres qui ont combattu pour les valeurs de la France pour la libert\u00e9, de voir \u00e7a leur briseraient le c\u0153ur ..... https://t.co/wjWe4lMlF3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wjWe4lMlF3", "expanded_url": "https://twitter.com/EnCausee/status/1107682472857350146", "display_url": "twitter.com/EnCausee/statu\u2026", "indices": [168, 191]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 999972806745034753, "id_str": "999972806745034753", "name": "ThomasBGGB 34", "screen_name": "Thomas39828223", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "Vive la Libert\u00e9 et les #Giletsjaunes Tous le poing\u270aJ'aime le foot, le v\u00e9lo et le rugby.\nFervent supporter de l'@OL habitant dans l'H\u00e9rault.\n\u2764\ufe0fmusique et cin\u00e9ma", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 760, "listed_count": 1, "created_at": "Fri May 25 11:17:50 +0000 2018", "favourites_count": 4593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7244, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106709933511376901/o2kD40Ha_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999972806745034753/1552929448", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107682472857350146, "quoted_status_id_str": "1107682472857350146", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:37:35 +0000 2019", "id": 1107682472857350146, "id_str": "1107682472857350146", "full_text": "\u26a1\ufe0f\u26d4\ufe0f URGENT - #GiletsJaunes\n\n\u00c9DOUARD PHILIPPE INTERDIT LES MANIFESTATIONS DE GILETS JAUNES SUR LES CHAMPS-\u00c9LYS\u00c9ES ET SUR PLUSIEURS PLACES EN PROVINCE !\n\nC\u2019est tr\u00e8s grave, \u00e0 faire tourner ! \u26a0\ufe0f https://t.co/acGmYXO47f", "truncated": false, "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [14, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107682446294831104, "id_str": "1107682446294831104", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19HUO9W0AAeMLt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19HUO9W0AAeMLt.jpg", "url": "https://t.co/acGmYXO47f", "display_url": "pic.twitter.com/acGmYXO47f", "expanded_url": "https://twitter.com/EnCausee/status/1107682472857350146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 647, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1105, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 367, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107682446294831104, "id_str": "1107682446294831104", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19HUO9W0AAeMLt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19HUO9W0AAeMLt.jpg", "url": "https://t.co/acGmYXO47f", "display_url": "pic.twitter.com/acGmYXO47f", "expanded_url": "https://twitter.com/EnCausee/status/1107682472857350146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 647, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1105, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 367, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 961028155296317440, "id_str": "961028155296317440", "name": "En Cause", "screen_name": "EnCausee", "location": "France", "description": "Revue de presse qui met en cause de nombreux faits de soci\u00e9t\u00e9..", "url": "https://t.co/Hnnxc6Lop2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Hnnxc6Lop2", "expanded_url": "http://encause.fr", "display_url": "encause.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8998, "friends_count": 4421, "listed_count": 46, "created_at": "Wed Feb 07 00:05:42 +0000 2018", "favourites_count": 609, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1053, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962076027156537344/ql20J_ca_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962076027156537344/ql20J_ca_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/961028155296317440/1518207732", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107682472857350146, "quoted_status_id_str": "1107682472857350146", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}