{"created_at": "Wed Mar 27 19:08:47 +0000 2019", "id": 1110982014608527361, "id_str": "1110982014608527361", "full_text": "#lhdb #r_bachelot #lci #politique #giletjaune #ONPC #macron  #Cnews #franceinfo #France2tv #France24 #FRANCE5 #LREM #cdanslair #EYFrance #AlainDuhamel #Finkielkraut\nBouteflika bout\u00e9 : fin de la repr\u00e9sentativit\u00e9 directe pour les Alg\u00e9riens handicap\u00e9s ?\n\ud83d\ude1c", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "lhdb", "indices": [0, 5]}, {"text": "r_bachelot", "indices": [6, 17]}, {"text": "lci", "indices": [18, 22]}, {"text": "politique", "indices": [23, 33]}, {"text": "giletjaune", "indices": [34, 45]}, {"text": "ONPC", "indices": [46, 51]}, {"text": "macron", "indices": [52, 59]}, {"text": "Cnews", "indices": [61, 67]}, {"text": "franceinfo", "indices": [68, 79]}, {"text": "France2tv", "indices": [80, 90]}, {"text": "France24", "indices": [91, 100]}, {"text": "FRANCE5", "indices": [101, 109]}, {"text": "LREM", "indices": [110, 115]}, {"text": "cdanslair", "indices": [116, 126]}, {"text": "EYFrance", "indices": [127, 136]}, {"text": "AlainDuhamel", "indices": [137, 150]}, {"text": "Finkielkraut", "indices": [151, 164]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2571251288, "id_str": "2571251288", "name": "LEMIG1", "screen_name": "Lemig1", "location": "", "description": "Essaie de convaincre que la puissance d'une France jadis de\n12 347 000 km2, d\u00e9sormais r\u00e9duite \u00e0 671 308 km2 est dans une r\u00e9flexion PROFONDE de TOUS les Fran\u00e7ais", "url": "https://t.co/3aKgcFVD2h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3aKgcFVD2h", "expanded_url": "http://grarlem.free.fr/Pensees%20politiques.php", "display_url": "grarlem.free.fr/Pensees%20poli\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 16 16:40:19 +0000 2014", "favourites_count": 172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 482, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}