{"created_at": "Fri Mar 29 09:10:23 +0000 2019", "id": 1111556194970292224, "id_str": "1111556194970292224", "full_text": "@ArianeWalter ... a-t-il seulement pens\u00e9 que des parents de certains de ces m\u00f4mes pouvaient enfiler un #GiletJaune le samedi sur un rond-point ou dans une manif ...je pense que oui ... il l' a fait expr\u00e8s ... c'est une attitude irresponsable de sa part ...minable", "truncated": false, "display_text_range": [14, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [103, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArianeWalter", "name": "ariane walter", "id": 399607308, "id_str": "399607308", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1111551818939678721, "in_reply_to_status_id_str": "1111551818939678721", "in_reply_to_user_id": 399607308, "in_reply_to_user_id_str": "399607308", "in_reply_to_screen_name": "ArianeWalter", "user": {"id": 536405314, "id_str": "536405314", "name": "michel uteau", "screen_name": "donmichel1", "location": "sur la terre de Montaigne, La Bo\u00e9tie, des fr\u00e8res Elis\u00e9e et Elie Reclus et d'Elie Faure", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 442, "friends_count": 183, "listed_count": 29, "created_at": "Sun Mar 25 15:37:26 +0000 2012", "favourites_count": 533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 42954, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074195389874618369/bZiyR-kC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074195389874618369/bZiyR-kC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/536405314/1551540953", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}