{"created_at": "Wed Mar 27 18:29:27 +0000 2019", "id": 1110972113484242946, "id_str": "1110972113484242946", "full_text": "Enfin, les #GiletJaune ont GAGN\u00c9S ! Les langues des d\u00e9put\u00e9s de #Larem se d\u00e9lient. 1\u00e8re grande d\u00e9cision dans\"l'\u00c9T\u00c9\": le 80km/h rendu \u00e0 la d\u00e9cision d\u00e9partementale...apr\u00e8s un d\u00e9cret, vot\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e parlementaire de septembre !!! L'\u00e9t\u00e9 sera chaud !", "truncated": false, "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [11, 22]}, {"text": "Larem", "indices": [63, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1063880304241328128, "id_str": "1063880304241328128", "name": "N\u00c9O", "screen_name": "NO05909805", "location": "", "description": "Pine.gif", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 145, "friends_count": 320, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 17 19:43:25 +0000 2018", "favourites_count": 1947, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2556, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063881260349759488/BUszISEr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063881260349759488/BUszISEr_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}