{"created_at": "Mon Mar 18 17:54:56 +0000 2019", "id": 1107701936231538690, "id_str": "1107701936231538690", "full_text": "RT @LireNora: On prend les m\u00eames et on recommence... Si m\u00eame un d\u00e9put\u00e9 n'a re\u00e7u aucune compassion de Didier #Lallement apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 matr\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lallement", "indices": [108, 118]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LireNora", "name": "Nora Lire", "id": 1100781100014751756, "id_str": "1100781100014751756", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 401355835, "id_str": "401355835", "name": "titikayenta \u03c6", "screen_name": "titikayenta", "location": "Val-de-Marne, Ile-de-France", "description": "Humaniste, je r\u00eave d'un monde juste, en paix et d'un avenir  en commun ! Je soutiens avec conviction la LFI et\nJL M\u00e9lenchon", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 431, "friends_count": 96, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Oct 30 12:33:25 +0000 2011", "favourites_count": 46527, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24248, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/523888883012882432/o0MI9rTd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/523888883012882432/o0MI9rTd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/401355835/1543408230", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:37:11 +0000 2019", "id": 1107697471566811136, "id_str": "1107697471566811136", "full_text": "On prend les m\u00eames et on recommence... Si m\u00eame un d\u00e9put\u00e9 n'a re\u00e7u aucune compassion de Didier #Lallement apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 matraqu\u00e9 par les forces de l'ordre, que va-t-il en \u00eatre des #GiletJaune aux prochaines manifestations? #Paris https://t.co/Lvx7Z6MQna", "truncated": false, "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lallement", "indices": [94, 104]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [181, 192]}, {"text": "Paris", "indices": [224, 230]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Lvx7Z6MQna", "expanded_url": "https://twitter.com/PrudhommeLoic/status/1107675466159345664", "display_url": "twitter.com/PrudhommeLoic/\u2026", "indices": [231, 254]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1100781100014751756, "id_str": "1100781100014751756", "name": "Nora Lire", "screen_name": "LireNora", "location": "", "description": "J'aime la glace citron-framboise, l'odeur de l'herbe apr\u00e8s la pluie et m'insurger r\u00e9guli\u00e8rement.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 86, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 27 15:34:00 +0000 2019", "favourites_count": 41, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107675466159345664, "quoted_status_id_str": "1107675466159345664", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:09:45 +0000 2019", "id": 1107675466159345664, "id_str": "1107675466159345664", "full_text": "Apr\u00e8s 18 semaines de gestion calamiteuse \u00e0 #Bordeaux le Pr\u00e9fet Lallement va faire profiter #Paris de son expertise \u00e0 accentuer le chaos. #violences", "truncated": false, "display_text_range": [0, 147], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bordeaux", "indices": [43, 52]}, {"text": "Paris", "indices": [91, 97]}, {"text": "violences", "indices": [137, 147]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 864595354578300928, "id_str": "864595354578300928", "name": "Lo\u00efc Prud'homme", "screen_name": "PrudhommeLoic", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise - 3\u00e8me circonscription de Gironde - Commission du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "url": "https://t.co/fijSjFswOQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fijSjFswOQ", "expanded_url": "https://loicprudhomme.fr", "display_url": "loicprudhomme.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12553, "friends_count": 689, "listed_count": 153, "created_at": "Tue May 16 21:36:10 +0000 2017", "favourites_count": 3345, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3893, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881187960225505280/JLzIIlup_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881187960225505280/JLzIIlup_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864595354578300928/1502027970", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 826, "favorite_count": 1549, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107675466159345664, "quoted_status_id_str": "1107675466159345664", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}