{"created_at": "Tue Mar 19 10:10:08 +0000 2019", "id": 1107947355142348801, "id_str": "1107947355142348801", "full_text": "RT @Abbe_Rezina: Son pavillon et sa voiture enduits de peinture jaune. Les pneus du v\u00e9hicule ont par ailleurs \u00e9t\u00e9 crev\u00e9s. Une plainte a \u00e9t\u00e9\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Abbe_Rezina", "name": "Abb\u00e9 R\u00e9zina \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u0646 2\u20e33\u20e3\u26fd\ufe0f\ud83d\ude95", "id": 817189792769339392, "id_str": "817189792769339392", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 968084826841604096, "id_str": "968084826841604096", "name": "Oceane G. fich\u00e9e 1454 classe 3 et 38453\ud83d\udc1d", "screen_name": "NinouOceane", "location": "", "description": "Ce n'est pas parce que je partage que je cautionne syst\u00e9matiquement ! Que nenni ! Mes combats: l'environnement, la d\u00e9fense animale, l'art sous toutes ses formes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1036, "friends_count": 1206, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 26 11:26:23 +0000 2018", "favourites_count": 20675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16649, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968088516503760897/7KLoEEy3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968088516503760897/7KLoEEy3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/968084826841604096/1519647940", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 09:24:16 +0000 2019", "id": 1107935810668675072, "id_str": "1107935810668675072", "full_text": "Son pavillon et sa voiture enduits de peinture jaune. Les pneus du v\u00e9hicule ont par ailleurs \u00e9t\u00e9 crev\u00e9s. Une plainte a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e.\n\nLe domicile du #GiletJaune \u00c9ric #Drouet vandalis\u00e9\nhttps://t.co/9ZcaZIA7P6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [148, 159]}, {"text": "Drouet", "indices": [165, 172]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9ZcaZIA7P6", "expanded_url": "https://www.europe1.fr/faits-divers/information-europe-1-le-domicile-du-gilet-jaune-eric-drouet-vandalise-3876593", "display_url": "europe1.fr/faits-divers/i\u2026", "indices": [183, 206]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 817189792769339392, "id_str": "817189792769339392", "name": "Abb\u00e9 R\u00e9zina \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u0646 2\u20e33\u20e3\u26fd\ufe0f\ud83d\ude95", "screen_name": "Abbe_Rezina", "location": "Un aum\u00f4nier para est dans le ciel", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ami, si tu tombes un ami sort de l\u2019ombre \u00e0 ta place ! J'aurais pu \u00eatre aum\u00f4nier dans les Troupes A\u00e9roport\u00e9es m'a-t-on dit ! \ud83d\ude09", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6086, "friends_count": 5149, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Jan 06 02:03:24 +0000 2017", "favourites_count": 24995, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13338, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063769251268489217/mNrc7Dek_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063769251268489217/mNrc7Dek_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817189792769339392/1484171014", "profile_link_color": "B42129", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}