{"created_at": "Thu Mar 28 13:11:39 +0000 2019", "id": 1111254525048967174, "id_str": "1111254525048967174", "full_text": "RT @GiacomelloPasc1: @Valeurs Pourtant c'est vous Mister President qui incarnez aujourd'hui la haine et le m\u00e9pris de l'autre #GiletJaune et\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [125, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GiacomelloPasc1", "name": "Dephek Niouse", "id": 1066961125881860096, "id_str": "1066961125881860096", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Valeurs", "name": "Valeurs actuelles \u0646", "id": 112754792, "id_str": "112754792", "indices": [21, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066961125881860096, "id_str": "1066961125881860096", "name": "Dephek Niouse", "screen_name": "GiacomelloPasc1", "location": "Vosges, Lorraine", "description": "Retrait\u00e9 mal trait\u00e9 et r\u00e9fractaire, pilote militaire titulaire de la m\u00e9daille de l'a\u00e9ronautique, sur les avions du COTAM jamais soleil ne se couche.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 26 07:45:30 +0000 2018", "favourites_count": 722, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 599, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069925281606057984/oOR8WVrP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069925281606057984/oOR8WVrP_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 05 08:05:46 +0000 2019", "id": 1102842626036940801, "id_str": "1102842626036940801", "full_text": "@Valeurs Pourtant c'est vous Mister President qui incarnez aujourd'hui la haine et le m\u00e9pris de l'autre #GiletJaune et au populisme des uns vous opposez votre autoritarisme d\u00e9brid\u00e9   digne des heures noires du 20e si\u00e8cle.", "truncated": false, "display_text_range": [9, 221], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [104, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Valeurs", "name": "Valeurs actuelles \u0646", "id": 112754792, "id_str": "112754792", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1102677986623528962, "in_reply_to_status_id_str": "1102677986623528962", "in_reply_to_user_id": 112754792, "in_reply_to_user_id_str": "112754792", "in_reply_to_screen_name": "Valeurs", "user": {"id": 1066961125881860096, "id_str": "1066961125881860096", "name": "Dephek Niouse", "screen_name": "GiacomelloPasc1", "location": "Vosges, Lorraine", "description": "Retrait\u00e9 mal trait\u00e9 et r\u00e9fractaire, pilote militaire titulaire de la m\u00e9daille de l'a\u00e9ronautique, sur les avions du COTAM jamais soleil ne se couche.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 99, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 26 07:45:30 +0000 2018", "favourites_count": 722, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 599, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069925281606057984/oOR8WVrP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069925281606057984/oOR8WVrP_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}