{"created_at": "Wed Mar 27 19:19:00 +0000 2019", "id": 1110984582449561600, "id_str": "1110984582449561600", "full_text": "@bernardpivot1 #lhdb #lci #giletjaune #ONPC #macron #Cnews #franceinfo #France2tv #France24 #FRANCE5 #LREM #cdanslair \nExcellente initiative ! L\u2019\u00e9volution du fran\u00e7ais issue de la cr\u00e9ativit\u00e9 d\u20191 Fran\u00e7ais est pr\u00e9f\u00e9rable \u00e0 celle qui est due au comportement snob, un peu malsain de certains Fran\u00e7ais https://t.co/UErQMjyX4e", "truncated": false, "display_text_range": [15, 295], "entities": {"hashtags": [{"text": "lhdb", "indices": [15, 20]}, {"text": "lci", "indices": [21, 25]}, {"text": "giletjaune", "indices": [26, 37]}, {"text": "ONPC", "indices": [38, 43]}, {"text": "macron", "indices": [44, 51]}, {"text": "Cnews", "indices": [52, 58]}, {"text": "franceinfo", "indices": [59, 70]}, {"text": "France2tv", "indices": [71, 81]}, {"text": "France24", "indices": [82, 91]}, {"text": "FRANCE5", "indices": [92, 100]}, {"text": "LREM", "indices": [101, 106]}, {"text": "cdanslair", "indices": [107, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bernardpivot1", "name": "bernard pivot", "id": 413129652, "id_str": "413129652", "indices": [0, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1110984578372722688, "id_str": "1110984578372722688", "indices": [296, 319], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2sClnjX4AAuR9Y.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2sClnjX4AAuR9Y.png", "url": "https://t.co/UErQMjyX4e", "display_url": "pic.twitter.com/UErQMjyX4e", "expanded_url": "https://twitter.com/Lemig1/status/1110984582449561600/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110984578372722688, "id_str": "1110984578372722688", "indices": [296, 319], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2sClnjX4AAuR9Y.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2sClnjX4AAuR9Y.png", "url": "https://t.co/UErQMjyX4e", "display_url": "pic.twitter.com/UErQMjyX4e", "expanded_url": "https://twitter.com/Lemig1/status/1110984582449561600/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 623, "h": 403, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1110899577987715072, "in_reply_to_status_id_str": "1110899577987715072", "in_reply_to_user_id": 413129652, "in_reply_to_user_id_str": "413129652", "in_reply_to_screen_name": "bernardpivot1", "user": {"id": 2571251288, "id_str": "2571251288", "name": "LEMIG1", "screen_name": "Lemig1", "location": "", "description": "Essaie de convaincre que la puissance d'une France jadis de\n12 347 000 km2, d\u00e9sormais r\u00e9duite \u00e0 671 308 km2 est dans une r\u00e9flexion PROFONDE de TOUS les Fran\u00e7ais", "url": "https://t.co/3aKgcFVD2h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3aKgcFVD2h", "expanded_url": "http://grarlem.free.fr/Pensees%20politiques.php", "display_url": "grarlem.free.fr/Pensees%20poli\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 16 16:40:19 +0000 2014", "favourites_count": 172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 482, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}