{"created_at": "Mon Mar 18 17:42:50 +0000 2019", "id": 1107698891334582272, "id_str": "1107698891334582272", "full_text": "RT @davidperrotin: Et pourtant... \"Un #giletjaune a perdu l'usage de son \u0153il samedi sur les Champs Elys\u00e9es \u00e0 la suite d'un tir de LBD\" (Inf\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [38, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidperrotin", "name": "David Perrotin", "id": 233532563, "id_str": "233532563", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1553363869, "id_str": "1553363869", "name": "Delphine Pineda", "screen_name": "DelphinePineda", "location": "Paris, France", "description": "Citoyenne engag\u00e9e - @partisocialiste #CN #CF - Libert\u00e9 Egalit\u00e9 Fraternit\u00e9 !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3395, "friends_count": 985, "listed_count": 97, "created_at": "Fri Jun 28 15:21:49 +0000 2013", "favourites_count": 190, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23597, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E81C4F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977122751055089664/dP4rYsVv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977122751055089664/dP4rYsVv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1553363869/1493640063", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:38:24 +0000 2019", "id": 1107682676213977088, "id_str": "1107682676213977088", "full_text": "Et pourtant... \"Un #giletjaune a perdu l'usage de son \u0153il samedi sur les Champs Elys\u00e9es \u00e0 la suite d'un tir de LBD\" (Info v/ @cecileollivier) https://t.co/i4veb5FIAS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [19, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cecileollivier", "name": "C\u00e9cile Ollivier", "id": 203894274, "id_str": "203894274", "indices": [125, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/i4veb5FIAS", "expanded_url": "https://twitter.com/davidperrotin/status/1107679814155145218", "display_url": "twitter.com/davidperrotin/\u2026", "indices": [142, 165]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 233532563, "id_str": "233532563", "name": "David Perrotin", "screen_name": "davidperrotin", "location": "Paris", "description": "Journaliste mi-temps chez @Loopsidernews et parfois ailleurs (pass\u00e9 par le JDD, BuzzFeed et Rue89) davidperrotin@gmail.com", "url": "https://t.co/19K1OkYL0n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/19K1OkYL0n", "expanded_url": "http://www.buzzfeed.com/davidperrotin", "display_url": "buzzfeed.com/davidperrotin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32488, "friends_count": 2931, "listed_count": 617, "created_at": "Mon Jan 03 13:44:13 +0000 2011", "favourites_count": 7491, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 18980, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "090C0D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055481473837551619/KuoH6aLJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055481473837551619/KuoH6aLJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233532563/1462987034", "profile_link_color": "090C0D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "250996", "profile_text_color": "F5EDEF", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107679814155145218, "quoted_status_id_str": "1107679814155145218", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:27:02 +0000 2019", "id": 1107679814155145218, "id_str": "1107679814155145218", "full_text": "\u00ab Des consignes inappropri\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 pass\u00e9es pour r\u00e9duire l\u2019usage \u00bb des lanceurs de balles de d\u00e9fense (LBD), a d\u00e9plor\u00e9 Edouard Philippe lundi. https://t.co/VvWv8uPc2V", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VvWv8uPc2V", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2019/03/18/gilets-jaunes-les-manifestations-dans-certains-quartiers-interdites-en-cas-de-presence-d-elements-ultras_5437877_3224.html", "display_url": "lemonde.fr/societe/articl\u2026", "indices": [144, 167]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 233532563, "id_str": "233532563", "name": "David Perrotin", "screen_name": "davidperrotin", "location": "Paris", "description": "Journaliste mi-temps chez @Loopsidernews et parfois ailleurs (pass\u00e9 par le JDD, BuzzFeed et Rue89) davidperrotin@gmail.com", "url": "https://t.co/19K1OkYL0n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/19K1OkYL0n", "expanded_url": "http://www.buzzfeed.com/davidperrotin", "display_url": "buzzfeed.com/davidperrotin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32488, "friends_count": 2931, "listed_count": 617, "created_at": "Mon Jan 03 13:44:13 +0000 2011", "favourites_count": 7491, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 18980, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "090C0D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055481473837551619/KuoH6aLJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055481473837551619/KuoH6aLJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233532563/1462987034", "profile_link_color": "090C0D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "250996", "profile_text_color": "F5EDEF", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 25, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107679814155145218, "quoted_status_id_str": "1107679814155145218", "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}