{"created_at": "Thu Mar 28 01:34:20 +0000 2019", "id": 1111079037848510465, "id_str": "1111079037848510465", "full_text": "RT @CHristelle846: #Bouteflika a c\u00e9d\u00e9 au #Peuple, #TheresaMay va c\u00e9d\u00e9 au peuple, #Dilmaroussef avait c\u00e9d\u00e9 au peuple et nous nous avons un #\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bouteflika", "indices": [19, 30]}, {"text": "Peuple", "indices": [41, 48]}, {"text": "TheresaMay", "indices": [50, 61]}, {"text": "Dilmaroussef", "indices": [81, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CHristelle846", "name": "HaArIA KrYSteL", "id": 1038883021720576001, "id_str": "1038883021720576001", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 817868107, "id_str": "817868107", "name": "daysie", "screen_name": "poune82130", "location": "", "description": "Pour savoir qui vous dirige il suffit de regarder ceux que vous ne pouvez pas critiquer... stop Bildeberg vite le #frexit", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 231, "friends_count": 226, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Sep 11 17:45:43 +0000 2012", "favourites_count": 2156, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17027, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097899322614710272/SXQ1fGpb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097899322614710272/SXQ1fGpb_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 01:05:25 +0000 2019", "id": 1111071761356017666, "id_str": "1111071761356017666", "full_text": "#Bouteflika a c\u00e9d\u00e9 au #Peuple, #TheresaMay va c\u00e9d\u00e9 au peuple, #Dilmaroussef avait c\u00e9d\u00e9 au peuple et nous nous avons un #pr\u00e9sident qui ne l\u00e2chera rien et ne c\u00e9dera rien ns devons le supporter jusqu'au bout comme un #basharassad! #dictature #GiletJaune #ActeXX #ElectionsEuropeennes", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bouteflika", "indices": [0, 11]}, {"text": "Peuple", "indices": [22, 29]}, {"text": "TheresaMay", "indices": [31, 42]}, {"text": "Dilmaroussef", "indices": [62, 75]}, {"text": "pr\u00e9sident", "indices": [119, 129]}, {"text": "basharassad", "indices": [214, 226]}, {"text": "dictature", "indices": [228, 238]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [239, 250]}, {"text": "ActeXX", "indices": [251, 258]}, {"text": "ElectionsEuropeennes", "indices": [259, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1038883021720576001, "id_str": "1038883021720576001", "name": "HaArIA KrYSteL", "screen_name": "CHristelle846", "location": "Ile-de-France, France", "description": "\u262e\ufe0fPoUr La PaIX DeS PEupLEs\ud83d\ude4f, anti LREM paSsioNn\u00e9e dEs d\u00e9Bats\ud83d\udcaade soCi\u00e9T\u00e9\u270d\ufe0f FeRoce MiLitAnte pOLitiQuE\u270acoNTre Le caPItaLIsmE et l'ULtRA libERaliSme .\ud83e\udd1cFDG.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 201, "friends_count": 209, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 09 20:13:08 +0000 2018", "favourites_count": 9296, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15040, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069644501529100289/UUv3fSJP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069644501529100289/UUv3fSJP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038883021720576001/1548509904", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}