{"created_at": "Tue Mar 19 06:55:25 +0000 2019", "id": 1107898353352933376, "id_str": "1107898353352933376", "full_text": "\"Ils #GiletJaune viennent tout casser et ils retournent dans leurs solitudes\" @EmmanuelMacron\n\nLe m\u00e9pris est le courage des faibles et l'esprit des imb\u00e9ciles\nSe type ne m\u00e9rite aucune civilit\u00e9 du \u00e0 son titre de Pr\u00e9sident car l'arrogance et l'injustice n'ont droit \u00e0 aucun respect https://t.co/xGR1qu1aGB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [5, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [78, 93]}], "urls": [], "media": [{"id": 1107898339037794304, "id_str": "1107898339037794304", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D2ALq2GX0AAK6b5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D2ALq2GX0AAK6b5.jpg", "url": "https://t.co/xGR1qu1aGB", "display_url": "pic.twitter.com/xGR1qu1aGB", "expanded_url": "https://twitter.com/tonylevrai/status/1107898353352933376/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107898339037794304, "id_str": "1107898339037794304", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D2ALq2GX0AAK6b5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D2ALq2GX0AAK6b5.jpg", "url": "https://t.co/xGR1qu1aGB", "display_url": "pic.twitter.com/xGR1qu1aGB", "expanded_url": "https://twitter.com/tonylevrai/status/1107898353352933376/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/D2ALq2GX0AAK6b5.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1297364972, "id_str": "1297364972", "name": "Tony\u274cLe\u274cvrai", "screen_name": "tonylevrai", "location": "FRANCE", "description": "Normand par ma M\u00e8re/Sicilien par mon P\u00e8re - Mieux vaut r\u00e9gner en enfer qu'\u00eatre esclave au paradis - Non far male, ea chi ti puo far peggio", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4374, "friends_count": 3806, "listed_count": 67, "created_at": "Mon Mar 25 02:24:23 +0000 2013", "favourites_count": 30577, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15392, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781891254267379713/Mbpebmrr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781891254267379713/Mbpebmrr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1297364972/1451202230", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}