{"created_at": "Thu Mar 28 09:17:56 +0000 2019", "id": 1111195709259173888, "id_str": "1111195709259173888", "full_text": "Pas seulement. Le mouvement #GiletJaune  a fait se d\u00e9velopper un sentiment r\u00e9fractaire \u00e0 la discipline et \u00e0 l'observation des lois : la permissivit\u00e9.\nPourquoi s'arr\u00eater \u00e0 un feu rouge quand on peut le bruler ?\nEt puis la #Police  et les  #Gendarmes  sont fatigu\u00e9s ! https://t.co/kLzETAgbRw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [28, 39]}, {"text": "Police", "indices": [221, 228]}, {"text": "Gendarmes", "indices": [238, 248]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kLzETAgbRw", "expanded_url": "https://twitter.com/sudouest/status/1111193069125279745", "display_url": "twitter.com/sudouest/statu\u2026", "indices": [266, 289]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2185194259, "id_str": "2185194259", "name": "Kildorinn", "screen_name": "Kildorinn", "location": "", "description": "La mort semble bien moins terrible quand on est fatigu\u00e9... 'Simone de Beauvoir)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 376, "friends_count": 448, "listed_count": 52, "created_at": "Sat Nov 09 23:07:17 +0000 2013", "favourites_count": 13444, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16816, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838759961010253824/OuODKbBG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838759961010253824/OuODKbBG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2185194259/1478082463", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111193069125279745, "quoted_status_id_str": "1111193069125279745", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 09:07:27 +0000 2019", "id": 1111193069125279745, "id_str": "1111193069125279745", "full_text": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re\u00a0: la mortalit\u00e9 en forte hausse, les radars d\u00e9grad\u00e9s en cause\u202f? https://t.co/8RAtTGM7Xn https://t.co/pAPTxshmEC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8RAtTGM7Xn", "expanded_url": "https://www.sudouest.fr/2019/03/28/securite-routiere-la-mortalite-en-forte-hausse-les-radars-degrades-en-cause-5938607-4755.php", "display_url": "sudouest.fr/2019/03/28/sec\u2026", "indices": [81, 104]}], "media": [{"id": 1111193017271103489, "id_str": "1111193017271103489", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2vAKW9WsAEzUno.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2vAKW9WsAEzUno.jpg", "url": "https://t.co/pAPTxshmEC", "display_url": "pic.twitter.com/pAPTxshmEC", "expanded_url": "https://twitter.com/sudouest/status/1111193069125279745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 500, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 500, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111193017271103489, "id_str": "1111193017271103489", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2vAKW9WsAEzUno.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2vAKW9WsAEzUno.jpg", "url": "https://t.co/pAPTxshmEC", "display_url": "pic.twitter.com/pAPTxshmEC", "expanded_url": "https://twitter.com/sudouest/status/1111193069125279745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 500, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 500, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27412519, "id_str": "27412519", "name": "Sud Ouest", "screen_name": "sudouest", "location": "Bordeaux", "description": "2nd quotidien r\u00e9gional fran\u00e7ais sur sept d\u00e9partements : Charente, Charente-Maritime, Dordogne, Gironde, Landes, Lot-et-Garonne, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "url": "http://t.co/vKJsotAaet", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/vKJsotAaet", "expanded_url": "http://www.sudouest.fr", "display_url": "sudouest.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 428839, "friends_count": 1716, "listed_count": 2314, "created_at": "Sun Mar 29 11:34:56 +0000 2009", "favourites_count": 795, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 139940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959466780841345024/hrkJf3rP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959466780841345024/hrkJf3rP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27412519/1547054190", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}