{"created_at": "Mon Mar 18 17:07:03 +0000 2019", "id": 1107689885769613312, "id_str": "1107689885769613312", "full_text": "RT @Brevesdepresse: \u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journali\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [33, 44]}, {"text": "LBD", "indices": [108, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Brevesdepresse", "name": "Br\u00e8ves de presse", "id": 472852289, "id_str": "472852289", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 731760110184321024, "id_str": "731760110184321024", "name": "jean-luc", "screen_name": "gelleejeanluc", "location": "onfray, Finkielkraut,Houellebecq Zemmour,obertone,cespedes,bougrab,zineb,henda,mabrouk.zhora.guirous,oukacha,samad, Husseini,Charlie", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u26ea\ufe0f\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83d\ude97\ud83d\ude80\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\u264d\ufe0f\ud83d\udc31\ud83c\udf31\ud83c\udf0a\ud83c\udf73\ud83c\udf7a\u2665\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfa3\ud83c\udfca\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udf96\ufe0f\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83c\udfc5\u269c\ufe0f\u264d\ufe0f\u2694\ufe0f\u26bd\ufe0f\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4369, "friends_count": 4006, "listed_count": 11, "created_at": "Sun May 15 08:16:20 +0000 2016", "favourites_count": 52961, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 117207, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097462652119535616/zNpLEfwx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097462652119535616/zNpLEfwx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/731760110184321024/1552851255", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:01:39 +0000 2019", "id": 1107688525783289856, "id_str": "1107688525783289856", "full_text": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journaliste David Dufresne, 22 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9borgn\u00e9es depuis le d\u00e9but de cette crise sociale.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [13, 24]}, {"text": "LBD", "indices": [88, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472852289, "id_str": "472852289", "name": "Br\u00e8ves de presse", "screen_name": "Brevesdepresse", "location": "", "description": "Ni journaliste, ni membre d'un parti. @Brevesdepresse relaie des infos sourc\u00e9es.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97212, "friends_count": 482, "listed_count": 1005, "created_at": "Tue Jan 24 11:11:50 +0000 2012", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13485, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1549346063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1039, "favorite_count": 598, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1039, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}