{"created_at": "Tue Mar 19 08:48:06 +0000 2019", "id": 1107926707934253056, "id_str": "1107926707934253056", "full_text": "Le domicile d'\u00c9ric Drouet a \u00e9t\u00e9 vandalis\u00e9 dans la nuit de lundi \u00e0 mardi, selon une information d'Europe 1 confirm\u00e9e par LCI. Son v\u00e9hicule et sa maison ont \u00e9t\u00e9 recouverts de peinture jaune. \n#GiletJaune \n#EricDrouet https://t.co/CJcSuCspci", "truncated": false, "display_text_range": [0, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [190, 201]}, {"text": "EricDrouet", "indices": [203, 214]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107926704683651072, "id_str": "1107926704683651072", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2Ald8XWkAAjk8t.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2Ald8XWkAAjk8t.jpg", "url": "https://t.co/CJcSuCspci", "display_url": "pic.twitter.com/CJcSuCspci", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaya_Gwene/status/1107926707934253056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107926704683651072, "id_str": "1107926704683651072", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2Ald8XWkAAjk8t.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2Ald8XWkAAjk8t.jpg", "url": "https://t.co/CJcSuCspci", "display_url": "pic.twitter.com/CJcSuCspci", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaya_Gwene/status/1107926707934253056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 609, "h": 446, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988090132468240385, "id_str": "988090132468240385", "name": "yaya -gwen- gilet jaune", "screen_name": "Yaya_Gwene", "location": "Gironde, Aquitaine", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 22 16:20:20 +0000 2018", "favourites_count": 45, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 412, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098176692156289024/eYgct6d3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098176692156289024/eYgct6d3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988090132468240385/1550867985", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}