{"created_at": "Thu Mar 28 19:18:26 +0000 2019", "id": 1111346827624767488, "id_str": "1111346827624767488", "full_text": "RT @France_Mon_Pays: #GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU, les #Peuples d'#Europe ne pou\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [21, 34]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [35, 46]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [47, 60]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [61, 73]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [74, 92]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [93, 108]}, {"text": "Peuples", "indices": [114, 122]}, {"text": "Europe", "indices": [125, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "France_Mon_Pays", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 21 23:43:04 +0000 2018", "id": 1076261802785284096, "id_str": "1076261802785284096", "full_text": "#GiletsJaunes #GiletJaune #GileStJaunes #GiletJaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaunesEU, les #Peuples d'#Europe ne pourront jamais \u00eatre souverain dans cette #UE. Si on n\u2019a pas de souverainet\u00e9 sur sa monnaie, on n\u2019a de souverainet\u00e9 sur rien.  https://t.co/DbKIcy84x5 \u2026 https://t.co/4CeGRZAuRj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [0, 13]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [14, 25]}, {"text": "GileStJaunes", "indices": [26, 39]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [40, 52]}, {"text": "GiletsJaunesParis", "indices": [53, 71]}, {"text": "GiletsJaunesEU", "indices": [72, 87]}, {"text": "Peuples", "indices": [93, 101]}, {"text": "Europe", "indices": [104, 111]}, {"text": "UE", "indices": [157, 160]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DbKIcy84x5", "expanded_url": "https://fr.sputniknews.com/international/201705201031465329-france-euro-sortie-fn-programme-economiste/", "display_url": "fr.sputniknews.com/international/\u2026", "indices": [242, 265]}], "media": [{"id": 1076261756270329856, "id_str": "1076261756270329856", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Du-mXXPUwAA9Q5m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Du-mXXPUwAA9Q5m.jpg", "url": "https://t.co/4CeGRZAuRj", "display_url": "pic.twitter.com/4CeGRZAuRj", "expanded_url": "https://twitter.com/France_Mon_Pays/status/1076261802785284096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 275, "resize": "fit"}, "large": {"w": 898, "h": 363, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 898, "h": 363, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1076261756270329856, "id_str": "1076261756270329856", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Du-mXXPUwAA9Q5m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Du-mXXPUwAA9Q5m.jpg", "url": "https://t.co/4CeGRZAuRj", "display_url": "pic.twitter.com/4CeGRZAuRj", "expanded_url": "https://twitter.com/France_Mon_Pays/status/1076261802785284096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 275, "resize": "fit"}, "large": {"w": 898, "h": 363, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 898, "h": 363, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 854439931502047232, "id_str": "854439931502047232", "name": "Ma France \u00c9ternelle", "screen_name": "France_Mon_Pays", "location": "Pays... Dictature Gaucho-Fachos", "description": "La #politique est morte Vive la #France #AntiSioniste \u26d4\ufe0f MP \u26d4\ufe0f #Gr\u00e8veG\u00e9n\u00e9rale, #SortezdelaMatrice #Revolte du #Peuple, #V\u00e9rit\u00e9 pour une #France Libre Souveraine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1488, "friends_count": 1360, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 18 21:02:09 +0000 2017", "favourites_count": 31971, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47670, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999737455061368832/1nmVyJdu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/854439931502047232/1522010673", "profile_link_color": "BBA898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}