{"created_at": "Tue Mar 19 03:20:31 +0000 2019", "id": 1107844269061087233, "id_str": "1107844269061087233", "full_text": "RT @BabaHaroudj: @Dalipas #EdouardPhilippePetain1er bienvenue en dictature. ...\n#EdouardPhilippe capot de #macron \n#CastanerDemission \n#Gil\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "EdouardPhilippePetain1er", "indices": [26, 51]}, {"text": "EdouardPhilippe", "indices": [80, 96]}, {"text": "macron", "indices": [106, 113]}, {"text": "CastanerDemission", "indices": [115, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BabaHaroudj", "name": "commandant Caplan", "id": 779222332933939200, "id_str": "779222332933939200", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Dalipas", "name": "Dalipas \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": 12700192, "id_str": "12700192", "indices": [17, 25]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 244170872, "id_str": "244170872", "name": "Laure #F\u00e2ch\u00e9eMaisPasFacho #Mtle22 #JeSuisCharlie", "screen_name": "blabalade", "location": "", "description": "#Libert\u00e9Egalit\u00e9Fraternit\u00e9 #R\u00e9publiqueLa\u00efque #AntiHomophobes #AntiP\u00e9tainistes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6783, "friends_count": 7183, "listed_count": 1199, "created_at": "Fri Jan 28 17:37:02 +0000 2011", "favourites_count": 568351, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1073412, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3542036607/4f1066312c79776b7b8a8cb128fa40b2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3542036607/4f1066312c79776b7b8a8cb128fa40b2_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/244170872/1370518602", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:42:12 +0000 2019", "id": 1107713832322039820, "id_str": "1107713832322039820", "full_text": "@Dalipas #EdouardPhilippePetain1er bienvenue en dictature. ...\n#EdouardPhilippe capot de #macron \n#CastanerDemission \n#GiletsJaunes #GiletJaune #Insoumis", "truncated": false, "display_text_range": [9, 153], "entities": {"hashtags": [{"text": "EdouardPhilippePetain1er", "indices": [9, 34]}, {"text": "EdouardPhilippe", "indices": [63, 79]}, {"text": "macron", "indices": [89, 96]}, {"text": "CastanerDemission", "indices": [98, 116]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [118, 131]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [132, 143]}, {"text": "Insoumis", "indices": [144, 153]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Dalipas", "name": "Dalipas \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": 12700192, "id_str": "12700192", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1107713022863265793, "in_reply_to_status_id_str": "1107713022863265793", "in_reply_to_user_id": 12700192, "in_reply_to_user_id_str": "12700192", "in_reply_to_screen_name": "Dalipas", "user": {"id": 779222332933939200, "id_str": "779222332933939200", "name": "commandant Caplan", "screen_name": "BabaHaroudj", "location": "", "description": "De gauche assur\u00e9ment gaulois r\u00e9fractaire au lib\u00e9ralisme \u00e9conomique fran\u00e7ais universaliste", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 519, "friends_count": 648, "listed_count": 24, "created_at": "Fri Sep 23 07:34:16 +0000 2016", "favourites_count": 4654, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8141, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779226270865453056/AeMOdnl-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779226270865453056/AeMOdnl-_normal.jpg", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}