{"created_at": "Thu Mar 28 11:14:49 +0000 2019", "id": 1111225122936025088, "id_str": "1111225122936025088", "full_text": "\u00ab #Giletjaune, t'es pas libre. \u00bb: Pourquoi certains gilets jaunes quittent le mouvement? https://t.co/1Q14FYmEpt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletjaune", "indices": [2, 13]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1Q14FYmEpt", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/mediaplayer/video/gilet-jaunes-t-es-pas-libre-pourquoi-certains-gilets-jaunes-quittent-le-mouvement-1149947.html", "display_url": "bfmtv.com/mediaplayer/vi\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1077149388915527680, "id_str": "1077149388915527680", "name": "Perrine Sall\u00e9", "screen_name": "perinette_S", "location": "", "description": "Porte-parole de l\u2019Association @_FFOC_ \ud83d\ude48 engag\u00e9e et en col\u00e8re, femme de flic \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fet fi\u00e8re ! #b\u00e9b\u00e9juriste, #f\u00e9ministe; mon profil n\u2019engage que moi!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 494, "friends_count": 170, "listed_count": 5, "created_at": "Mon Dec 24 10:30:01 +0000 2018", "favourites_count": 3427, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2077, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077150328427036673/C5FsJ_pC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077150328427036673/C5FsJ_pC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1077149388915527680/1545827131", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}