{"created_at": "Mon Mar 18 15:00:23 +0000 2019", "id": 1107658011710050304, "id_str": "1107658011710050304", "full_text": "RT @lepenjm: Depuis des ann\u00e9es dans les grandes manifestations s\u2019invitent les casseurs, terme euph\u00e9mique qui permet d\u2019esquiver de citer l\u2019e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lepenjm", "name": "Jean-Marie Le Pen", "id": 1206108030, "id_str": "1206108030", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 549302496, "id_str": "549302496", "name": "HERAULT DUBREUIL CENDRINE", "screen_name": "HeraultDubreuil", "location": "ETAMPES ESSONNE", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 240, "friends_count": 892, "listed_count": 22, "created_at": "Mon Apr 09 13:15:01 +0000 2012", "favourites_count": 16431, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18416, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069285526375677954/98aDt0LP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069285526375677954/98aDt0LP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549302496/1490013604", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 17:14:02 +0000 2019", "id": 1106966867116216320, "id_str": "1106966867116216320", "full_text": "Depuis des ann\u00e9es dans les grandes manifestations s\u2019invitent les casseurs, terme euph\u00e9mique qui permet d\u2019esquiver de citer l\u2019extr\u00eame gauche. Ceux-ci qui op\u00e8rent d\u2019ailleurs en uniforme noir avec cagoule rev\u00eatent parfois un #giletjaune pour cr\u00e9er l\u2019\u00e9quivoque.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [222, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1206108030, "id_str": "1206108030", "name": "Jean-Marie Le Pen", "screen_name": "lepenjm", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sident d'honneur du Front National. D\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais au Parlement Europ\u00e9en (Non-Inscrit). Pr\u00e9sident des @ComitesJeanne https://t.co/v1tZFVd6Sd", "url": "https://t.co/6WcIfAtUwT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6WcIfAtUwT", "expanded_url": "http://jeanmarielepen.com", "display_url": "jeanmarielepen.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/v1tZFVd6Sd", "expanded_url": "http://memoires.jeanmarielepen.com", "display_url": "memoires.jeanmarielepen.com", "indices": [121, 144]}]}}, "protected": false, "followers_count": 129808, "friends_count": 109, "listed_count": 804, "created_at": "Thu Feb 21 22:04:57 +0000 2013", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1405, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656881004620193792/J5RpIYFJ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656881004620193792/J5RpIYFJ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1206108030/1548967023", "profile_link_color": "A40505", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 907, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 435, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}