{"created_at": "Tue Mar 19 12:53:29 +0000 2019", "id": 1107988462672711681, "id_str": "1107988462672711681", "full_text": "RT @NRNiort: Un #GiletJaune de #Melle a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, ce mardi matin, \u00e0 un mois de prison avec sursis en correctionnelle \u00e0 #Niort : ce p\u00e8re\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [16, 27]}, {"text": "Melle", "indices": [31, 37]}, {"text": "Niort", "indices": [123, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NRNiort", "name": "nrniort", "id": 1725554828, "id_str": "1725554828", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2971835381, "id_str": "2971835381", "name": "Philbbc", "screen_name": "philbbc1", "location": "atlantique", "description": "europ\u00e9en", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 152, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Jan 10 18:52:25 +0000 2015", "favourites_count": 3504, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3518, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582591854048382976/w1ShmDnI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/582591854048382976/w1ShmDnI_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 09:16:48 +0000 2019", "id": 1107933932937506816, "id_str": "1107933932937506816", "full_text": "Un #GiletJaune de #Melle a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, ce mardi matin, \u00e0 un mois de prison avec sursis en correctionnelle \u00e0 #Niort : ce p\u00e8re de famille de 50 ans avait vid\u00e9 le contenu d'un tube de colle forte dans la serrure de la porte d'entr\u00e9e du palais de justice. https://t.co/0n2vTOk1gw https://t.co/FWh4WuYdpf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [3, 14]}, {"text": "Melle", "indices": [18, 24]}, {"text": "Niort", "indices": [110, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0n2vTOk1gw", "expanded_url": "https://www.lanouvellerepublique.fr/niort/porte-du-tribunal-de-niort-degradee-un-mois-avec-sursis-a-un-gilet-jaune-de-melle", "display_url": "lanouvellerepublique.fr/niort/porte-du\u2026", "indices": [254, 277]}], "media": [{"id": 1107933745536032768, "id_str": "1107933745536032768", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2Ar3xlX4AAir5-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2Ar3xlX4AAir5-.jpg", "url": "https://t.co/FWh4WuYdpf", "display_url": "pic.twitter.com/FWh4WuYdpf", "expanded_url": "https://twitter.com/NRNiort/status/1107933932937506816/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107933745536032768, "id_str": "1107933745536032768", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2Ar3xlX4AAir5-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2Ar3xlX4AAir5-.jpg", "url": "https://t.co/FWh4WuYdpf", "display_url": "pic.twitter.com/FWh4WuYdpf", "expanded_url": "https://twitter.com/NRNiort/status/1107933932937506816/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725554828, "id_str": "1725554828", "name": "nrniort", "screen_name": "NRNiort", "location": "Niort", "description": "La Nouvelle R\u00e9publique de Niort est sur Twitter", "url": "http://t.co/AyIvrFbBxG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AyIvrFbBxG", "expanded_url": "http://www.lanouvellerepublique.fr/Deux-Sevres", "display_url": "lanouvellerepublique.fr/Deux-Sevres", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4340, "friends_count": 1091, "listed_count": 200, "created_at": "Tue Sep 03 13:40:50 +0000 2013", "favourites_count": 526, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17236, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915151361225969664/qowX3OYT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915151361225969664/qowX3OYT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725554828/1549793987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "316bee0042d43aab", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/316bee0042d43aab.json", "place_type": "city", "name": "Niort", "full_name": "Niort, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.5422552, 46.2817368], [-0.3799435, 46.2817368], [-0.3799435, 46.3726506], [-0.5422552, 46.3726506]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}