{"created_at": "Fri Mar 29 08:16:52 +0000 2019", "id": 1111542727395737601, "id_str": "1111542727395737601", "full_text": "je n'ai rien cass\u00e9, je ne suis pas #GiletJaune et pourtant j'ai \u00e9t\u00e9 entendu !\n@GDarmanin Le ministre G\u00e9rald Darmanin propose \u00e0 Emmanuel Macron de supprimer la redevance audiovisuelle.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [35, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GDarmanin", "name": "G\u00e9rald DARMANIN", "id": 209825928, "id_str": "209825928", "indices": [78, 88]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1053653555276603392, "id_str": "1053653555276603392", "name": "SamanthaStevens #JeSuisGrosseCommeGarrido", "screen_name": "Samanth88656635", "location": "", "description": "Ancien mannequin pour les p\u00e2t\u00e9s Henaff \u2022 Descendante en rappel de Bourbons \u2022 En tourn\u00e9e d'inspection", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 298, "friends_count": 284, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Oct 20 14:25:58 +0000 2018", "favourites_count": 3164, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9326, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053657811345965056/7xUYJnQS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053657811345965056/7xUYJnQS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053653555276603392/1543586993", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}