{"created_at": "Thu Mar 28 18:46:35 +0000 2019", "id": 1111338812419072002, "id_str": "1111338812419072002", "full_text": "Un #policier a-til braqu\u00e9 son #LBD contre la t\u00eate d'un #giletjaune lors d'une #manifestation ?  https://t.co/Oc3GwM5W4t via @franceinfo \ud83d\ude20 ILS ONT TOUJOURS RAISON ET R\u00c9PONSES \u00c0 TOUT CES POURRITURES DE FLICS QUAND \u00c7A LES ARRANGE\ud83d\ude22#ViolencesPolici\u00e8res #Castaner", "truncated": false, "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "policier", "indices": [3, 12]}, {"text": "LBD", "indices": [30, 34]}, {"text": "giletjaune", "indices": [55, 66]}, {"text": "manifestation", "indices": [78, 92]}, {"text": "ViolencesPolici\u00e8res", "indices": [227, 247]}, {"text": "Castaner", "indices": [248, 257]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [124, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Oc3GwM5W4t", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/transports/gilets-jaunes/un-policier-a-t-il-braque-son-lbd-contre-la-tete-d-un-gilet-jaune-lors-d-une-manifestation_3250677.html", "display_url": "francetvinfo.fr/economie/trans\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4439634077, "id_str": "4439634077", "name": "Nikita \ud83d\udc1e", "screen_name": "Yammie_13", "location": "France", "description": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc9e\ud83c\udf3fSang pour sang fan de Johnny\ud83c\udfb8J'aime les \ud83d\udc36\ud83d\udc31et les \ud83d\udc67\ud83d\udc66 Pas de prise de t\u00eate \ud83d\ude1a GJ\ud83d\ude21Pas d'insulte \ud83d\udc60\ud83d\udc57et libre comme l'air \ud83c\udf0d Bonjour!\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 636, "friends_count": 926, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Dec 10 17:18:24 +0000 2015", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14690, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090396804041134080/B54vsYSJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090396804041134080/B54vsYSJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4439634077/1550012313", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}