{"created_at": "Tue Mar 26 19:59:30 +0000 2019", "id": 1110632387304665088, "id_str": "1110632387304665088", "full_text": "\u00c7\u00e0 \u00e7\u00e0 craint...tu sents l'ing\u00e9rence total d'un syst\u00e8me dans la r\u00e9alit\u00e9 de son peuple, il aurait pu aval\u00e9 sa langue, j'esp\u00e8re que non... r\u00e9flexe \u00e0 te d\u00e9foncer la tronche... spectateurs \u00e0 te regarder crever #GenevieveLegay #Macron #ViolencesPolicieres #GiletJaune https://t.co/IcGCiS1BqJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "GenevieveLegay", "indices": [205, 220]}, {"text": "Macron", "indices": [221, 228]}, {"text": "ViolencesPolicieres", "indices": [229, 249]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [250, 261]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IcGCiS1BqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1110503505993891840", "display_url": "twitter.com/leGneral2/stat\u2026", "indices": [262, 285]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1073958493084897280, "id_str": "1073958493084897280", "name": "Stone Yo", "screen_name": "StoneYo5", "location": "Toulouse, France", "description": "Les capitalistes vivent au dessus de nos moyens...Tous diff\u00e9rent.e.s, tous uni.e.s, tout va bien! Manu Chao. gilet jaune canal historique, un mouvement spontan\u00e9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 196, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 15 15:10:32 +0000 2018", "favourites_count": 1241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1118, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104443158455308288/remSYgUS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104443158455308288/remSYgUS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1073958493084897280/1547384214", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110503505993891840, "quoted_status_id_str": "1110503505993891840", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 11:27:22 +0000 2019", "id": 1110503505993891840, "id_str": "1110503505993891840", "full_text": "\ud83d\udca5 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udcfd\ufe0fLAMENTABLE! #GiletsJaunes \u00e0 #Paris le 23/03/2019 : Un manifestant \u00e0 terre qui bouge plus peut \u00eatre il a fait une crise d'\u00e9pilepsie suite \u00e0 une interpellation muscl\u00e9e \u00e0 3 sur lui\ud83d\ude22 HONTE\n\ud83d\udca5D\u00e9noncez SVP\ud83d\ude4f \n#France #YellowVests #Macron  #Paris #ActeXIX #Benalla @DavidPujadas https://t.co/BdxCaHGaPv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [18, 31]}, {"text": "Paris", "indices": [34, 40]}, {"text": "France", "indices": [207, 214]}, {"text": "YellowVests", "indices": [215, 227]}, {"text": "Macron", "indices": [228, 235]}, {"text": "Paris", "indices": [237, 243]}, {"text": "ActeXIX", "indices": [244, 252]}, {"text": "Benalla", "indices": [253, 261]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DavidPujadas", "name": "David Pujadas", "id": 873215601539461124, "id_str": "873215601539461124", "indices": [262, 275]}], "urls": [], "media": [{"id": 1110501567222960137, "id_str": "1110501567222960137", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110501567222960137/pu/img/UfSxEN_fUolj6AW_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110501567222960137/pu/img/UfSxEN_fUolj6AW_.jpg", "url": "https://t.co/BdxCaHGaPv", "display_url": "pic.twitter.com/BdxCaHGaPv", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1110503505993891840/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110501567222960137, "id_str": "1110501567222960137", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110501567222960137/pu/img/UfSxEN_fUolj6AW_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110501567222960137/pu/img/UfSxEN_fUolj6AW_.jpg", "url": "https://t.co/BdxCaHGaPv", "display_url": "pic.twitter.com/BdxCaHGaPv", "expanded_url": "https://twitter.com/leGneral2/status/1110503505993891840/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 37446, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110501567222960137/pu/vid/720x1280/bXERpyd9gAoandz5.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110501567222960137/pu/vid/360x640/HVNWlIAgcKic4xRL.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110501567222960137/pu/pl/nEVITChdFSteN-Ns.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110501567222960137/pu/vid/320x568/G85UMsNdk7ICVCII.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1071436971191492609, "id_str": "1071436971191492609", "name": "Le G\u00e9n\u00e9ral", "screen_name": "leGneral2", "location": "Paris, France", "description": "Dans les r\u00e9volutions, il y a deux sortes de gens : ceux qui les font et ceux qui en profitent.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8798, "friends_count": 6967, "listed_count": 51, "created_at": "Sat Dec 08 16:10:55 +0000 2018", "favourites_count": 22836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2500, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076256537910394881/1f4F-7CL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076256537910394881/1f4F-7CL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1071436971191492609/1550946774", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2527, "favorite_count": 1398, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}