{"created_at": "Mon Mar 18 15:10:44 +0000 2019", "id": 1107660615231946752, "id_str": "1107660615231946752", "full_text": "RT @tcabarrus: Insupportable d'entendre le #GiletJaune en roue libre sur #LCI dire, par exemple, que l'\u00e9lection d'#EmmanuelMacron est \"une\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [43, 54]}, {"text": "LCI", "indices": [73, 77]}, {"text": "EmmanuelMacron", "indices": [114, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tcabarrus", "name": "de Cabarrus Thierry", "id": 338955445, "id_str": "338955445", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3370511452, "id_str": "3370511452", "name": "Jo\u00ebl Carn", "screen_name": "carn_joel", "location": "Antananarivo \u00e0 Madagascar pendant l'\u00e9t\u00e9 austral et Nantes pendant l'\u00e9t\u00e9 en Bretagne.", "description": "Ing\u00e9nieur retrait\u00e9 confiant dans le progr\u00e8s, oppos\u00e9 au d\u00e9clinisme. Membre @ailespourlouest, victime de la tyrannie des minorit\u00e9s. Mes tweets n'engagent que moi.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2098, "friends_count": 5001, "listed_count": 132, "created_at": "Sat Jul 11 08:20:49 +0000 2015", "favourites_count": 31911, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48669, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984006356251365376/lePstQHr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984006356251365376/lePstQHr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3370511452/1438623394", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 14:24:00 +0000 2019", "id": 1107648854143442946, "id_str": "1107648854143442946", "full_text": "Insupportable d'entendre le #GiletJaune en roue libre sur #LCI dire, par exemple, que l'\u00e9lection d'#EmmanuelMacron est \"une erreur de l'Histoire\", et ajouter \"j'aimerais bien qu'il bosse au lieu de faire du ski\". Sans que la journaliste ne le pousse \u00e0 s'expliquer davantage...", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJaune", "indices": [28, 39]}, {"text": "LCI", "indices": [58, 62]}, {"text": "EmmanuelMacron", "indices": [99, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 338955445, "id_str": "338955445", "name": "de Cabarrus Thierry", "screen_name": "tcabarrus", "location": "La Rochelle, France", "description": "Apr\u00e8s 44 ans de journalisme \"objectif\" (carte de presse N\u00b035183), je reprends ma libert\u00e9 et j'abandonne une neutralit\u00e9 confortable. Ex chroniqueur sur Le Plus", "url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jCPDWQxnKV", "expanded_url": "http://leplus.nouvelobs.com/thierrydecabarrus", "display_url": "leplus.nouvelobs.com/thierrydecabar\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8069, "friends_count": 1049, "listed_count": 123, "created_at": "Wed Jul 20 10:53:05 +0000 2011", "favourites_count": 28875, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 38511, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950675778718588928/Z0Sq02ft_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338955445/1405277484", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3654d567a2d63a17", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3654d567a2d63a17.json", "place_type": "city", "name": "Roumazi\u00e8res-Loubert", "full_name": "Roumazi\u00e8res-Loubert, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.5094207, 45.8577192], [0.6157055, 45.8577192], [0.6157055, 45.9533446], [0.5094207, 45.9533446]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 191, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}