{"created_at": "Fri Mar 29 07:56:10 +0000 2019", "id": 1111537517243912193, "id_str": "1111537517243912193", "full_text": "@savanabay #Melenchon a une telle fascination pour #Drouet qu\u2019il se met \u00e0 \u00e9crire comme lui. Un d\u00e9but toutefois encore timide, pas s\u00fbr que \u00e7a suffise \u00e0 convaincre. Le leader #GiletJaune \u00e9corche lui un mot sur deux. \ud83d\ude35 https://t.co/9nEY4lviDB", "truncated": false, "display_text_range": [11, 215], "entities": {"hashtags": [{"text": "Melenchon", "indices": [11, 21]}, {"text": "Drouet", "indices": [51, 58]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [173, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "savanabay", "name": "Savanabay", "id": 880867139200188416, "id_str": "880867139200188416", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1111537508914028544, "id_str": "1111537508914028544", "indices": [216, 239], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2z5eaVX4AAyeRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2z5eaVX4AAyeRR.jpg", "url": "https://t.co/9nEY4lviDB", "display_url": "pic.twitter.com/9nEY4lviDB", "expanded_url": "https://twitter.com/sous_h/status/1111537517243912193/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 665, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1293, "h": 716, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111537508914028544, "id_str": "1111537508914028544", "indices": [216, 239], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D2z5eaVX4AAyeRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D2z5eaVX4AAyeRR.jpg", "url": "https://t.co/9nEY4lviDB", "display_url": "pic.twitter.com/9nEY4lviDB", "expanded_url": "https://twitter.com/sous_h/status/1111537517243912193/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 665, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1293, "h": 716, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1111530605630709760, "in_reply_to_status_id_str": "1111530605630709760", "in_reply_to_user_id": 880867139200188416, "in_reply_to_user_id_str": "880867139200188416", "in_reply_to_screen_name": "savanabay", "user": {"id": 1131908582, "id_str": "1131908582", "name": "sousH", "screen_name": "sous_h", "location": "", "description": "Bon ! Passons maintenant \u00e0 quelque chose de positif \ud83d\ude80 #EnMarche avec @EmmanuelMacron qui respecte les gens et est en phase avec son \u00e9poque #FBPE je bloque @RT", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 791, "friends_count": 1698, "listed_count": 27, "created_at": "Tue Jan 29 19:21:18 +0000 2013", "favourites_count": 21797, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 37239, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854421749445865473/rgCW5JoF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854421749445865473/rgCW5JoF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131908582/1488067792", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}