{"created_at": "Mon Mar 18 20:39:52 +0000 2019", "id": 1107743445182017536, "id_str": "1107743445182017536", "full_text": "RT @GiletsJaunes31: Mercredi 3 avril toutes et tous en BLEU \u00e0 14h Nous serons le lendemain de la journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019Au\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GiletsJaunes31", "name": "Gilets Jaunes Toulouse", "id": 1089173931964223488, "id_str": "1089173931964223488", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 950006295268085760, "id_str": "950006295268085760", "name": "HANDI-SOCIAL", "screen_name": "HANDI_SOCIAL", "location": "Toulouse, France", "description": "Association d'entraide et de d\u00e9fense des droits des personnes en situation de #Handicap ou de maladies invalidantes fond\u00e9e en 2001 \u00e0 #Toulouse", "url": "https://t.co/A54ElfYxK8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/A54ElfYxK8", "expanded_url": "http://www.handi-social.fr", "display_url": "handi-social.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 386, "friends_count": 171, "listed_count": 7, "created_at": "Sun Jan 07 14:08:45 +0000 2018", "favourites_count": 262, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5356, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950011039021756418/pqsuGkBJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950011039021756418/pqsuGkBJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/950006295268085760/1515335210", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 16:02:20 +0000 2019", "id": 1106586435895902214, "id_str": "1106586435895902214", "full_text": "Mercredi 3 avril toutes et tous en BLEU \u00e0 14h Nous serons le lendemain de la journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019Autisme, aussi en solidarit\u00e9 et dans la continuit\u00e9 ... https://t.co/ZNpiVOPNwF #giletjaune, #giletjaunes, #gilet_jaune, #gilet_jaunes, #GILETSJAUNES", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [196, 207]}, {"text": "giletjaunes", "indices": [209, 221]}, {"text": "gilet_jaune", "indices": [223, 235]}, {"text": "gilet_jaunes", "indices": [237, 250]}, {"text": "GILETSJAUNES", "indices": [252, 265]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZNpiVOPNwF", "expanded_url": "https://giletsjaunestoulouse.fr/2019/03/15/mercredi-3-avril-toutes-et-tous-en-bleu-a-14h/", "display_url": "giletsjaunestoulouse.fr/2019/03/15/mer\u2026", "indices": [172, 195]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1089173931964223488, "id_str": "1089173931964223488", "name": "Gilets Jaunes Toulouse", "screen_name": "GiletsJaunes31", "location": "Toulouse, France", "description": "Les administrateurs de cette page n'agissent que dans le cadre de la transmission de l'information.  Nous n'incitons ni \u00e0 la violence, ni aux d\u00e9gradations.", "url": "https://t.co/8pGbBtwlOi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8pGbBtwlOi", "expanded_url": "https://giletsjaunestoulouse.fr", "display_url": "giletsjaunestoulouse.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 263, "friends_count": 291, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Jan 26 14:51:16 +0000 2019", "favourites_count": 27, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 469, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096534123387195392/qT9IchVq_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096534123387195392/qT9IchVq_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089173931964223488/1548514599", "profile_link_color": "E09900", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}