{"created_at": "Tue Mar 19 16:23:54 +0000 2019", "id": 1108041416524079106, "id_str": "1108041416524079106", "full_text": "#MarineLePen #Visa #Algeriens\n\n#Chiffres\nCe que l\u2019#Alg\u00e9rie a #Import\u00e9 et #Export\u00e9 vers la #France\n\n#Algeria #Alger #manifestation #Bouteflika #ChampsElysees #Zemmour #GiletsJaunes #GiletsJaune #Acte19 #Macron #GiletJaunes #GiletJaune #Acte18 #GJ #migration\nhttps://t.co/rVaTPwXObv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "MarineLePen", "indices": [0, 12]}, {"text": "Visa", "indices": [13, 18]}, {"text": "Algeriens", "indices": [19, 29]}, {"text": "Chiffres", "indices": [31, 40]}, {"text": "Alg\u00e9rie", "indices": [50, 58]}, {"text": "Import\u00e9", "indices": [61, 69]}, {"text": "Export\u00e9", "indices": [73, 81]}, {"text": "France", "indices": [90, 97]}, {"text": "Algeria", "indices": [99, 107]}, {"text": "Alger", "indices": [108, 114]}, {"text": "manifestation", "indices": [115, 129]}, {"text": "Bouteflika", "indices": [130, 141]}, {"text": "ChampsElysees", "indices": [142, 156]}, {"text": "Zemmour", "indices": [157, 165]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [166, 179]}, {"text": "GiletsJaune", "indices": [180, 192]}, {"text": "Acte19", "indices": [193, 200]}, {"text": "Macron", "indices": [201, 208]}, {"text": "GiletJaunes", "indices": [209, 221]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [222, 233]}, {"text": "Acte18", "indices": [234, 241]}, {"text": "GJ", "indices": [242, 245]}, {"text": "migration", "indices": [246, 256]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rVaTPwXObv", "expanded_url": "https://www.tsa-algerie.com/en-chiffres-ce-que-lalgerie-a-importe-et-exporte-vers-la-france-en-2017/", "display_url": "tsa-algerie.com/en-chiffres-ce\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 858961297349779456, "id_str": "858961297349779456", "name": "A-Bor\u00e9al", "screen_name": "Pescetarien", "location": "", "description": "Pr\u00e9sident Fran\u00e7ais de la 6eme R\u00e9publique, r\u00e9\u00e9lu 50 fois depuis 2022,..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 1, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 01 08:28:26 +0000 2017", "favourites_count": 293, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 625, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073708891932909568/b4UsCt3n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073708891932909568/b4UsCt3n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858961297349779456/1544827126", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}