{"created_at": "Mon Mar 18 18:01:14 +0000 2019", "id": 1107703523276394496, "id_str": "1107703523276394496", "full_text": "RT @Brevesdepresse: \u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journali\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [33, 44]}, {"text": "LBD", "indices": [108, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Brevesdepresse", "name": "Br\u00e8ves de presse", "id": 472852289, "id_str": "472852289", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 496392094, "id_str": "496392094", "name": "Gregory Boulord  \ud83d\udd4a", "screen_name": "GregBld", "location": "Gennevilliers, France", "description": "#InfirmierEnMaia\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fCareManager\n#Run \ud83d\udc63\n#Ligne13tslesjours\u2622\ud83d\ude89\n#RevendicationsGiletsJaunes\ud83c\udd97\ufe0f\nMes tweets n'engagent que moi", "url": "https://t.co/bJGuaJQ1DO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bJGuaJQ1DO", "expanded_url": "https://m.facebook.com/gregoryboulord/?ref=bookmarks", "display_url": "m.facebook.com/gregoryboulord\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3171, "friends_count": 2451, "listed_count": 125, "created_at": "Sat Feb 18 22:30:29 +0000 2012", "favourites_count": 24047, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 36524, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962746635066408960/7S3gCoV9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962746635066408960/7S3gCoV9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496392094/1550416399", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 17:01:39 +0000 2019", "id": 1107688525783289856, "id_str": "1107688525783289856", "full_text": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Un #giletjaune a perdu un \u0153il samedi sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es suite \u00e0 un tir de #LBD (BFMTV). Selon le journaliste David Dufresne, 22 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9borgn\u00e9es depuis le d\u00e9but de cette crise sociale.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [{"text": "giletjaune", "indices": [13, 24]}, {"text": "LBD", "indices": [88, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472852289, "id_str": "472852289", "name": "Br\u00e8ves de presse", "screen_name": "Brevesdepresse", "location": "", "description": "Ni journaliste, ni membre d'un parti. @Brevesdepresse relaie des infos sourc\u00e9es.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97212, "friends_count": 482, "listed_count": 1005, "created_at": "Tue Jan 24 11:11:50 +0000 2012", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13485, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1549346063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1039, "favorite_count": 598, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1039, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}