{"created_at": "Mon Mar 18 18:14:22 +0000 2019", "id": 1107706827813330944, "id_str": "1107706827813330944", "full_text": "RT @SuppsFans: Demain Gr\u00e8ve G\u00e9n\u00e9rale !\nBlocage des raffineries !!!!\n#GiletsJaunes \n#GiletJaune \n#Acte18 \n#ActeXVIII \n#Gr\u00e8ve\n#Climat\n#Marche\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [68, 81]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [83, 94]}, {"text": "Acte18", "indices": [96, 103]}, {"text": "ActeXVIII", "indices": [105, 115]}, {"text": "Gr\u00e8ve", "indices": [117, 123]}, {"text": "Climat", "indices": [124, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SuppsFans", "name": "SuppsFans", "id": 442774815, "id_str": "442774815", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/ForceCollectiv\" rel=\"nofollow\">Retwitteuse</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024647535661600768, "id_str": "1024647535661600768", "name": "Politique4.0#10\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "screen_name": "DuPouvoirDachat", "location": "9 millions de pauvres qui se r\u00e9veillent...", "description": "Ne supporte plus de voir des personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. 9 millions de pauvres? @Obs_Violences #LCIdirect #LCI #La26 Soutien aux #GiletsJaunes rt.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3487, "friends_count": 1999, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Aug 01 13:26:24 +0000 2018", "favourites_count": 7774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 220272, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069651828869083136/FW_oMeYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024647535661600768/1552939385", "profile_link_color": "F3ED00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 18:13:51 +0000 2019", "id": 1107706697920012288, "id_str": "1107706697920012288", "full_text": "Demain Gr\u00e8ve G\u00e9n\u00e9rale !\nBlocage des raffineries !!!!\n#GiletsJaunes \n#GiletJaune \n#Acte18 \n#ActeXVIII \n#Gr\u00e8ve\n#Climat\n#MarcheDuSiecle", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [53, 66]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [68, 79]}, {"text": "Acte18", "indices": [81, 88]}, {"text": "ActeXVIII", "indices": [90, 100]}, {"text": "Gr\u00e8ve", "indices": [102, 108]}, {"text": "Climat", "indices": [109, 116]}, {"text": "MarcheDuSiecle", "indices": [117, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 442774815, "id_str": "442774815", "name": "SuppsFans", "screen_name": "SuppsFans", "location": "Haguenau", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 108, "friends_count": 409, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 21 13:08:29 +0000 2011", "favourites_count": 23274, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031095406069993474/IISrMaJC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031095406069993474/IISrMaJC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}