{"created_at": "Tue Mar 19 07:33:36 +0000 2019", "id": 1107907962423652352, "id_str": "1107907962423652352", "full_text": "@EmmanuelMacron , on organise quand un d\u00e9bat sur l\u2019algorithme #bennalla et son #coffre volant ? On l\u00e8ve l\u2019anonymat sur cette affaire d\u2019\u00e9tat dans laquelle vous \u00eates mouill\u00e9???#GiletJaune ? https://t.co/vJT1qXRUFd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 187], "entities": {"hashtags": [{"text": "bennalla", "indices": [62, 71]}, {"text": "coffre", "indices": [79, 86]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [174, 185]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vJT1qXRUFd", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1107794112030363649", "display_url": "twitter.com/franceculture/\u2026", "indices": [188, 211]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 1976143068, "in_reply_to_user_id_str": "1976143068", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "user": {"id": 803895885650415616, "id_str": "803895885650415616", "name": "La26emeHeure|\u03c6|Bot Russe", "screen_name": "sputnikland75", "location": "From Syria/Avenir en Cumin/ insoumis aux insoumis||Bot Russe| MatriculeN\u00b0: 2749|Classe: 3", "description": "\ud83d\udc41\ufe0f \"La m\u00e9decine a fait tellement de progr\u00e8s que plus personne n\u2019est en bonne sant\u00e9 !\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 315, "friends_count": 61, "listed_count": 5, "created_at": "Wed Nov 30 09:38:09 +0000 2016", "favourites_count": 7520, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 30965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107218000342593536/XoJvrGOi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107218000342593536/XoJvrGOi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/803895885650415616/1552986690", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107794112030363649, "quoted_status_id_str": "1107794112030363649", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 00:01:12 +0000 2019", "id": 1107794112030363649, "id_str": "1107794112030363649", "full_text": "Emmanuel Macron affirme la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019organiser un d\u00e9bat d\u00e9mocratique autour des algorithmes des plateformes et de s\u2019appuyer sur des tiers de confiance dans la lutte contre les infox. #GrandD\u00e9batDesId\u00e9es https://t.co/ElU7PYcHZv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandD\u00e9batDesId\u00e9es", "indices": [185, 204]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107793782521675781, "id_str": "1107793782521675781", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1-s3rXXQAIGKbt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1-s3rXXQAIGKbt.jpg", "url": "https://t.co/ElU7PYcHZv", "display_url": "pic.twitter.com/ElU7PYcHZv", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1107794112030363649/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107793782521675781, "id_str": "1107793782521675781", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1-s3rXXQAIGKbt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1-s3rXXQAIGKbt.jpg", "url": "https://t.co/ElU7PYcHZv", "display_url": "pic.twitter.com/ElU7PYcHZv", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1107794112030363649/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 166440, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107793782521675781/vid/1280x720/Vk81U6ljAENidjgZ.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107793782521675781/vid/320x180/ITpFYggmfnQkqQdN.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107793782521675781/vid/640x360/nKQWaal9mKUCL032.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1107793782521675781/pl/MMAsInCQJKFkbJ-P.m3u8?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://www.franceculture.fr/politique/grand-debat-emmanuel-macron-debat-lundi-avec-des-intellectuels-a-suivre-en-direct-sur-france-culture"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": 1107792382102253568, "in_reply_to_status_id_str": "1107792382102253568", "in_reply_to_user_id": 36383320, "in_reply_to_user_id_str": "36383320", "in_reply_to_screen_name": "franceculture", "user": {"id": 36383320, "id_str": "36383320", "name": "France Culture", "screen_name": "franceculture", "location": "93.5 \u00e0 Parispp", "description": "Culture, arts, d\u00e9bats et soci\u00e9t\u00e9...  Fil twitter officiel de France Culture, une radio de Radio France.", "url": "https://t.co/jCpBLRrvWw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jCpBLRrvWw", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/", "display_url": "franceculture.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 602903, "friends_count": 3512, "listed_count": 5374, "created_at": "Wed Apr 29 15:23:52 +0000 2009", "favourites_count": 2057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 71198, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/757590787030933504/ZTXsoahT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757590787030933504/ZTXsoahT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36383320/1525285378", "profile_link_color": "9D5BCF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "782783", "profile_text_color": "09010F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}