{"created_at": "Mon Mar 18 17:29:12 +0000 2019", "id": 1107695462235209729, "id_str": "1107695462235209729", "full_text": "Recette de la haine : 1 louche  d'ignorance, 2 C/soupe de nombrilisme, 1 bonne dose de m\u00e9chancet\u00e9. Apr\u00e8s cuisson saupoudrez de gros cons, et c'est pr\u00eat ! Liste des ingr\u00e9dients et variantes dans les messages de soutiens au gouvernement !\nR\u00e9galez-vous ! #Giletsjaunes #GiletJaune https://t.co/Z0jVP7zMer", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Giletsjaunes", "indices": [252, 265]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [266, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z0jVP7zMer", "expanded_url": "https://twitter.com/gouvernementFR/status/1107670858514882562", "display_url": "twitter.com/gouvernementFR\u2026", "indices": [278, 301]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066350050069176321, "id_str": "1066350050069176321", "name": "Marchal J\u00e9r\u00e9my", "screen_name": "MarchaiJ", "location": "Dans ma belle Provence", "description": "Gaulois Proven\u00e7al. La plume et le verbe faciles avec une franchise parfois d\u00e9rangeante mais le respect est de rigueur. 100% Apolitique \ud83c\udf08", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 288, "friends_count": 406, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Nov 24 15:17:18 +0000 2018", "favourites_count": 7230, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6024, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097473817004396544/JTGEdVWS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097473817004396544/JTGEdVWS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1066350050069176321/1549533287", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107670858514882562, "quoted_status_id_str": "1107670858514882562", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 15:51:26 +0000 2019", "id": 1107670858514882562, "id_str": "1107670858514882562", "full_text": "EN DIRECT | D\u00e9claration du Premier ministre @EPhilippePM suite aux violences de ce week-end \u00e0 Paris. https://t.co/GmRhkoJTxl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EPhilippePM", "name": "Edouard Philippe", "id": 1110890216, "id_str": "1110890216", "indices": [44, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GmRhkoJTxl", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/b1-1_jFlZGpuTEx2RE1kUW98MU95S0F5VkRCWUxLYhSUMkBB1026ot6ot_PRgxELouqylNlPNQJGFcyIhWIW", "display_url": "pscp.tv/w/b1-1_jFlZGpu\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 951480480, "id_str": "951480480", "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR", "location": "France", "description": "Twitter du #Gouvernement fran\u00e7ais.", "url": "https://t.co/xGkBfN3EWF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xGkBfN3EWF", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr", "display_url": "gouvernement.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 568539, "friends_count": 1460, "listed_count": 3616, "created_at": "Fri Nov 16 11:22:22 +0000 2012", "favourites_count": 812, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 30316, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F0F0F0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979376491560660992/Q44CZf7t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979376491560660992/Q44CZf7t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951480480/1547593506", "profile_link_color": "0055A4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 364, "favorite_count": 635, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}