{"created_at": "Wed Mar 27 22:11:38 +0000 2019", "id": 1111028029550223360, "id_str": "1111028029550223360", "full_text": "RT @BBroutchoux: \u00c7a va encore \u00eatre la faute des #GiletsJaunes parce que tu comprends les pauvres ils sont \u00e9puis\u00e9s\ud83d\ude44 (\u00e9puis\u00e9 de faire leur ta\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [48, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BBroutchoux", "name": "Beno\u00eet Broutchoux\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": 828612120984051712, "id_str": "828612120984051712", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 951206556938461189, "id_str": "951206556938461189", "name": "Citoyen de France", "screen_name": "Emerysimon7", "location": "Moscou", "description": "Il n'y a pas de sales races... Mais des sales cons! Je suis raciste! Oui! Envers les cons! J'aime pas les cons!", "url": "https://t.co/BtLW6sF030", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BtLW6sF030", "expanded_url": "http://www.macrondemission.com", "display_url": "macrondemission.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 249, "friends_count": 370, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Jan 10 21:38:10 +0000 2018", "favourites_count": 13914, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19153, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093264568787369984/j1cEq31P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093264568787369984/j1cEq31P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951206556938461189/1551910487", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 21:52:06 +0000 2019", "id": 1111023110780801024, "id_str": "1111023110780801024", "full_text": "\u00c7a va encore \u00eatre la faute des #GiletsJaunes parce que tu comprends les pauvres ils sont \u00e9puis\u00e9s\ud83d\ude44 (\u00e9puis\u00e9 de faire leur taf en fait genre nous on travaille pas). Mais jamais la faute de l\u2019#\u00e9tat, du manque de moyen &amp; d\u2019encadrement psychologique \ud83d\ude12 #GiletJaune #ViolencesPolici\u00e8res https://t.co/vjDaifS9kx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 282], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [31, 44]}, {"text": "\u00e9tat", "indices": [188, 193]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [250, 261]}, {"text": "ViolencesPolici\u00e8res", "indices": [262, 282]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vjDaifS9kx", "expanded_url": "https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1111021706049712128", "display_url": "twitter.com/Brevesdepresse\u2026", "indices": [283, 306]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 828612120984051712, "id_str": "828612120984051712", "name": "Beno\u00eet Broutchoux\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "screen_name": "BBroutchoux", "location": "Storybrooke", "description": "Libre penseur, ni de : droite(Modem-UDI), droite d\u00e9complex\u00e9e(LR-RN-FN), droite complex\u00e9e(PS-M1717-G\u00e9n\u00e9ration) #CGT\u270a\ud83c\udffd#V\u00e9g\u00e9tarien Agnostique iels-friendly BZH\u2665\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 238, "friends_count": 403, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Feb 06 14:31:39 +0000 2017", "favourites_count": 3821, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8100, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828743406226644994/-AOd1VIN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828743406226644994/-AOd1VIN_normal.jpg", "profile_link_color": "B91D47", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111021706049712128, "quoted_status_id_str": "1111021706049712128", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 21:46:31 +0000 2019", "id": 1111021706049712128, "id_str": "1111021706049712128", "full_text": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Un policier est retranch\u00e9 chez lui avec une arme ce soir \u00e0 #Bailleval (60). Le forcen\u00e9 est d\u00e9sormais seul apr\u00e8s avoir laiss\u00e9 sortir sa compagne du domicile. Le GIGN est sur place. L\u2019intervention est toujours en cours. (Le Parisien)", "truncated": false, "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bailleval", "indices": [69, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472852289, "id_str": "472852289", "name": "Br\u00e8ves de presse", "screen_name": "Brevesdepresse", "location": "", "description": "Ni journaliste, ni membre d'un parti. @Brevesdepresse relaie des infos sourc\u00e9es.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 98193, "friends_count": 481, "listed_count": 1020, "created_at": "Tue Jan 24 11:11:50 +0000 2012", "favourites_count": 46, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13588, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1549346063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 259, "favorite_count": 160, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111021706049712128, "quoted_status_id_str": "1111021706049712128", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}