{"created_at": "Tue Mar 19 19:24:29 +0000 2019", "id": 1108086862701305857, "id_str": "1108086862701305857", "full_text": "Le gvt autorise les manifestations de #GiletsJaunes sur la Place de la R\u00e9publique\nTout individu qui se trouvera hors de la place avec #Giletjaune sera imm\u00e9diatement matraqu\u00e9, gaz\u00e9 au lacrymo, massacr\u00e9 au LBD et emmen\u00e9 illico au poste\nAinsi la libert\u00e9 de manifester est maintenue", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletsJaunes", "indices": [38, 51]}, {"text": "Giletjaune", "indices": [134, 145]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 568187076, "id_str": "568187076", "name": "SF", "screen_name": "SaFe_007", "location": "", "description": "Un citoyen... \ud83d\ude01", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1779, "friends_count": 1705, "listed_count": 47, "created_at": "Tue May 01 11:08:30 +0000 2012", "favourites_count": 39580, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 98316, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2181303833/Magiciens-4_normal.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2181303833/Magiciens-4_normal.gif", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/568187076/1511024885", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}