{"created_at": "Tue Mar 19 20:32:59 +0000 2019", "id": 1108104097641779201, "id_str": "1108104097641779201", "full_text": "RT @GenParis16BB: @benlucas80/@GenerationsMvt invit\u00e9 de l'\u00e9dition sp\u00e9ciale #ActeXVII des #GiletsJaunes avec @ljacobelli Chrystelle Ferrier/\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "ActeXVII", "indices": [75, 84]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [89, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GenParis16BB", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "benlucas80", "name": "Benjamin LUCAS", "id": 326680674, "id_str": "326680674", "indices": [18, 29]}, {"screen_name": "GenerationsMvt", "name": "G\u00e9n\u00e9ration.s", "id": 831205999688179712, "id_str": "831205999688179712", "indices": [30, 45]}, {"screen_name": "ljacobelli", "name": "Laurent Jacobelli", "id": 2784005936, "id_str": "2784005936", "indices": [108, 119]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "screen_name": "GenParis16BB", "location": "Paris, France", "description": "#GenerationsLeMouvement Paris 16e Boulogne-Billancourt pour une gauche de combat \u00e9cologiste, sociale & europ\u00e9enne\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mail: generationsparis16boulogne@gmail.com", "url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1099, "friends_count": 942, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Aug 06 07:45:45 +0000 2017", "favourites_count": 12075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13058, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894102177937072128/1552062841", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 14:07:34 +0000 2019", "id": 1106195167739039745, "id_str": "1106195167739039745", "full_text": "@benlucas80/@GenerationsMvt invit\u00e9 de l'\u00e9dition sp\u00e9ciale #ActeXVII des #GiletsJaunes avec @ljacobelli Chrystelle Ferrier/#GiletJaune/liste #RIC, @PhilipBenassaya: #GiletsJaunes #Europ\u00e9ennes2019 #GrandD\u00e9bat #Macron/#Repression #GiletsRoses. La [VID\u00c9O] ici: https://t.co/ZDQs6iRRD3 https://t.co/hBnDhGHQ91", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "ActeXVII", "indices": [57, 66]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [71, 84]}, {"text": "GiletJaune", "indices": [121, 132]}, {"text": "RIC", "indices": [139, 143]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [163, 176]}, {"text": "Europ\u00e9ennes2019", "indices": [177, 193]}, {"text": "GrandD\u00e9bat", "indices": [194, 205]}, {"text": "Macron", "indices": [206, 213]}, {"text": "Repression", "indices": [214, 225]}, {"text": "GiletsRoses", "indices": [226, 238]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benlucas80", "name": "Benjamin LUCAS", "id": 326680674, "id_str": "326680674", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "GenerationsMvt", "name": "G\u00e9n\u00e9ration.s", "id": 831205999688179712, "id_str": "831205999688179712", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "ljacobelli", "name": "Laurent Jacobelli", "id": 2784005936, "id_str": "2784005936", "indices": [90, 101]}, {"screen_name": "PhilipBenassaya", "name": "Philippe BENASSAYA", "id": 1612404397, "id_str": "1612404397", "indices": [145, 161]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZDQs6iRRD3", "expanded_url": "http://facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/videos/780615475644767/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [256, 279]}], "media": [{"id": 1106194913312555010, "id_str": "1106194913312555010", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1n-aaxWwAIcAw_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1n-aaxWwAIcAw_.jpg", "url": "https://t.co/hBnDhGHQ91", "display_url": "pic.twitter.com/hBnDhGHQ91", "expanded_url": "https://twitter.com/GenParis16BB/status/1106195167739039745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1106194913312555010, "id_str": "1106194913312555010", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1n-aaxWwAIcAw_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1n-aaxWwAIcAw_.jpg", "url": "https://t.co/hBnDhGHQ91", "display_url": "pic.twitter.com/hBnDhGHQ91", "expanded_url": "https://twitter.com/GenParis16BB/status/1106195167739039745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 326680674, "in_reply_to_user_id_str": "326680674", "in_reply_to_screen_name": "benlucas80", "user": {"id": 894102177937072128, "id_str": "894102177937072128", "name": "G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159", "screen_name": "GenParis16BB", "location": "Paris, France", "description": "#GenerationsLeMouvement Paris 16e Boulogne-Billancourt pour une gauche de combat \u00e9cologiste, sociale & europ\u00e9enne\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mail: generationsparis16boulogne@gmail.com", "url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iSEQPGxWA5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/generationsparis16eboulognebillancourt/", "display_url": "facebook.com/generationspar\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1099, "friends_count": 942, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Aug 06 07:45:45 +0000 2017", "favourites_count": 12075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13058, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090374215121936384/srl6NbVI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894102177937072128/1552062841", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}